[{"id":1348,"name":"People's Climate March NYC","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:30:00","latitude":40.7681092,"longitude":-73.9818886,"venue":"Just north of Columbus Circle","address":"Columbus Circle, 1849 Broadway, New York, NY 10023, USA","city":"New York","state":"NY","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":59,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_NYC"},{"id":1388,"name":"Melbourne Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-37.8098087,"longitude":144.9651897,"venue":"State Library","address":"State Library of Victoria, 328 Swanston Street, Melbourne VIC 3000, Australia","city":"Melbourne","state":"VIC","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":402,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Melbourne_Climate_March"},{"id":1488,"name":"People's Climate March, London","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:30:00","latitude":51.5113801,"longitude":-0.11375309999994,"venue":"Temple Place","address":"Temple Place, London WC2R, UK","city":"London","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":229,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_London"},{"id":1555,"name":"Sunshine Coast Climate Change Relay","event_date":"2014-09-21","start_time":"05:39:00","latitude":-26.8008226,"longitude":153.1414059,"venue":"From Sunshine Beach SLSC - Kinds Beach","address":"Kings Beach QLD 4551, Australia","city":"Kings Beach","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Sunshine_Coast_Climate_Change_Relay_4"},{"id":1601,"name":"People's Climate March in Delhi","event_date":"2014-09-20","start_time":"22:00:00","latitude":28.6272709,"longitude":77.2165673,"venue":"Jantar Mantar","address":"Jantar Mantar, Janpath, Connaught Place, New Delhi, Delhi 110001, India","city":"New Delhi","state":"DL","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_in_Delhi"},{"id":1621,"name":"Caminhada pelo Clima - RIO","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-22.984667,"longitude":-43.1985932,"venue":"Praia de Ipanema -- Posto 8, das 10h30 \u00e0s 14h30","address":"Ipanema, Rio de Janeiro - Rio de Janeiro, Brazil","city":"Rio de Janeiro","state":"RJ","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":64,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_RIO"},{"id":1672,"name":"Mal schnell die Welt retten - BERLIN","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":52.5162746,"longitude":13.377704,"venue":"Brandenburger Tor, Pariser Platz, 10117 Berlin, Deutschland","address":"Brandenburg Gate, Pariser Platz, 10117 Berlin, Germany","city":"Berlin","state":"Berlin","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":62,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/Mal_schnell_die_Welt_retten_1"},{"id":1673,"name":"Paris Marche pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":48.8675013,"longitude":2.3631006000001,"venue":"Place de la R\u00e9publique","address":"Place de la R\u00e9publique, 75003 Paris, France","city":"Paris","state":"IDF","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":152,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Paris_Marche_pour_le_Climat_2"},{"id":1696,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-11-21","start_time":"12:00:00","latitude":53.5456092,"longitude":-113.490051,"venue":"Sir Winston Churchill Square","address":"Sir Winston Churchill Square, Edmonton, AB T5J, Canada","city":"Edmonton","state":"AB","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":42,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_823"},{"id":1697,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.0520691,"longitude":-123.0867536,"venue":"","address":"Eugene, OR, USA","city":"Eugene","state":"OR","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_824"},{"id":1698,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:30:00","latitude":-41.2706319,"longitude":173.2839653,"venue":"Cathedral Steps - The top of Trafalgar St","address":"Nelson, New Zealand","city":"Nelson","state":"Nelson","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":22,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_825"},{"id":1699,"name":"People's Climate Rally","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:30:00","latitude":-37.1379877,"longitude":175.5417656,"venue":"ANZ Corner of Mary and Pollen Streets","address":"Pollen Street, Thames 3500, New Zealand","city":"Thames","state":"Waikato","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_Rally"},{"id":1700,"name":"Peoples' Climate March @ Montreal \/\/ Marche mondiale pour le climat @ Montr\u00e9al","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.4999335,"longitude":-73.5715903,"venue":"Dorchester Square","address":"Dorchester Square, Montreal, QC H3B, Canada","city":"Montreal","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":116,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Montreal_Mobilisation_citoyenne_mondiale_pour_le_climat_Montreal"},{"id":1701,"name":"Tamworth People's Climate Action Rally","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-31.0939395,"longitude":150.9296432,"venue":"Bicentennial Park, Tamworth.","address":"Bicentennial Park, Tamworth NSW 2340, Australia","city":"Tamworth","state":"NSW","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Tamworth_Peoples_Climate_Action_Rally"},{"id":1702,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:30:00","latitude":46.4856625,"longitude":-80.9893459,"venue":"Bridge of Nations","address":"Bridge of Nations, Greater Sudbury, ON P3E, Canada","city":"Greater Sudbury","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_826"},{"id":1703,"name":"People's Climate Event","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-11.9700765,"longitude":-77.073064,"venue":"Anfiteatro del Pentagonito","address":"Av. De la Floresta, San Borja","city":"Lima","state":"Lima","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":92,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_Event"},{"id":1704,"name":"People's Climate March \u00c5land","event_date":"2014-09-20","start_time":"13:00:00","latitude":61.92411,"longitude":25.748151,"venue":"","address":"","city":"\u00c5land","state":"","country":"Finland","country_code":"FI","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Aland"},{"id":1705,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-31.5309508,"longitude":159.0690818,"venue":"","address":"Lord Howe Island Central School, Lord Howe Island NSW 2898, Australia","city":"Lord Howe Island","state":"NSW","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_827"},{"id":1706,"name":"People's Climate March - Auckland","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-36.8523442,"longitude":174.7631465,"venue":"From Britomart to Aotea Square","address":"","city":"Auckland","state":"Regi\u00f3n de Auckland","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":77,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Auckland"},{"id":1707,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.8277318,"longitude":3.2655899,"venue":"Grote Markt","address":"Grote Markt, 8500 Kortrijk","city":"Kortrijk","state":"Vlaams Gewest","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_828"},{"id":1708,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.8001336,"longitude":34.6335714,"venue":"","address":"Cami \u015eerif Mh., 5204. Sokak 11-13, 33020 Mersin\/Mersin, T\u00fcrkiye","city":"Mersin","state":"Mersin","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_829"},{"id":1710,"name":"Climate Call G\u00f6teborg","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":57.70887,"longitude":11.97456,"venue":"Gustav Adolfs torg","address":"","city":"G\u00f6teborg","state":"V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n","country":"Sweden","country_code":"SE","rsvp_count":47,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Climate_happening"},{"id":1717,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-36.7601678,"longitude":144.2799132,"venue":"Hargreaves Street, Bendigo","address":"Hargreaves Street, Bendigo VIC 3550, Australia","city":"Bendigo","state":"VIC","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_835"},{"id":1724,"name":"Napoli: E' tempo di cambiare...il clima ! ","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":40.9250981,"longitude":14.4820945,"venue":"via partenope","address":"San Vitaliano NA, Italia","city":"San Vitaliano","state":"Campania","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Napoli_E_tempo_di_cambiareil_clima_3_3_3_3"},{"id":1725,"name":"Napoli: E'tempo di cambiare ... il clima","event_date":"2014-12-21","start_time":"18:00:00","latitude":40.8321581,"longitude":14.2348234,"venue":"napoli","address":"Via Francesco Caracciolo, 80122 Napoli, Italia","city":"Napoli","state":"Campania","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":54,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Napoli_Etempo_di_cambiare_il_clima"},{"id":1732,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.508922,"longitude":-73.5539963,"venue":"","address":"275 Rue Notre-Dame Est, Montr\u00e9al, QC H2Y 1C6, Canada","city":"Montr\u00e9al","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":34,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_841"},{"id":1744,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.6138883,"longitude":22.9579254,"venue":"Kivelis 2","address":"\u039a\u03c5\u03b2\u03ad\u03bb\u03b7\u03c2 2, \u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7 546 41, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7","state":"","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_844"},{"id":1773,"name":"People's Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.1181833,"longitude":2.7651488,"venue":"encuentro en el lago, zona punto de informacion a las 19 h. el domingo  21 de Septiembrre. Marcha desde este punto hacia el ayuntamiento con pancartas  de material reciclado.","address":"Banyoles, Gerona, Espa\u00f1a","city":"Banyoles","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Clima"},{"id":1778,"name":"People's Climate March - Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"19:00:00","latitude":38.3479994,"longitude":-0.49196570000004,"venue":"Escaleras del Instituto Jorge Juan","address":"Avenida General Marva, 24, 03005 Alicante, Alicante, Espa\u00f1a","city":"Alicante","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":58,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Marcha_Ciudadana_por_el_Clima"},{"id":1788,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.8205989,"longitude":8.8250576,"venue":"town center","address":"Varese VA, Italia","city":"Varese","state":"Lombardia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_875"},{"id":1789,"name":"Cuenca - Avaaz Marcha Ciudadana Contra Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-2.9050916,"longitude":-79.0038131,"venue":"Parque de La Madre","address":"Parque de La Madre Av. 12 de Abril, hasta Plaza del Otorongo Av. Paseo 3 Noviembre","city":"Cuenca","state":"Azuay","country":"Ecuador","country_code":"EC","rsvp_count":22,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_876"},{"id":1792,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.8205989,"longitude":8.8250576,"venue":"town center","address":"Varese VA, Italia","city":"Varese","state":"Lombardia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_877"},{"id":1795,"name":"Marcia per il Clima Lecce","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":40.3530199,"longitude":18.1729099,"venue":"Piazza Sant'Oronzo","address":"Piazza Sant'Oronzo, 73100 Lecce LE, Italia","city":"Lecce","state":"Puglia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_per_il_Clima_Lecce"},{"id":1798,"name":"Marcha contra el cambio clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-22","start_time":"19:00:00","latitude":39.9851108,"longitude":-0.03767199999993,"venue":"Plaza Santa Clara","address":"Plaza Santa Clara, 12001 Castell\u00f3n de la Plana, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","city":"Castell\u00f3n de la Plana","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_878"},{"id":1802,"name":"Oulun ilmastomarssi","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":65.016667,"longitude":25.466667,"venue":"tori, k\u00e4velykatu","address":"90100 Oulu, Suomi","city":"Oulu","state":"Pohjois-Pohjanmaa","country":"Finland","country_code":"FI","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Oulun_ilmastomarssi"},{"id":1811,"name":"People's Climate March Bournemouth","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.719164,"longitude":-1.880769,"venue":"Kino Lounge (in between town square and town hall.)","address":"Bournemouth, Bournemouth, UK","city":"Bournemouth","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":42,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Bournemouth"},{"id":1813,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":55.861152,"longitude":-4.2501962,"venue":"George Square","address":"George Square, Glasgow, Glasgow City G2 1DU, UK","city":"Glasgow","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":62,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_885"},{"id":1814,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":38.713841,"longitude":-9.138957,"venue":"Rossio","address":"Rossio, 1100-201 Lisbon, Portugal","city":"Lisbon","state":"Lisbon","country":"Portugal","country_code":"PT","rsvp_count":190,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_886"},{"id":1815,"name":"People's Climate March - Helsinki","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":60.169389,"longitude":24.9335,"venue":"Kamppi","address":"Kamppi, Helsinki, Suomi","city":"Helsinki","state":"Uusimaa","country":"Finland","country_code":"FI","rsvp_count":68,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Helsinki"},{"id":1817,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-31.9461606,"longitude":115.8555036,"venue":"Russell Square Park","address":"Russell Square, Northbridge WA 6003, Australia","city":"Northbridge","state":"WA","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":124,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_889"},{"id":1818,"name":"People's Climate Drive","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-40.8586189,"longitude":172.8053183,"venue":"Library Car Park","address":"49 Commercial Street, Takaka 7110, New Zealand","city":"Takaka","state":"Tasman","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Drive_for_a_better_future"},{"id":1821,"name":"Beach photo shoot for climate action","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-31.4312703,"longitude":152.9081313,"venue":"Surf viewing platform, Mathew Flinders Drive, bottom of Watonga St, Lighthouse Beach","address":"Port Macquarie NSW 2444, Australia","city":"Port Macquarie","state":"NSW","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Beach_photo_shoot_for_climate_action"},{"id":1822,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-20","start_time":"11:00:00","latitude":44.4071727,"longitude":8.9340395,"venue":"Piazza De Ferrari","address":"Piazza de Ferrari, Piazza de Ferrari, 16121 Genova, Italia","city":"Genova","state":"Liguria","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":57,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_35"},{"id":1824,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:30:00","latitude":54.9745439,"longitude":-1.6103075999999,"venue":"Princess Square (outside upper level entrance to the Central Library)","address":"33 New Bridge Street West, Newcastle upon Tyne, Tyne and Wear NE1 8AX, UK","city":"Newcastle upon Tyne","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":38,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_893"},{"id":1827,"name":"People's Climate March - Coffs Harbour","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-30.3039754,"longitude":153.1397893,"venue":"Jetty Beach","address":"Jetty Beach, 1 Jordan Esplanade, Coffs Harbour NSW 2450, Australia","city":"Coffs Harbour","state":"NSW","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Coffs_Harbour"},{"id":1842,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.4325,"longitude":26.103889,"venue":"TBC","address":"Bucharest, Romania","city":"Bucharest","state":"Bucharest","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":30,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_901"},{"id":1861,"name":"manifestazione informativa sul problema del clima e raccolta firme","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":45.48458,"longitude":12.18852,"venue":"piazza s.giorgio - 30174 Chirignago Venezia , italia","address":"Comune di Venezia, Piazza San Giorgio, 2, 30174 Venezia, Italia","city":"Venezia","state":"Veneto","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/manifestazione_informativa_sul_problema_del_clima_e_raccolta_firme"},{"id":1874,"name":"Marche Pour le Climat (Officiel Avaaz)","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":44.9331638,"longitude":4.8920932999999,"venue":"Place de la Mairie","address":"Mairie de Valence, 1 Place de la Libert\u00e9, 26000 Valence, France","city":"Valence","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":26,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_10"},{"id":1875,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-20","start_time":"13:00:00","latitude":54.867159,"longitude":-4.4442340000001,"venue":"Wigtown Square","address":"Wigtown, Newton Stewart, Dumfries and Galloway DG8, UK","city":"Wigtown","state":"Scotland","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_915"},{"id":1879,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.1550021,"longitude":1.10904,"venue":"Plaza Mercadal","address":"Pla\u00e7a del Mercadal, 43201 Reus, Tarragona, Espa\u00f1a","city":"Reus","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_26"},{"id":1881,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":-38.0241166,"longitude":-57.5283068,"venue":"Parque San Mart\u00edn (Monumento)","address":"Avenida Patricio Peralta Ramos 4899-5049, Mar del Plata, Buenos Aires, Argentina","city":"Mar del Plata","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_27"},{"id":1883,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":20.8482492,"longitude":-86.876106,"venue":"Playa de Puerto Morelos a la Plaza Principal","address":"Puerto Morelos, QROO, M\u00e9xico","city":"Puerto Morelos","state":"QROO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_28"},{"id":1885,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":-34.9206562,"longitude":-56.1690461,"venue":"Canteras del Parque Rod\u00f3 (Rambla Presidente Wilson y Avenida Dr Juan Cachon)","address":"Avenida Dr. Juan A. Cach\u00f3n, Montevideo 11200, Uruguay","city":"Montevideo","state":"Departamento de Montevideo","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":69,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_29"},{"id":1886,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":-34.9206562,"longitude":-56.1690461,"venue":"Canteras del Parque Rod\u00f3(Rambla Presidente Wilson y Avenida Dr Juan Cachon)","address":"Avenida Dr. Juan A. Cach\u00f3n, Montevideo 11200, Uruguay","city":"Montevideo","state":"Departamento de Montevideo","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_30"},{"id":1887,"name":"Zurich People's Climate March","event_date":"2014-09-20","start_time":"10:00:00","latitude":47.37343,"longitude":8.5439200000001,"venue":"Hirschenplatz","address":"Hirschenplatz, 8001 Zurich, Switzerland","city":"Zurich","state":"ZH","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":133,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Zurich_Peoples_Climate_March"},{"id":1888,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.081397,"longitude":1.169456,"venue":"Shepway Council Offices","address":"Folkestone, Kent, UK","city":"Folkestone","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_918"},{"id":1889,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-20","start_time":"13:00:00","latitude":50.846733,"longitude":4.3525171,"venue":"Grand Place de Bruxelles","address":"","city":"Bruxelles","state":"Bruxelles","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":132,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_11"},{"id":1890,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":25.6724032,"longitude":-100.3112375,"venue":"Explanada de lod heroes","address":"Explanada de Los Heroes, Centro, 64000 Monterrey, NL, M\u00e9xico","city":"Monterrey","state":"NL","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":85,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_31"},{"id":1891,"name":"Mobilisation populaire pour le climat \/ People's Climat March - Montr\u00e9al","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.5086699,"longitude":-73.5539925,"venue":"","address":"Montr\u00e9al, QC, Canada","city":"Montr\u00e9al","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":139,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Mobilisation_populaire_pour_le_climat_Peoples_Climat_March_Montreal"},{"id":1892,"name":"Peoples March against Climate Change! Peoples March for Clean Energy","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.826981,"longitude":-3.42191,"venue":"Bradninch Guildhall","address":"Bradninch (nr Exeter), opp Guildhall, Bradninch, Exeter, Devon EX5, Reino Unido","city":"Bradninch","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":26,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Peoples_March_against_Climate_Change_Peoples_March_for_Clean_Energy"},{"id":1894,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.0561989,"longitude":13.7332739,"venue":"S\u00e4chsischer Landtag","address":"S\u00e4chsischer Landtag, Bernhard-von-Lindenau-Platz 1, 01067 Dresden, Deutschland","city":"Dresden","state":"SN","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":50,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_31"},{"id":1896,"name":"Action Togo pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":6.1306483,"longitude":1.2149797,"venue":"Hotel de Ville","address":"Ave de l'Hotel de Ville, Lom\u00e9, Togo","city":"Lom\u00e9","state":"Maritime","country":"Togo","country_code":"TG","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Action_Togo_pour_le_Climat"},{"id":1898,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":55.6760968,"longitude":12.5683371,"venue":"Nytorv, Domhuset","address":"Copenhagen, Denmark","city":"Copenhagen","state":"Capital Region of Denmark","country":"Denmark","country_code":"DK","rsvp_count":143,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_919"},{"id":1900,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-20","start_time":"10:30:00","latitude":50.8374299,"longitude":4.3523849000001,"venue":"Place Polaert","address":"Place Poelaert, 1000 Brussels, Belgium","city":"Brussels","state":"Brussels","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":192,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_921"},{"id":1903,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.8879519,"longitude":-119.4960106,"venue":"","address":"Kelowna, BC, Canada","city":"Kelowna","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":32,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_922"},{"id":1904,"name":"People's Climate March Bunbury","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:30:00","latitude":-33.319738,"longitude":115.639021,"venue":"koombana Bay North (near Mantra\/silos Bunbury)","address":"1 Holman Street, Bunbury WA 6230, Australia","city":"Bunbury","state":"WA","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Bunbury"},{"id":1905,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:30:00","latitude":43.4619615,"longitude":-3.8062012,"venue":"Plaza Porticada","address":"Plaza Porticada, Santander, Cantabria, Espa\u00f1a","city":"Santander","state":"Cantabria","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":36,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_32"},{"id":1906,"name":"Marcha Mundial por la Tierra en Barcelona #BCN21S","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":41.3719286,"longitude":2.1891302,"venue":"","address":"Passeig del Mare Nostrum, Barcelona, Barcelona, Spain","city":"Barcelona","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":373,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Marcha_global_contra_el_Cambio_Climatico_Barcelona_21S"},{"id":1907,"name":"PDX People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":45.5134572,"longitude":-122.6745284,"venue":"Gathering begins at 3pm at the Tom McCall Waterfront Park (park bowl just south of Hawthorne bridge @ SW Naito Parkway & SW Madison","address":"Southwest Hawthorne Bridge & Southwest Naito Parkway, Portland, OR, USA","city":"Portland","state":"OR","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":45,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/PCMinPDX_Peoples_Climate_March_in_Portland_Oregon"},{"id":1908,"name":"People's Climate March Halifax","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.6448075,"longitude":-63.5794952,"venue":"Meet at Citadel Hill, 5425 Sackville Street, Halifax","address":"5425 Sackville Street, Halifax, NS B3J 3Y3, Canada","city":"Halifax","state":"NS","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":39,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_923"},{"id":1909,"name":"People's Climate Action","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":50.066667,"longitude":-124.983333,"venue":"Cortes Public school, soccer field","address":"Mansons Landing, BC V0P, Canada","city":"Mansons Landing","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_924"},{"id":1910,"name":"People's Climate March Minnesota","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.9543075,"longitude":-93.102222,"venue":"Minnesota State Capitol","address":"75 Rev Dr Martin Luther King Junior Boulevard., Saint Paul, MN 55155, USA","city":"Saint Paul","state":"MN","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Minnesota"},{"id":1911,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:30:00","latitude":32.7169145,"longitude":-117.162969,"venue":"San Diego City Hall","address":"202 C Street, San Diego, CA 92101, USA","city":"San Diego","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":26,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_925"},{"id":1912,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:30:00","latitude":43.6635274,"longitude":-79.3910157,"venue":"Queen's Park","address":"110 Wellesley Street West, Toronto, ON M7A, Canada","city":"Toronto","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":31,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_926"},{"id":1913,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-29.4860992,"longitude":30.2386825,"venue":"howick falls","address":"Howick Falls, Howick, South Africa","city":"Howick","state":"KZN","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_927"},{"id":1914,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-18","start_time":"11:30:00","latitude":45.4212721,"longitude":-75.6899788,"venue":"Ottawa City Hall","address":"City of Ottawa, 110 Laurier Ave W, Ottawa, ON K1P 1J1","city":"Ottawa","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":124,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_928"},{"id":1915,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":59.9131825,"longitude":10.7395266,"venue":"Eidsvolls plass - in front of Stortinget (the Parlament)","address":"Eidsvolls plass, 0159 Oslo, Norge","city":"Oslo","state":"Oslo","country":"Norway","country_code":"NO","rsvp_count":98,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_929"},{"id":1916,"name":"Randolph King","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.5619082,"longitude":-122.4405613,"venue":"Main St","address":"Main Street, Bow, WA 98232, USA","city":"Bow","state":"WA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Randolph_King"},{"id":1917,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-34.5696763,"longitude":-58.4116258,"venue":"Planetario Galileo Galilei","address":"Planetario Galileo Galilei - 1425 Buenos Aires, Buenos Aires, Argentina","city":"Buenos Aires","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":138,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_33"},{"id":1918,"name":"Doha Climate Rally","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":25.2911125,"longitude":51.5387602,"venue":"Corniche\/MIA (location to be confirmed)","address":"Corniche Street, Doha, Qatar","city":"Doha","state":"Doha","country":"Qatar","country_code":"QA","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Doha_Climate_Rally"},{"id":1919,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.912998,"longitude":-0.24398500000007,"venue":"libourne","address":"Libourne, France","city":"Libourne","state":"Aquitaine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_12"},{"id":1921,"name":"Bristol People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:30:00","latitude":51.454513,"longitude":-2.58791,"venue":"Tbc","address":"Bristol, City of Bristol, UK","city":"Bristol","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":163,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Bristol_Peoples_Climate_March"},{"id":1922,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.1294803,"longitude":24.7407186,"venue":"","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u201e\u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430 \u043d\u0438\u0432\u0430\u201c 3, 4013 \u041f\u043b\u043e\u0432\u0434\u0438\u0432, \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f","city":"\u041f\u043b\u043e\u0432\u0434\u0438\u0432","state":"\u041f\u043b\u043e\u0432\u0434\u0438\u0432","country":"Bulgaria","country_code":"BG","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_930"},{"id":1923,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":53.1916281,"longitude":-2.8924125999999,"venue":"Chester Town Hall","address":"Chester Tourist Information, Town Hall, Northgate Street, Chester, Cheshire West and Chester CH1 2HJ, UK","city":"Chester","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_931"},{"id":1924,"name":"\u0412\u0441\u0435\u043c\u0438\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.233333,"longitude":39.7,"venue":"","address":"\u0420\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432-\u043d\u0430-\u0414\u043e\u043d\u0443, \u0420\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u0420\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432-\u043d\u0430-\u0414\u043e\u043d\u0443","state":"\u0420\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Vsemirnyy_klimaticheskiy_marsh"},{"id":1927,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":17.4494,"longitude":78.6853,"venue":"Ambedkar Statue, Ghatkesar Mandal","address":"","city":"Ghatkesar","state":"Telangana","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_932"},{"id":1930,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":45.648377,"longitude":0.15623690000007,"venue":"c'est \u00e0 determiner avec la pr\u00e9fecture, je pense que le point de d\u00e9part sera au champ de mars.","address":"Angoul\u00eame, France","city":"Angoul\u00eame","state":"PCh","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":37,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_13"},{"id":1934,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.7399198,"longitude":-25.6628788,"venue":"Portas do Mar","address":"1-1, 9500-150 Ponta Delgada, Portugal","city":"Ponta Delgada","state":"Azores","country":"Portugal","country_code":"PT","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_934"},{"id":1935,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.3817509,"longitude":68.3693897,"venue":"Press Club Hyderabad","address":"Hyderabad, Pakistan","city":"Hyderabad","state":"Sindh","country":"Pakistan","country_code":"PK","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_935"},{"id":1939,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2006-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.5835652,"longitude":9.2733684,"venue":"","address":"Piazza Trento e Trieste, 20900 Monza MB, Italia","city":"Monza","state":"Lombardia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":22,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_36"},{"id":1940,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.2058681,"longitude":-1.5662013,"venue":"Esplanade du Caroussel des Mondes Marins","address":"2 Boulevard L\u00e9on Bureau, 44200 Nantes, France","city":"Nantes","state":"Pays de la Loire","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":124,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_14"},{"id":1944,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.3730939,"longitude":4.8925352,"venue":"Damsquare","address":"De Dam, Dam, 1012 Amsterdam, Nederland","city":"Amsterdam","state":"NH","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":124,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_939"},{"id":1954,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.8113254,"longitude":9.0820510999999,"venue":"Via Boldoni (in front of Coin department store)","address":"Via Pietro Boldoni, 12-42, 22100 Como Como, Italy","city":"Como","state":"Lombardy","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":24,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_941"},{"id":1955,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.1318286,"longitude":26.0112183,"venue":"\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a","address":"\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u043e\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a, \u0411\u0430\u0440\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447\u0438 225409, \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c","city":"\u0411\u0430\u0440\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447\u0438","state":"\u0411\u0440\u0435\u0441\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Belarus","country_code":"BY","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_17"},{"id":1957,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.6656114,"longitude":12.2457379,"venue":"Piazza dei Signori","address":"Piazza dei Signori, Piazza dei Signori, 31100 Treviso TV, Italia","city":"Treviso","state":"Veneto","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":52,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_37"},{"id":1960,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":13.56966,"longitude":44.014629,"venue":"Near eduocation office Taiz","address":"","city":"Ta'izz","state":"Ta'izz","country":"Yemen","country_code":"YE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_44"},{"id":1961,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"22:00:00","latitude":15,"longitude":48,"venue":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645","address":"","city":"Lahg","state":"Lahg","country":"Yemen","country_code":"YE","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_45"},{"id":1963,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"22:00:00","latitude":15.3694451,"longitude":44.1910066,"venue":"Infront old university","address":"","city":"Sana'a","state":"Amanat Al Asimah","country":"Yemen","country_code":"YE","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_46"},{"id":1964,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.30853,"longitude":10.5188593,"venue":"forse piazza della Chiesa","address":"Cecina LI, Italia","city":"Cecina","state":"Toscana","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_38"},{"id":1965,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.75,"longitude":5.0666670000001,"venue":"Maison de la culture","address":"","city":"B\u00e9ja\u00efa","state":"B\u00e9ja\u00efa","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_47"},{"id":1970,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.5795047,"longitude":-0.099136799999997,"venue":"Casa de Cultura","address":"Carrer Ex\u00e8rcits Espanyols, 58, 03580 L'Alfas del Pi, Alicante, Espa\u00f1a","city":"L'Alfas del Pi","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_34"},{"id":1975,"name":"Actiedag voor het Klimaat in Drachten","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.1084769,"longitude":6.0928924,"venue":"Thalenpark","address":"Thalenpark, Oude Nering, 9203 Drachten, The Netherlands","city":"Drachten","state":"FR","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Actiedag_voor_het_Klimaat_11"},{"id":1982,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-19","start_time":"16:00:00","latitude":44.060635,"longitude":12.5671199,"venue":"Rimini, Rn","address":"Comune di Rimini, Piazza Cavour, 27, 47900 Rimini RN, Italia","city":"Rimini","state":"RN","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_39"},{"id":1984,"name":"Bogot\u00e1 marcha por el clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":4.5981,"longitude":-74.07603,"venue":"Parque Nacional a Plaza Sim\u00f3n Bolivar","address":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1, Cundinamarca, Colombia","city":"Bogota","state":"Cundinamarca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":172,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":1987,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-29.6006068,"longitude":30.3794118,"venue":"KZN Legislature","address":"Pietermaritzburg, South Africa","city":"Pietermaritzburg","state":"KZN","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_950"},{"id":1988,"name":"Salerno: un buon \"clima\"...\u00e8 per tutti!","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":40.6448419,"longitude":14.875444,"venue":"Piazza Felice Sabato","address":"84098 Pontecagnano Faiano SA, Italia","city":"Pontecagnano Faiano","state":"Campania","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Salerno_un_buon_climae_per_tutti"},{"id":1989,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":6.3176,"longitude":5.6145,"venue":"Akin Deko Main auditorium","address":"Benin City, Nigeria","city":"Benin City","state":"Edo","country":"Nigeria","country_code":"NG","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_951"},{"id":1990,"name":"People's Climate March - Toronto","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":43.6576387,"longitude":-79.3824331,"venue":"","address":"","city":"Toronto","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":211,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Toronto"},{"id":2008,"name":"Marche Pour le Climat - Marseille","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":43.2964333,"longitude":5.3710538,"venue":"Vieux-Port, 13001","address":"66 Quai du Port, 13002 Marseille, France","city":"Marseille","state":"PACA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":163,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_15"},{"id":2012,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.6062095,"longitude":-122.3320708,"venue":"","address":"Seattle, WA, USA","city":"Seattle","state":"WA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":51,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_958"},{"id":2013,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":48.53611,"longitude":12.15224,"venue":"","address":"Altstadt 315, 84028 Landshut, Deutschland","city":"Landshut","state":"BY","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":27,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_34"},{"id":2014,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.6423902,"longitude":25.5889981,"venue":"Piata Sfatului","address":"Bra\u0219ov Council Square, Pia\u021ba Sfatului, Bra\u0219ov 500031, Romania","city":"Bra\u0219ov","state":"BV","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":22,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_10"},{"id":2015,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.0522342,"longitude":-118.2436849,"venue":"","address":"Los Angeles, CA, USA","city":"Los Angeles","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":68,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_959"},{"id":2016,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.5861628,"longitude":-7.6894061,"venue":"Beach - Ain Diab","address":"\u0634\u0627\u0637\u0626 \u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0627\u0628\u060c Casablanca, Morocco","city":"Casablanca","state":"Grand Casablanca","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":27,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_960"},{"id":2017,"name":"D\u00eda de Acci\u00f3n por un Sancris Limpio - con 100% Energ\u00eda Limpia","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":16.7370359,"longitude":-92.6376186,"venue":"Parque Central","address":"San Crist\u00f3bal de Las Casas, Chiapas, Mexico","city":"San Crist\u00f3bal de Las Casas","state":"CHIS","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Dia_de_Accion_por_un_Sancris_Limpio_con_100_Energia_Limpia"},{"id":2018,"name":"\u0130klim \u0130\u00e7in Halk Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.776667,"longitude":30.520556,"venue":"Adalar Migros \u00d6n\u00fc","address":"Eski\u015fehir\/Eski\u015fehir, T\u00fcrkiye","city":"Eski\u015fehir","state":"Eski\u015fehir","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/tr\/event\/climate\/Iklim_Icin_Halk_Yuruyusu_21"},{"id":2019,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.3516015,"longitude":30.4486003,"venue":"","address":"\u0421\u0430\u0434\u043e\u0432\u0430 \u0432\u0443\u043b\u0438\u0446\u044f, \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0456\u043b\u043a\u0438, \u041a\u0438\u0457\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430","city":"\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0456\u043b\u043a\u0438","state":"\u041a\u0438\u0457\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_961"},{"id":2020,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":60.006077,"longitude":30.25249,"venue":"","address":"\u041a\u0430\u043c\u044b\u0448\u043e\u0432\u0430\u044f \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430, 7, \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 197372","city":"\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433","state":"\u0433. \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":31,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_962"},{"id":2021,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.06174,"longitude":11.2369603,"venue":"Parco Tre Castagni","address":"38057 Pergine Valsugana TN, Italia","city":"Pergine Valsugana","state":"Trentino-Alto Adige","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_40"},{"id":2022,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.4374159,"longitude":-3.0479631000001,"venue":"New Brighton","address":"New Brighton, Wallasey, Wallasey, Merseyside CH45, UK","city":"Wallasey","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_963"},{"id":2023,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.4386918,"longitude":10.9933224,"venue":"Piazza Bra","address":"Piazza Br\u00e0, Verona VR, Italia","city":"Verona","state":"Veneto","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":54,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_41"},{"id":2024,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.6649493,"longitude":-71.6074759,"venue":"Avenid Bella Vista","address":"Avenida Bella Vista, Maracaibo, Venezuela","city":"Maracaibo","state":"Zulia","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":36,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_35"},{"id":2025,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-32.3112903,"longitude":-58.0757701,"venue":"18 de julio, Plaza Constitucion","address":"","city":"Paysand\u00fa","state":"Paysand\u00fa","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_36"},{"id":2026,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.3022202,"longitude":-66.3367976,"venue":"Monumento al Pueblo Puntano","address":"San Luis, San Luis, Argentina","city":"San Luis","state":"SL","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_37"},{"id":2027,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":9.35473,"longitude":-83.634843,"venue":"Parque de P\u00e9rez Zeled\u00f3n","address":"","city":"P\u00e9rez Zeled\u00f3n","state":"San Jose","country":"Costa Rica","country_code":"CR","rsvp_count":27,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_38"},{"id":2028,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":6.24478,"longitude":-75.57397,"venue":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn","address":"Alcald\u00eda De Medell\u00edn, Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","city":"Medell\u00edn","state":"Antioquia","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":170,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_39"},{"id":2029,"name":"People's Climate March Freiburg","event_date":"2014-09-20","start_time":"15:00:00","latitude":47.9961,"longitude":7.8493100000001,"venue":"Rathaus","address":"Rathaus, Rathausplatz 2-4, 79098 Freiburg\/Breisgau, Deutschland","city":"Freiburg\/Breisgau","state":"BW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":52,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Freiburg"},{"id":2030,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-19","start_time":"12:00:00","latitude":50.0956362,"longitude":8.7760843,"venue":"","address":"Offenbach am Main, Deutschland","city":"Offenbach am Main","state":"HE","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_35"},{"id":2032,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":7.8655326,"longitude":-72.4991307,"venue":"malecon","address":"Malec\u00f3n, C\u00facuta, Norte De Santander, Colombia","city":"C\u00facuta","state":"Norte De Santander","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_40"},{"id":2033,"name":"Flash Mob Udine per il Clima","event_date":"2014-09-19","start_time":"19:00:00","latitude":46.0634446,"longitude":13.2359956,"venue":"Piazza Libert\u00e0","address":"Piazza della Libert\u00e0, Via Daniele Manin, 33100 Udine UD, Italia","city":"Udine","state":"Friuli-Venezia Giulia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Flash_Mob_Udine_per_il_Clima"},{"id":2034,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":18.4665416,"longitude":-66.1059495,"venue":"Capitolio","address":"Capitolio, San Juan, San Juan 00901, Puerto Rico","city":"San Juan","state":"San Juan","country":"Puerto Rico","country_code":"PR","rsvp_count":44,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_41"},{"id":2035,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-10-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.946668,"longitude":33.408679,"venue":"\u0421\u0430\u043a\u0441\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d","address":"\u0421\u0430\u043a\u0441\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d, \u041a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0420\u043e\u0433, \u0414\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u041a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0420\u043e\u0433","state":"\u0414\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_964"},{"id":2036,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.6824408,"longitude":14.7680961,"venue":"PIazza Portanova","address":"Salerno SA, Italia","city":"Salerno","state":"Campania","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_43"},{"id":2037,"name":"New York chiama Roma -  People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":41.8723889,"longitude":12.4801802,"venue":"Roma Centro 00186","address":"Roma, Italia","city":"Roma","state":"Lazio","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":37,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_44"},{"id":2038,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.540814,"longitude":-103.453327,"venue":"Plaza mayor","address":"Plaza Mayor Torre\u00f3n, Primero de Cobian Centro, 27000 Torre\u00f3n, COAH, M\u00e9xico","city":"Torre\u00f3n","state":"COAH","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_42"},{"id":2039,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.4904651,"longitude":-66.8686455,"venue":"Plaza Bri\u00f3n de Chaca\u00edto","address":"Chacaito (L1), Boulevard de Sabana Grande, Caracas 1050, Venezuela","city":"Caracas","state":"Dto. Capital","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":73,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_43"},{"id":2040,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.435023,"longitude":-99.1440498,"venue":"Hemiciclo a Juarez","address":"Hemiciclo a Ju\u00e1rez, Ju\u00e1rez, Centro, 06000 Ciudad de M\u00e9xico, D.F., M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":86,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_44"},{"id":2041,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2015-02-21","start_time":"16:00:00","latitude":-32.889874,"longitude":-68.844788,"venue":"Plaza Independencia","address":"Plaza Independencia - Mendoza, Mendoza, Argentina","city":"Mendoza","state":"MZ","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_45"},{"id":2043,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.9843591,"longitude":-0.044696799999997,"venue":"","address":"Calle Republica Argentina, 11, 12002 Castell\u00f3n de la Plana, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","city":"Castell\u00f3n de la Plana","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_46"},{"id":2044,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.6326657,"longitude":22.9412829,"venue":"\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03b9\u03b1  \u0391\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 - \u039b\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03c2 \u03a0\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2","address":"\u03a0\u039b\u0391\u03a4\u0395\u0399\u0391 \u0391\u03a1\u0399\u03a3\u03a4\u039f\u03a4\u0395\u039b\u039f\u03a5\u03a3, \u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7 546 23, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7","state":"","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":71,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_58"},{"id":2045,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.8149773,"longitude":-4.044638,"venue":"playa cantarraijan 17 18697","address":"29753 Arenas, M\u00e1laga, Spanien","city":"Arenas","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_965"},{"id":2046,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":53.550615,"longitude":9.99244,"venue":"vor dem Rathaus","address":"Hamburger Rathaus, Rathausmarkt 1, 20095 Hamburg, Deutschland","city":"Hamburg","state":"HH","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":133,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_36"},{"id":2047,"name":"People's Climate Petition","event_date":"2014-09-20","start_time":"10:00:00","latitude":54.9752841,"longitude":-1.6124187,"venue":"Northumberland Street","address":"Northumberland Street, Newcastle upon Tyne, Tyne and Wear NE1 7DE, UK","city":"Newcastle upon Tyne","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_Petition"},{"id":2048,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":38.8701309,"longitude":-1.0936067,"venue":"","address":"Plaza Santa Mar\u00eda, 02640 Almansa, Albacete, Espa\u00f1a","city":"Almansa","state":"CM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_47"},{"id":2049,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.7025693,"longitude":-101.19377,"venue":"Plaza de Armas, Centro Historico","address":"PLAZA DE ARMAS, Allende, Centro Hist\u00f3rico, 58000 Morelia, Michoac\u00e1n, Mexico","city":"Morelia","state":"MICH","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":30,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_48"},{"id":2050,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.3326918,"longitude":-121.9012619,"venue":"Santa Clara st .","address":"San Jose, CA, USA","city":"San Jose","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_49"},{"id":2051,"name":"Uni\u00e3o Avaaz em Brasilia contra as Mudan\u00e7as Climaticas","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-15.7970941,"longitude":-47.8711395,"venue":"Esplanada dos Ministerios","address":"Esplanada dos Minist\u00e9rios - Brasilia, Brasilia - Federal District, Brazil","city":"Brasilia","state":"DF","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":299,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Uniao_Avaaz_em_Brasilia_contra_as_Mudancas_Climaticas"},{"id":2053,"name":"\u0413\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448 \u0432 \u041e\u0440\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":51.7666539,"longitude":55.0991905,"venue":"\u0410\u0442\u0440\u0438\u0443\u043c, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u043b\u0438\u0446 \u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438 \u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0421\u043e\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f, 37, \u041e\u0440\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433, \u041e\u0440\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u041e\u0440\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433","state":"\u041e\u0440\u0435\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_v_Orenburge"},{"id":2056,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.486243,"longitude":-1.890401,"venue":"Outside Birmingham Council House","address":"Birmingham, West Midlands, UK","city":"Birmingham","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":49,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_969"},{"id":2057,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.5374611,"longitude":18.6734688,"venue":"","address":"Tuzla Canton, Bosnia and Herzegovina","city":"Tuzla Canton","state":"Federation of Bosnia and Herzegovina","country":"Bosnia and Herzegovina","country_code":"BA","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_37"},{"id":2058,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":37.9921,"longitude":-1.1290300000001,"venue":"plaza circular","address":"Plaza Circular, 30008 Murcia, Murcia, Espa\u00f1a","city":"Murcia","state":"Regi\u00f3n de Murcia","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":58,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_50"},{"id":2059,"name":"Klima-Aktionstag in kl gemeinde","event_date":"2014-09-20","start_time":"11:00:00","latitude":52.8505748,"longitude":8.7286710999999,"venue":"Rathausplatz","address":"Bassum, Deutschland","city":"Bassum","state":"NDS","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_38"},{"id":2060,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.6239623,"longitude":-7.99188,"venue":"","address":"Rue Ibn Khaldoun, Marrakech, Maroc","city":"Marrakech","state":"Marrakech-Tensift-Al Haouz","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_55"},{"id":2062,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.833619,"longitude":1.261105,"venue":"","address":"Limoges, France","city":"Limoges","state":"Limousin","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":28,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_16"},{"id":2063,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.4542408,"longitude":3.9566589999999,"venue":"","address":"Mons, Belgique","city":"Mons","state":"R\u00e9gion wallonne","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":30,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_17"},{"id":2064,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.1160078,"longitude":-1.0921085,"venue":"","address":"4 Place G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 50000 Saint-L\u00f4, France","city":"Saint-L\u00f4","state":"Basse-Normandie","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_18"},{"id":2065,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.008611,"longitude":-6.8413889999999,"venue":"Les Jardins d'Essai Rabat-Agdal","address":"Agdal, Rabat, Maroc","city":"Rabat","state":"Rabat-Sal\u00e9-Zemmour-Za\u00ebr","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":24,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_19"},{"id":2066,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.610769,"longitude":3.876716,"venue":"montpellier","address":"Montpellier, France","city":"Montpellier","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":79,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_20"},{"id":2067,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.5614649,"longitude":-52.7126921,"venue":"City Hall","address":"10 New Gower Street, St. John's, NL A1C 1J3, Canada","city":"St. John's","state":"NL","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_972"},{"id":2068,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.6,"longitude":3.8833,"venue":"","address":"","city":"Montpellier","state":"","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":33,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_21"},{"id":2069,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.732084,"longitude":-3.459144,"venue":"","address":"Lannion, France","city":"Lannion","state":"Bretagne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_22"},{"id":2072,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.3613484,"longitude":0.085673400000019,"venue":"PONT DES BELGES","address":"Pont des Belges, Trouville-sur-Mer, France","city":"Trouville-sur-Mer","state":"","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_23"},{"id":2073,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.8064948,"longitude":10.1815316,"venue":"Tunis-Ville","address":"Tunis, Tunisie","city":"Tunis","state":"Gouvernorat de Tunis","country":"Tunisia","country_code":"TN","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_24"},{"id":2075,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.033333,"longitude":-5,"venue":"","address":"F\u00e8s, Maroc","city":"F\u00e8s","state":"F\u00e8s-Boulemane","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_25"},{"id":2076,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.0336969,"longitude":-6.7708138,"venue":"place bab mrissa","address":"Sal\u00e9, Maroc","city":"Sal\u00e9","state":"Rabat-Sal\u00e9-Zemmour-Za\u00ebr","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_26"},{"id":2077,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.9955824,"longitude":-4.102248,"venue":"quimper","address":"Cath\u00e9drale Saint-Corentin, Place Saint-Corentin, 29000 Quimper, France","city":"Quimper","state":"Bretagne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":35,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_27"},{"id":2078,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.630222,"longitude":22.3873299,"venue":"\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1","address":"\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1, \u039b\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03b1 413 34, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u039b\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03b1","state":"\u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03a3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03ac \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_59"},{"id":2082,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.9833,"longitude":23.7333,"venue":"","address":"","city":"Athens","state":"","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":44,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_60"},{"id":2083,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-17.7103366,"longitude":-149.5812378,"venue":"","address":"Route Lot. Vaitupa, Paea, Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","city":"Paea","state":"\u00celes du Vent","country":"French Polynesia","country_code":"PF","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_28"},{"id":2084,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.904791,"longitude":18.4098451,"venue":"Green Point Stadium","address":"Cape Town Stadium, Cape Town 8051, South Africa","city":"Cape Town","state":"WC","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":162,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_977"},{"id":2085,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.6936854,"longitude":6.183483,"venue":"place stanislas","address":"Place Stanislas, 54000 Nancy, France","city":"Nancy","state":"Lorraine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":48,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_29"},{"id":2086,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2015-07-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.983917,"longitude":23.7293599,"venue":"","address":"\u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1","state":"\u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":31,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_61"},{"id":2087,"name":"Marcha Ciudadana para la Cumbre Cllim\u00e1tica","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":-31.3827527,"longitude":-64.2243599,"venue":"Parque Aut\u00f3ctono","address":"PARQUE AUT\u00d3CTONO - Avenida Sagrada Familia, C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba, Argentina","city":"C\u00f3rdoba","state":"CB","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":26,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Marcha_Ciudadana_para_la_Cumbre_Cllimatica"},{"id":2088,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.3831924,"longitude":6.2348564,"venue":"","address":"Nyon, Suisse","city":"Nyon","state":"VD","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_30"},{"id":2089,"name":"Actiedag voor het Klimaat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.0442234,"longitude":4.2981897,"venue":"op het binnenhof.","address":"","city":"The Hague","state":"ZH","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Actiedag_voor_het_Klimaat_12"},{"id":2092,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.6454233,"longitude":5.5740963000001,"venue":"TERRASSE SAINT LAMBERT","address":"N3 18, 4000 Li\u00e8ge, Belgique","city":"Li\u00e8ge","state":"R\u00e9gion wallonne","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_31"},{"id":2095,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.6500822,"longitude":13.7677897,"venue":"Piazza dell'Unit\u00e0 d'Italia","address":"Piazza Unit\u00e0 D'Italia, Piazza dell'Unita D'Italia, 34121 Trieste, Italia","city":"Trieste","state":"Friuli-Venezia Giulia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":29,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_45"},{"id":2096,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.8021728,"longitude":8.7667933,"venue":"Cineplex","address":"","city":"Marburg","state":"HE","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_39"},{"id":2097,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.9053582,"longitude":6.1589057,"venue":"Petit Port Albigny","address":"3 Avenue de Chavoires, 74940 Annecy-le-Vieux, France","city":"Annecy-le-Vieux","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":53,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_32"},{"id":2102,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.20518,"longitude":5.802762,"venue":"Place de la Mairie  81260 Ferri\u00e8res","address":"Ferri\u00e8res-les-Bois, France","city":"Ferri\u00e8res-les-Bois","state":"Franche-Comt\u00e9","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_33"},{"id":2103,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.5830803,"longitude":5.559064,"venue":"Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, Place du XX Ao\u00fbt","address":"Universit\u00e9 de Li\u00e8ge, Place du 20 Ao\u00fbt 7, 4000 Li\u00e8ge, Belgique","city":"Li\u00e8ge","state":"R\u00e9gion wallonne","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":36,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_34"},{"id":2104,"name":"Self\u00b4s Manhua\u00e7u!!! Mobiliza\u00e7\u00e3o a favor das a\u00e7\u00f5es em defesa do clima no planeta","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-20.2577134,"longitude":-42.0283844,"venue":"Pra\u00e7a 05 de novembro","address":"","city":"Manhua\u00e7u","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Selfs_Manhuacu_Mobilizacao_a_favor_das_acoes_em_defesa_do_clima_no_planeta"},{"id":2105,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.728419,"longitude":5.024166,"venue":"Mairie","address":"Mairie, Place Docteur Maurice Rozier, 26400 Crest, France","city":"Crest","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_35"},{"id":2106,"name":"People's Climate Flash Mob","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:30:00","latitude":45.5474253,"longitude":11.5468164,"venue":"Piazza dei Signori","address":"Piazza dei Signori, 36100 Vicenza Vicenza, Italy","city":"Vicenza","state":"Veneto","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":39,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_Flash_Mob"},{"id":2107,"name":"Llamamiento contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":38.9852753,"longitude":1.5350963999999,"venue":"Frente al Ayuntamiento","address":"Santa Eul\u00e0ria des Riu, Islas Baleares, Espa\u00f1a","city":"Santa Eul\u00e0ria des Riu","state":"PM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Llamamiento_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2110,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.62794,"longitude":14.30899,"venue":"Rathaus","address":"Klagenfurt am W\u00f6rthersee, \u00d6sterreich","city":"Klagenfurt am W\u00f6rthersee","state":"Ktn.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":39,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_40"},{"id":2112,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.7101728,"longitude":7.2619532,"venue":"","address":"Nice, France","city":"Nice","state":"PACA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":112,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_36"},{"id":2113,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:14:00","latitude":50.6325574,"longitude":5.5796662,"venue":"Gare des Guillemins","address":"Li\u00e8ge, Belgique","city":"Li\u00e8ge","state":"R\u00e9gion wallonne","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_37"},{"id":2116,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":59.3293235,"longitude":18.0685808,"venue":"","address":"Stockholm, Sweden","city":"Stockholm","state":"Stockholm County","country":"Sweden","country_code":"SE","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_63"},{"id":2117,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.7526575,"longitude":-17.4992455,"venue":"","address":"Route de l'Aeroport, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal","city":"Dakar","state":"Dakar","country":"Senegal","country_code":"SN","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_38"},{"id":2119,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-21.1659102,"longitude":55.2869673,"venue":"Parvis de la Mairie de St Leu","address":"5-9 Ruelle De La Marine, R\u00e9union","city":"Saint-Leu","state":"Saint-Paul","country":"Reunion","country_code":"RE","rsvp_count":30,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_39"},{"id":2120,"name":"Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":45.4636662,"longitude":9.190187,"venue":"March","address":"Piazza del Duomo, 12, 20122 Milano, Italia","city":"Milano","state":"Lombardia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":154,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Climate_March"},{"id":2121,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.4520241,"longitude":-68.5286786,"venue":"Promenade de la mer","address":"Promenade de la Mer, Rimouski, QC G5L, Canada","city":"Rimouski","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_40"},{"id":2122,"name":"Movimiento Global Ciudadano por el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:30:00","latitude":-34.5712765,"longitude":-58.4115467,"venue":"Planetario Galileo Galilei","address":"Avenida Sarmiento, Buenos Aires, Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina","city":"Buenos Aires","state":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":73,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Movimiento_Global_Ciudadano_por_el_Cambio_Climatico"},{"id":2123,"name":"R.E.S.E.T","event_date":"2014-09-20","start_time":"09:00:00","latitude":43.1648835,"longitude":-77.5898265,"venue":"Rochester Public Market","address":"Rochester Public Market, Rochester, NY 14609, USA","city":"Rochester","state":"NY","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/RESET"},{"id":2125,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.0485628,"longitude":-74.281603,"venue":"","address":"Sainte-Agathe-des-Monts, QC, Canada","city":"Sainte-Agathe-des-Monts","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_41"},{"id":2126,"name":"Concentraci\u00f3n Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":10.1579312,"longitude":-67.9972104,"venue":"*Por confirmar*","address":"Valencia, Venezuela","city":"Valencia","state":"Carabobo","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Concentracion_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2127,"name":"Marcha contra el cambio clim\u00e1tico, por una Nicaragua 100% renovable.","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":12.1424455,"longitude":-86.2751547,"venue":"Avenida Bol\u00edvar.","address":"Avenida Bol\u00edvar, Managua, Nicaragua","city":"Managua","state":"MN","country":"Nicaragua","country_code":"NI","rsvp_count":44,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Marcha_contra_el_cambio_climatico_por_una_Nicaragua_100_renovable"},{"id":2128,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.6044328,"longitude":1.4434630000001,"venue":"place du capitole","address":"Place du Capitole, Place du Capitole, 31000 Toulouse, France","city":"Toulouse","state":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":133,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_42"},{"id":2129,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":29.9980079,"longitude":31.2111209,"venue":"","address":"","city":"october","state":"\u0627\u0644\u062c\u064a\u0632\u0629","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":33,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_57"},{"id":2130,"name":"Ein gr\u00fcnes Herz aus Wismar","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.891424,"longitude":11.4661283,"venue":"Marktplatz","address":"Marktplatz, 23970 Wismar, Deutschland","city":"Wismar","state":"MV","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/Ein_gruenes_Herz_aus_Wismar"},{"id":2131,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.1426661,"longitude":-1.9533241,"venue":"D\u00e9part Parvis de l'Eglise de Montfort-sur-Meu","address":"Montfort-sur-Meu, France","city":"Montfort-sur-Meu","state":"Bretagne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_43"},{"id":2132,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.109684,"longitude":-1.6792576,"venue":"M\u00e9tro R\u00e9publique","address":"R\u00e9publique, 35000 Rennes, France","city":"Rennes","state":"Bretagne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":42,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_44"},{"id":2133,"name":"Marcia Globale per il Clima Roma","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":41.8723889,"longitude":12.4801802,"venue":"in via di definizione","address":"Roma, Italia","city":"Roma","state":"Lazio","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":181,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_47"},{"id":2134,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.5674422,"longitude":7.5975507000001,"venue":"Wettsteinbr\u00fccke - Rhein","address":"","city":"Basel","state":"BS","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":33,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_41"},{"id":2135,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.6694065,"longitude":4.6117472999999,"venue":"Grand Place de Louvain-la-Neuve","address":"Grand-Place, 1348 Ottignies-Louvain-la-Neuve, Belgium","city":"Ottignies-Louvain-la-Neuve","state":"Walloon Region","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":90,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_45"},{"id":2136,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.764043,"longitude":4.835659,"venue":"","address":"Lyon, France","city":"Lyon","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":215,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_46"},{"id":2140,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.0704978,"longitude":4.3006999,"venue":"Plaats","address":"The Hague, The Netherlands","city":"The Hague","state":"ZH","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":48,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_982"},{"id":2142,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.0754214,"longitude":14.4351885,"venue":"Namesti Miro","address":"N\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru, 120 00 Prague-Prague 2, Czech Republic","city":"Prague","state":"Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha","country":"Czech Republic","country_code":"CZ","rsvp_count":43,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_983"},{"id":2143,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:30:00","latitude":45.5913698,"longitude":-73.4364097,"venue":"Parc de la Mairie, angle Montarville et Fort Saint-Louis","address":"Boucherville, QC, Canada","city":"Boucherville","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":33,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_47"},{"id":2144,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.6755659,"longitude":-71.734894,"venue":"En face de l'\u00c9glise Les \u00c9cureuils, 989, rue Notre-Dame, Donnacona","address":"Donnacona, QC, Canada","city":"Donnacona","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_48"},{"id":2145,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.1203751,"longitude":-106.6639715,"venue":"Rotary park","address":"Rotary Park, Saskatchewan Crescent East, Saskatoon, SK, Canada","city":"Saskatoon","state":"SK","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_984"},{"id":2146,"name":"Vigil for Climate Safety","event_date":"2014-09-19","start_time":"18:15:00","latitude":53.6479967,"longitude":-1.7837439,"venue":"St George's Square","address":"Saint George's Square, Huddersfield, Huddersfield, West Yorkshire HD1, UK","city":"Huddersfield","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Vigil_for_Climate_Safety"},{"id":2148,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.9929793,"longitude":6.9319325,"venue":"Neuch\u00e2tel","address":"Neuch\u00e2tel, Suisse","city":"Neuch\u00e2tel","state":"NE","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":37,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_49"},{"id":2150,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":50.6061308,"longitude":6.2992299,"venue":"Musikpavillon am Rahthausplatz Simmerath","address":"Simmerath, Deutschland","city":"Simmerath","state":"NRW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_42"},{"id":2151,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.953141,"longitude":-1.1514422,"venue":"Old Market Square","address":"Old Market Square, 2 Beast Market Hill, Nottingham, Nottinghamshire NG1 6FB, UK","city":"Nottingham","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":33,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_986"},{"id":2152,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.2715006,"longitude":-123.1003746,"venue":"Main street","address":"Main Street, Vancouver, BC, Canada","city":"Vancouver","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":263,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_987"},{"id":2153,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.516779,"longitude":6.629093,"venue":"gare de lausanne","address":"Lausanne, 1003 Lausanne, Suisse","city":"Lausanne","state":"VD","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":60,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_50"},{"id":2155,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":57.4541661,"longitude":-96.9211176,"venue":"Municipal Hall Whistler","address":"Division No. 23, MB, Canada","city":"Division No. 23","state":"MB","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_988"},{"id":2157,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.7303848,"longitude":4.7388804,"venue":"13, Fond du Moulin","address":"Fond du Moulin 13, 1390 Grez-Doiceau, Belgium","city":"Grez-Doiceau","state":"Walloon Region","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_51"},{"id":2158,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.4575265,"longitude":17.2627235,"venue":"ilva","address":"Via Puglia, 74121 Taranto TA, Italia","city":"Taranto","state":"Puglia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_989"},{"id":2159,"name":"Settimana Shiatsu e Raccolta firme per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.4708352,"longitude":11.8774409,"venue":"Viale Dovizi 77","address":"Viale Dovizi, 52100 Arezzo AR, Italia","city":"Arezzo","state":"Toscana","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_48"},{"id":2161,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.7904472,"longitude":11.4978895,"venue":"","address":"","city":"N\u00fcrnberg","state":"BY","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_44"},{"id":2162,"name":"Sacred Drum Circle to Honour Mother Earth as part of People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"19:00:00","latitude":43.721217,"longitude":-79.746828,"venue":"72 Newbridge Crescent (North Park and Williams Parkway )","address":"74 Newbridge Crescent, Brampton, ON L6S, Canada","city":"Brampton","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Sacred_Drum_Circle_to_Honour_Mother_Earth_as_part_of_Peoples_Climate_March"},{"id":2166,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":50.4808387,"longitude":5.225333,"venue":"Place de Belle-Maison","address":"Place de Belle-Maison, 4570 Marchin, Belgique","city":"Marchin","state":"R\u00e9gion wallonne","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_52"},{"id":2174,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":6.1691406,"longitude":-75.6284464,"venue":"Parque Ditaires","address":"Acuaparque Ditaires, Itag\u00fc\u00ed, Antioquia, Colombia","city":"Itag\u00fc\u00ed","state":"Antioquia","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":37,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_53"},{"id":2175,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.2228785,"longitude":6.139107,"venue":"Place de Nations pr\u00e8s de la chaise cass\u00e9e","address":"Place des Nations, 1202 Gen\u00e8ve, Suisse","city":"Gen\u00e8ve","state":"GE","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":140,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_53"},{"id":2176,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.173773,"longitude":-96.1342241,"venue":"","address":"Veracruz, VER, M\u00e9xico","city":"Veracruz","state":"VER","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_54"},{"id":2179,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.421852,"longitude":-101.0004178,"venue":"PLAZA DE ARMAS","address":"Plaza de Armas, Miguel Hidalgo Y Costilla Norte, Zona Centro, 25000 Saltillo, COAH, M\u00e9xico","city":"Saltillo","state":"COAH","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_55"},{"id":2180,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.9389686,"longitude":-52.3204343,"venue":"Jardin Botanique","address":"Jardin Botanique, Cayenne, Guyane fran\u00e7aise","city":"Cayenne","state":"Cayenne","country":"French Guiana","country_code":"GF","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_54"},{"id":2182,"name":"People's Climate Picket","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.0928092,"longitude":-118.3286614,"venue":"","address":"Hollywood, Los Angeles, CA, USA","city":"Los Angeles","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":31,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_Picket"},{"id":2183,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.6669328,"longitude":-16.9240554,"venue":"","address":"Funchal, Portugal","city":"Funchal","state":"Madeira","country":"Portugal","country_code":"PT","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_997"},{"id":2186,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.183333,"longitude":44.516667,"venue":"Tumo Park","address":"Yerevan, Armenia","city":"Yerevan","state":"Yerevan","country":"Armenia","country_code":"AM","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_998"},{"id":2187,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.0331226,"longitude":-125.2733354,"venue":"Spirit Square","address":"Campbell River, BC, Canada","city":"Campbell River","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1000"},{"id":2194,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":24.7999512,"longitude":-107.3632603,"venue":"avenida alvaro obregon, frente a plazuela obregon","address":"Calle Baltazar de Obreg\u00f3n, Guadalupe Victoria, 80240 Culiac\u00e1n Rosales, SIN, M\u00e9xico","city":"Culiac\u00e1n Rosales","state":"SIN","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_56"},{"id":2197,"name":"Parksville People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.3264954,"longitude":-124.3079499,"venue":"Parksville Community Park - we will begin and end there","address":"193 Beachside Drive, Parksville, BC V9P 2S5, Canada","city":"Parksville","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Parksville_Peoples_Climate_March"},{"id":2198,"name":"N\u00f3s \u2665 Verde - MOBILIZA\u00c7\u00c3O GLOBAL PELO CLIMA \u2013 SP","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.5615178,"longitude":-46.6560089,"venue":"Avenida Paulista, ponto de encontro no MASP","address":"Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand - Bela Vista, S\u00e3o Paulo - S\u00e3o Paulo, 01310-200, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":85,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_3"},{"id":2199,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":42.3666332,"longitude":-8.0551281,"venue":"Triunfo","address":"32453 Espa\u00f1ol, Province of Ourense, Spain","city":"Espa\u00f1ol","state":"GA","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_57"},{"id":2200,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.36688,"longitude":9.73758,"venue":"Trammplatz 2, 30159 Hannover","address":"Trammplatz 2, 30159 Hannover, Deutschland","city":"Hannover","state":"NDS","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":53,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_46"},{"id":2201,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-20","start_time":"12:00:00","latitude":36.6198202,"longitude":-6.3625268000001,"venue":"Plaza Jes\u00fas del Nazareno","address":"Plaza de Jes\u00fas Nazareno, 11530 Rota, C\u00e1diz, Espa\u00f1a","city":"Rota","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_58"},{"id":2202,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.8859928,"longitude":-97.1463175,"venue":"Manitoba Legislative Building","address":"Manitoba Legislative Building, 450 Broadway, Winnipeg, MB R3C 1S4, Canada","city":"Winnipeg","state":"MB","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":57,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1004"},{"id":2203,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.20353,"longitude":15.63817,"venue":"Vor Cinema Paradiso, Rathaus Platz","address":"Sankt P\u00f6lten, Austria","city":"Sankt P\u00f6lten","state":"N\u00d6","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1005"},{"id":2204,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.9471605,"longitude":9.1305037,"venue":"Ku(h)riosum","address":"Bietigheim-Bissingen, Deutschland","city":"Bietigheim-Bissingen","state":"BW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_47"},{"id":2205,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.2277411,"longitude":6.7734556,"venue":"Schlossturm","address":"D\u00fcsseldorf, Deutschland","city":"D\u00fcsseldorf","state":"NRW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":83,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_48"},{"id":2206,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.9663423,"longitude":10.3063424,"venue":"Wartburg","address":"Wartburg, Th\u00fcringer Wald, Auf der Wartburg 1, 99817 Eisenach, Germany","city":"Eisenach","state":"TH","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1006"},{"id":2207,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.3709108,"longitude":-8.3965002,"venue":"plaza maria pita","address":"Plaza de Mar\u00eda Pita, 15001 La Coru\u00f1a, La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a","city":"La Coru\u00f1a","state":"GA","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":29,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_59"},{"id":2208,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-08-30","start_time":"19:00:00","latitude":39.161308,"longitude":-84.535345,"venue":"415 Knowlton Street, Cincinnati, Ohio 45223","address":"Knowlton Street, Cincinnati, OH 45223, USA","city":"Cincinnati","state":"OH","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1007"},{"id":2209,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.8341172,"longitude":4.3642222,"venue":"Esplanade Avenue Feuch\u00e8res,devant coll\u00e8ge","address":"","city":"N\u00eemes","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_55"},{"id":2210,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-30.036268,"longitude":-51.2160445,"venue":"Parque Farroupilha - Reden\u00e7\u00e3o","address":"Parque da Reden\u00e7\u00e3o - Farroupilha, Porto Alegre - RS, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Porto Alegre","state":"RS","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":138,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_4"},{"id":2211,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.816667,"longitude":20.466667,"venue":"belgrade","address":"Belgrade, Serbie","city":"Belgrade","state":"","country":"Serbia","country_code":"RS","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_56"},{"id":2212,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.4928119,"longitude":-117.2948343,"venue":"Lakeside Park, Nelson, BC","address":"Nelson, BC, Canada","city":"Nelson","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1008"},{"id":2213,"name":"KLIMA-AKTIONSTAG FRANKFURT AM MAIN","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":50.1148117,"longitude":8.6874348,"venue":"Zwischen R\u00f6mer und Zeil","address":"R\u00f6mer, Frankfurt am Main, Deutschland\nZeil, Frankfurt am Main, Deutschland","city":"Frankfurt am Main","state":"HE","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":83,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/KLIMAAKTIONSTAG_FRANKFURT_AM_MAIN"},{"id":2215,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.6815797,"longitude":-6.1376591000001,"venue":"Plaza del Arenal","address":"Plaza del Arenal, 11403 Jerez de la Frontera, C\u00e1diz, Espa\u00f1a","city":"Jerez de la Frontera","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":24,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_60"},{"id":2216,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":48.1113695,"longitude":-1.6801451,"venue":"PLACE DE LA MAIRIE","address":"Mairie de Rennes, Place de la Mairie, 35031 Rennes, France","city":"Rennes","state":"Bretagne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":34,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_57"},{"id":2217,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-26.6293532,"longitude":152.9593597,"venue":"Sunshine Coast Council Offices","address":"Nambour QLD 4560, Australia","city":"Nambour","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1009"},{"id":2218,"name":"Partita Internazionale per la Pace e il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":45.4269022,"longitude":12.3644355,"venue":"Stadio Pier Luigi Penzo","address":"Viale Sant'Elena, 30132 Venezia, Italia","city":"Venezia","state":"Veneto","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Partita_Internazionale_per_la_Pace"},{"id":2220,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-26.4061727,"longitude":153.110154,"venue":"sunshine beach","address":"Sunshine Beach QLD 4567, Australia","city":"Sunshine Beach","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1010"},{"id":2221,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.672738,"longitude":-4.703579,"venue":"De Valence","address":"Tenby, Pembrokeshire, UK","city":"Tenby","state":"Wales","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1011"},{"id":2222,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.0251136,"longitude":28.8316688,"venue":"Arca de Triumf, PMAN","address":"\u041f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442 \u0428\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u0430 \u0447\u0435\u043b \u041c\u0430\u0440\u0435, \u041a\u0438\u0448\u0438\u043d\u0451\u0432, \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430","city":"\u041a\u0438\u0448\u0438\u043d\u0451\u0432","state":"\u041a\u0438\u0448\u0438\u043d\u0435\u0432","country":"Moldova","country_code":"MD","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_11"},{"id":2225,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.7228386,"longitude":10.4016888,"venue":"Corso Italia, centro di Pisa","address":"Pisa PI, Italia","city":"Pisa","state":"Toscana","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":49,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_49"},{"id":2226,"name":"Concentraci\u00f3n Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":40.4819791,"longitude":-3.3635421,"venue":"Plaza de la Capilla del Oidor","address":"Alcala de Henares, Madrid, Spain","city":"Alcala de Henares","state":"Community of Madrid","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":41,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_61"},{"id":2227,"name":"CAMINATA ECOL\u00d3GICA DE RECONOCIMIENTO AL NACIMIENTO DEL R\u00cdO DEL ORO","event_date":"2014-09-21","start_time":"07:00:00","latitude":2.9323984,"longitude":-75.2847223,"venue":"EL ENCUENTRO SER\u00c1 EN LA EMISORA NEIVA EST\u00c9REO, 93.8 FM. EL 21 DE SEPTIEMBRE DE 2014 A LAS 7 AM. CALLE 13 #9-45. AH\u00cd SER\u00c1 EL PUNTO DE PARTIDA PARA SALIR EN CARROS, MOTOS, BICICLETAS Y ALGUNOS VEH\u00cdCULOS QUE TENDREMOS DISPONIBLES PARA VISITAR LA RIVERA DEL R","address":"CALLE 13 #9-45","city":"Neiva","state":"Huila","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/CAMINATA_ECOLOGICA_DE_RECONOCIMIENTO_AL_NACIMIENTO_DEL_RIO_DEL_ORO"},{"id":2228,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.3498053,"longitude":-6.2603097,"venue":"D\u00e1il \u00c9ireann, Dublin city centre","address":"Dublin, Ireland","city":"Dublin","state":"Dublin","country":"Ireland","country_code":"IE","rsvp_count":135,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1014"},{"id":2229,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.83974,"longitude":35.140581,"venue":"","address":"\u043f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442 \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430, 164, \u0417\u0430\u043f\u043e\u0440\u043e\u0436\u044c\u0435, \u0417\u0430\u043f\u043e\u0440\u043e\u0436\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0417\u0430\u043f\u043e\u0440\u043e\u0436\u044c\u0435","state":"\u0417\u0430\u043f\u043e\u0440\u043e\u0436\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1015"},{"id":2230,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":47.2381853,"longitude":6.0243047,"venue":"place du 8 septembre","address":"Place du 8 Septembre, 25000 Besan\u00e7on, France","city":"Besan\u00e7on","state":"Franche-Comt\u00e9","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":32,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_58"},{"id":2231,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":39.7993151,"longitude":15.9081929,"venue":"","address":"87020 Orsomarso CS, Italia","city":"Orsomarso","state":"Calabria","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_50"},{"id":2232,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-32.9140499,"longitude":-60.8285993,"venue":"Funes, Santa Fe, Argentina","address":"Tom\u00e1s de la Torre, Funes, Santa Fe, Argentina","city":"Funes","state":"SF","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_62"},{"id":2233,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.3885229,"longitude":-5.9964365,"venue":"Plaza Nueva","address":"Plaza Nueva, 41001 Sevilla, Sevilla, Espa\u00f1a","city":"Sevilla","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":101,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_63"},{"id":2234,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.5257919,"longitude":25.0377978,"venue":"\u043f\u043b\u043e\u0449\u0430 \u0412\u0456\u0434\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f","address":"\u043f\u043b\u043e\u0449\u0430 \u0412\u0456\u0434\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f, \u041a\u043e\u043b\u043e\u043c\u0438\u044f, \u0406\u0432\u0430\u043d\u043e-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0456\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430, 78200","city":"\u041a\u043e\u043b\u043e\u043c\u0438\u044f","state":"\u0406\u0432\u0430\u043d\u043e-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0456\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_20"},{"id":2235,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.7354844,"longitude":51.4296772,"venue":"#25,12st, ghanbarzadeh, Abbasabad","address":"Ghanbarzadeh, Tehran, Iran","city":"Tehran","state":"Tehran","country":"Iran","country_code":"IR","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1016"},{"id":2236,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":45.7915601,"longitude":-73.4117226,"venue":"\u00c9cole F\u00e9lix-Leclerc","address":"250 Boulevard Louis Philippe Picard, Repentigny, QC J5Y 3W9, Canada","city":"Repentigny","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_59"},{"id":2237,"name":"People's Climate March \/ Toast","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.87686,"longitude":-119.469938,"venue":"Sorrento Retreat and Conference Centre","address":"Sorrento, BC V0E, Canada","city":"Sorrento","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Toast"},{"id":2238,"name":"Passeggiata del Traversola","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":44.977403,"longitude":7.9613879999999,"venue":"Villanova d'Asti","address":"Via Circonvallazione Savi, 26, 14019 Savi AT, Italia","city":"Savi","state":"Piemonte","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Passeggiata_del_Traversola"},{"id":2239,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":50.60936,"longitude":4.1348399999999,"venue":"Sabli\u00e8re de Braine-le-Comte","address":"Braine-le-Comte, Belgique","city":"Braine-le-Comte","state":"R\u00e9gion wallonne","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_60"},{"id":2240,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.446159,"longitude":30.515426,"venue":"\u041c\u0435\u0442\u0440\u043e \"\u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u044b\u0435 \u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u0430\"","address":"\u0417\u043e\u043b\u043e\u0442\u044b\u0435 \u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u0430, \u041a\u0438\u0435\u0432, \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434 \u041a\u0438\u0435\u0432, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u041a\u0438\u0435\u0432","state":"\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434 \u041a\u0438\u0435\u0432","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":69,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_21"},{"id":2241,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.7700713,"longitude":23.5903703,"venue":"Piata Unirii","address":"Pia\u021ba Unirii, Cluj-Napoca 400000, Romania","city":"Cluj-Napoca","state":"CJ","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_12"},{"id":2242,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.19688,"longitude":8.0303182,"venue":"Geb\u00e4ude","address":"Ranschbach, Deutschland","city":"Ranschbach","state":"RP","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_49"},{"id":2243,"name":"People's Climate Walk in conjunction with Teaspoons of Change","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":38.2602856,"longitude":140.8822438,"venue":"Sendai train station West entrance (\u4ed9\u53f0\u99c5\u524d\u897f\u51fa\u53e3)","address":"","city":"Sendai","state":"Miyagi Prefecture","country":"Japan","country_code":"JP","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_Walk_in_conjunction_with_Teaspoons_of_Change"},{"id":2244,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.482526,"longitude":30.7233095,"venue":"\u0413\u043b\u0430\u0432\u043f\u043e\u0447\u0442\u0430\u043c\u043f","address":"\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u0430, \u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u0430","state":"\u041e\u0434\u0435\u0441\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":40,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_22"},{"id":2245,"name":"La marche pour le climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.1874367,"longitude":5.7378188,"venue":"Hotel de ville","address":"Grenoble H\u00f4tel de Ville, 38000 Grenoble, France","city":"Grenoble","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":80,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/La_marche_pour_le_climat"},{"id":2246,"name":"Amsterdam People's Climate March \u2764\ufe0e De mars van de Klimmuur naar het slotevent op de EYE kade","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":52.3766664,"longitude":4.9121547,"venue":"Plein bij de Klimmuur","address":"Dijksgracht 1, 1019 BS Amsterdam, The Netherlands","city":"Amsterdam","state":"NH","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":51,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Amsterdam_Peoples_Climate_March_De_mars_naar_het_slotevent_op_de_EYE_kade"},{"id":2247,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":55.7698884,"longitude":37.5951897,"venue":"","address":"Triumfalnaya ploshchad', 3, Moscow, Russia, 125047","city":"Moscow","state":"Moscow","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":85,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_23"},{"id":2248,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.406964,"longitude":-3.6935756,"venue":"plaza carlos v","address":"Plaza Emperador Carlos V, 5, 28012 Madrid, Madrid, Spain","city":"Madrid","state":"Community of Madrid","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":368,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_64"},{"id":2250,"name":"ESSERE TERRA giornata del biologico, della agricoltura contadina e della protezione del clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":45.5063763,"longitude":8.8152165,"venue":"Villa Annoni - Cuggiono (Mi)","address":"Cuggiono MI, Italia","city":"Cuggiono","state":"Lombardia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/ESSERE_TERRA_giornata_del_biologico_della_agricoltura_contadina_e_della_protezione_del_clima"},{"id":2251,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.62925,"longitude":3.0572560000001,"venue":"","address":"Lille, France","city":"Lille","state":"Nord-Pas-de-Calais","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":104,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_61"},{"id":2252,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.725231,"longitude":1.613334,"venue":"","address":"Boulogne-sur-Mer, France","city":"Boulogne-sur-Mer","state":"Nord-Pas-de-Calais","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_62"},{"id":2253,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-36.8484597,"longitude":174.7633315,"venue":"Christchurch","address":"Auckland, New Zealand","city":"Auckland","state":"Auckland","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":67,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1018"},{"id":2254,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.4212415,"longitude":7.0800011,"venue":"Gare","address":"La Gare, 2900 Porrentruy, Suisse","city":"Porrentruy","state":"JU","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_63"},{"id":2256,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.509394,"longitude":1.3765829,"venue":"portet","address":"Roques, France","city":"Roques","state":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_64"},{"id":2257,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-20","start_time":"12:00:00","latitude":38.7804111,"longitude":-0.063857299999995,"venue":"Plaza de Espa\u00f1a","address":"Pla\u00e7a Espanya, 3, 03790 Orba, Alicante, Espa\u00f1a","city":"Orba","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_65"},{"id":2259,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.6982642,"longitude":9.6772698,"venue":"Angolo via Camozzi - via Borgo Palazzo","address":"","city":"Bergamo","state":"Lombardia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":30,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_51"},{"id":2264,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":44.4351855,"longitude":26.1021788,"venue":"Piata Universitatii","address":"Pia\u0163a Universit\u0103\u0163ii, Bucharest, Romania","city":"Bucharest","state":"Bucharest","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":77,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_13"},{"id":2267,"name":"1. Coburger Klima-Markt","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":50.2612094,"longitude":10.962695,"venue":"","address":"Coburg, Deutschland","city":"Coburg","state":"BY","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/1_Coburger_KlimaMarkt"},{"id":2270,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-20","start_time":"12:00:00","latitude":43.9492733,"longitude":4.8058999,"venue":"place de l'Horloge","address":"Place de l'Horloge, 84000 Avignon, France","city":"Avignon","state":"PACA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":36,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1024"},{"id":2271,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.8467242,"longitude":-2.6732564,"venue":"Plaza de la Virgen Blanca","address":"Plaza de la Virgen Blanca, 01001 Vitoria-Gasteiz, \u00c1lava, Espa\u00f1a","city":"Vitoria-Gasteiz","state":"\u00c1lava","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":37,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_66"},{"id":2272,"name":"People's Climate March Amsterdam Slotevent","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":52.3843846,"longitude":4.9006499,"venue":"kade bij het EYE: Ijpromenade 1","address":"EYE, IJpromenade 1, 1031 KT Amsterdam, Nederland","city":"Amsterdam","state":"NH","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Amsterdam"},{"id":2274,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.4082053,"longitude":0.70725679999998,"venue":"","address":"Villeneuve-sur-Lot, France","city":"Villeneuve-sur-Lot","state":"Aquitaine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_65"},{"id":2275,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.464717,"longitude":35.046183,"venue":"\u0424\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0430\u043b","address":"\u0414\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a, \u0414\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0414\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a","state":"\u0414\u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_25"},{"id":2277,"name":"Peoples Climate March - Lagos, (#SPEAK4CLIMATE)","event_date":"2014-09-22","start_time":"10:00:00","latitude":6.6169,"longitude":3.35932,"venue":"Alausa-Ikeja Lagos","address":"Alausa, Ikeja, Nigeria","city":"Ikeja","state":"Lagos","country":"Nigeria","country_code":"NG","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Lagos_SPEAK4CLIMATE"},{"id":2278,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":3.016667,"longitude":-76.483333,"venue":"PARQUE PRINCIPAL","address":"","city":"Santander de Quilichao","state":"Cauca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_67"},{"id":2279,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.6492,"longitude":-74.0628,"venue":"","address":"","city":"Bogot\u00e1","state":"","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":29,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_68"},{"id":2280,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.2084114,"longitude":16.3734707,"venue":"Stephansplatz(Gleich neben dem Stephansdom)","address":"","city":"Wien","state":"Wien","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":165,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_50"},{"id":2288,"name":"Sant Feliu Sketchcrawl contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":41.3809483,"longitude":2.0454953,"venue":"Pla\u00e7a de la Vila","address":"Pla\u00e7a de la Vila, 08980 Sant Feliu de Llobregat, Barcelona, Espanya","city":"Sant Feliu de Llobregat","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Sant_Feliu_Sketchcrawl_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2290,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.0585781,"longitude":23.3730287,"venue":"Signal Hill San Gonzales str","address":"San Gonzales Street, Plettenberg Bay 6600, South Africa","city":"Plettenberg Bay","state":"WC","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1028"},{"id":2291,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":6.313333,"longitude":-10.801389,"venue":"Front Street-Monrovia","address":"Monrovia, Liberia","city":"Monrovia","state":"Montserrado","country":"Liberia","country_code":"LR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_66"},{"id":2294,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.489167,"longitude":-72.1375,"venue":"Not sure yet","address":"Grantham, NH, USA","city":"Grantham","state":"NH","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1030"},{"id":2296,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.7665084,"longitude":-3.9546877,"venue":"plaza de la constitucion, castillo rehabilitado","address":"23650 Torredonjimeno, Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","city":"Torredonjimeno","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_70"},{"id":2297,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.4699075,"longitude":-0.37628810000001,"venue":"ya lo elegimos malvarrosa , plaza ayuntamiento , plaza la virgen , ect","address":"Valencia, Valencia, Espa\u00f1a","city":"Valencia","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":37,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_71"},{"id":2299,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-20","start_time":"20:00:00","latitude":37.5751244,"longitude":-1.2088957,"venue":"Asociacion de Vecinos","address":"Isla Plana, Murcia, Espa\u00f1a","city":"Isla Plana","state":"Regi\u00f3n de Murcia","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_72"},{"id":2301,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.0438393,"longitude":-98.1982317,"venue":"Z\u00f3calo de la Ciudad de Puebla","address":"Z\u00f3calo de Puebla, Av Juan de Palafox y Mendoza, esquina Calle 16 de Septiembre, Centro Hist\u00f3rico, 72000 Puebla, PUE, M\u00e9xico","city":"Puebla","state":"PUE","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":42,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_73"},{"id":2304,"name":"Caminhada pelo Clima Circuito das \u00e1guas paulista","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-22.474909,"longitude":-46.6325424,"venue":"Pra\u00e7a Adhemar de Barros","address":"","city":"\u00c1guas de Lind\u00f3ia","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_Circuito_das_aguas_paulista"},{"id":2305,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.8376734,"longitude":-1.5972300999999,"venue":"Granville devant la Mairie","address":"Mairie de Granville, Cours Jonville, 50400 Granville, France","city":"Granville","state":"Basse-Normandie","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_67"},{"id":2310,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.619804,"longitude":-2.737159,"venue":"Devant Grain de Sel","address":"S\u00e9n\u00e9, France","city":"S\u00e9n\u00e9","state":"Bretagne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":32,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_68"},{"id":2311,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":59.3756677,"longitude":28.1963574,"venue":"Narva linna valitsus","address":"Peetri plats 5, 20308 \u041d\u0430\u0440\u0432\u0430, \u042d\u0441\u0442\u043e\u043d\u0438\u044f","city":"\u041d\u0430\u0440\u0432\u0430","state":"\u0418\u0434\u0430-\u0412\u0438\u0440\u0443\u043c\u0430\u0430","country":"Estonia","country_code":"EE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_26"},{"id":2312,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.6935916,"longitude":23.3320397,"venue":"\u041f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434 \"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435\"","address":"ploshtad \"Narodno sabranie\", 1000 Sofia, Bulgarien","city":"Sofia","state":"Sofia-city","country":"Bulgaria","country_code":"BG","rsvp_count":22,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1036"},{"id":2313,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.798202,"longitude":3.5737810000001,"venue":"","address":"Auxerre, France","city":"Auxerre","state":"Burgundy","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_69"},{"id":2314,"name":"Klima-Aktions Meditation","event_date":"2014-09-21","start_time":"19:00:00","latitude":51.9648172,"longitude":7.6103826999999,"venue":"Schlossgarten","address":"Schlossgarten, 48149 M\u00fcnster, Deutschland","city":"M\u00fcnster","state":"NRW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktions_Meditation"},{"id":2315,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":50.9260061,"longitude":12.6303707,"venue":"Kirche","address":"J\u00fcckelberg, Deutschland","city":"J\u00fcckelberg","state":"TH","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_56"},{"id":2316,"name":"Marcha Mundial contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-37.9798584,"longitude":-57.5897942,"venue":"A confirmar","address":"Mar del Plata, Buenos Aires, Argentina","city":"Mar del Plata","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Marcha_Mundial_contra_el_Cambio_Climatico_1"},{"id":2317,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.751036,"longitude":5.370536,"venue":"die","address":"26150 Die, France","city":"Die","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_70"},{"id":2318,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.6522223,"longitude":-0.88161549999995,"venue":"Plaza de Espa\u00f1a","address":"Plaza Espa\u00f1a, 2, 50004 Zaragoza, Zaragoza, Espa\u00f1a","city":"Zaragoza","state":"Arag\u00f3n","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":39,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_74"},{"id":2319,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.544854,"longitude":-1.386248,"venue":"Bayonne place de la mairie","address":"Saint-Martin-de-Seignanx, France","city":"Saint-Martin-de-Seignanx","state":"Aquitaine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_71"},{"id":2320,"name":"film and discussion","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.0400945,"longitude":-122.406257,"venue":"Clyde Theatre","address":"Langley, WA 98260, USA","city":"Langley","state":"WA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/film_and_discussion"},{"id":2321,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.9377522,"longitude":-52.3333898,"venue":"Place des Palmiste","address":"Rue Christophe Colomb, Cayenne, Guyane fran\u00e7aise","city":"Cayenne","state":"Cayenne","country":"French Guiana","country_code":"GF","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_72"},{"id":2322,"name":"semina di valori","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.4642464,"longitude":9.1902036,"venue":"Piazza Duomo","address":"Piazza del Duomo, Milan, Italy","city":"Milan","state":"Lombardy","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/semina_di_valori"},{"id":2323,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.2161334,"longitude":9.1097132,"venue":"Piazza del Carmine","address":"Piazza del Carmine, Cagliari, Italia","city":"Cagliari","state":"Sardegna","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":36,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_52"},{"id":2324,"name":"People's Climate March Canberra","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-35.2803396,"longitude":149.1324952,"venue":"City Walk","address":"City Walk, Canberra ACT 2601, Australia","city":"Canberra","state":"ACT","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":42,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Canberra"},{"id":2325,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":36.1313333,"longitude":-5.446859,"venue":"Plaza Alta","address":"Plaza Alta, 7, 11201 Algeciras, C\u00e1diz, Espa\u00f1a","city":"Algeciras","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_75"},{"id":2326,"name":"La Marcha Ciudadana a favor de la Estabilidad Clim\u00e1tica","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":-27.7835368,"longitude":-64.264504,"venue":"Casa de Gobierno","address":"Avenida Rivadavia 499-599, Santiago del Estero, Santiago del Estero, Argentina","city":"Santiago del Estero","state":"SE","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_a_favor_de_la_Estabilidad_Climatica"},{"id":2327,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.0391378,"longitude":14.4192223,"venue":"Stadtplatz","address":"Stadtplatz, 4400 Steyr, \u00d6sterreich","city":"Steyr","state":"O\u00d6","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":28,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_57"},{"id":2328,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.8100358,"longitude":-71.213049,"venue":"Parlement","address":"Jardins de l'h\u00f4tel du parlement, Qu\u00e9bec, QC, Canada","city":"Qu\u00e9bec","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":73,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_73"},{"id":2329,"name":"People's Climate March - Brisbane: Stand up for the Reef.","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-27.4722517,"longitude":153.0242319,"venue":"","address":"Queens Park, Brisbane, QLD (TBC)","city":"Brisbane","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Brisbane_Stand_up_for_the_Reef"},{"id":2330,"name":"People's Climate March Sydney","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-33.8621662,"longitude":151.2204337,"venue":"","address":"Bicentennial Park - Glebe, Glebe NSW 2037, Australia","city":"Glebe","state":"NSW","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":216,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1038"},{"id":2331,"name":"People's Climate March Adelaide","event_date":"2014-09-20","start_time":"11:00:00","latitude":-34.9292194,"longitude":138.5999966,"venue":"Exact location TBD","address":"North Terrace & East Terrace, Adelaide SA 5000, Australia","city":"Adelaide","state":"SA","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":146,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Adelaide"},{"id":2332,"name":"NorCal People's Climate Rally","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":37.8043637,"longitude":-122.2711137,"venue":"Lake Merritt Amphitheater","address":"Oakland, CA, USA","city":"Oakland","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":52,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/NorCal_Peoples_Climate_Rally"},{"id":2334,"name":"Bethells Beach Green Heart","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-36.8705626,"longitude":174.4786477,"venue":"","address":"","city":"Auckland","state":"Auckland","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Bethells_Beach_Green_Heart"},{"id":2335,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":41.214352,"longitude":-98.4514371,"venue":"","address":"","city":"Bend","state":"NE","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1039"},{"id":2336,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-19.0069735,"longitude":47.4882762,"venue":"Place de 13 mai, avenue de l'Independance","address":"Antananarivo Atsimondrano, Madagascar","city":"Antananarivo Atsimondrano","state":"Tananarive","country":"Madagascar","country_code":"MG","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_74"},{"id":2338,"name":"People's Climate Picnic and Heart Formation","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-26.1522601,"longitude":28.005068,"venue":"Emmarentia Dam","address":"Emmarentia Dam, Randburg 2195, South Africa","city":"Randburg","state":"GP","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":90,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1041"},{"id":2341,"name":"Action, Not Words! Klimat - ludzka rzecz. Gda\u0144sk","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":54.352422,"longitude":18.645187,"venue":"Urz\u0105d Miejski, Rada Miasta Wa\u0142y Jagiello\u0144skie 1","address":"Wa\u0142y Jagiello\u0144skie 1, Gda\u0144sk, Poland","city":"Gda\u0144sk","state":"Pomeranian Voivodeship","country":"Poland","country_code":"PL","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Action_Not_Words_Klimat_ludzka_rzecz_Gdansk"},{"id":2342,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-25.746111,"longitude":28.188056,"venue":"","address":"Pretoria, South Africa","city":"Pretoria","state":"GP","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1044"},{"id":2345,"name":"D\u00e9ambulation Pour le Climat entre les bassins de la Place Napol\u00e9on","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":46.670511,"longitude":-1.426442,"venue":"","address":"La Roche-sur-Yon, France","city":"La Roche-sur-Yon","state":"Pays de la Loire","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Deambulation_Pour_le_Climat_entre_les_bassins_de_la_Place_Napoleon"},{"id":2347,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":32.505556,"longitude":45.824722,"venue":"\u0645\u062f\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u0648\u0627\u0633\u0637","address":"Kut, Iraq","city":"Kut","state":"WA","country":"Iraq","country_code":"IQ","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_59"},{"id":2350,"name":"Norwich Climate Coalition","event_date":"2014-09-20","start_time":"11:00:00","latitude":52.6277783,"longitude":1.2930628,"venue":"Haymarket NR2 1QE","address":"Norwich, Norwich, Norfolk NR2 1QE, UK","city":"Norwich","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":32,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Norwich_Climate_Coalition"},{"id":2351,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.8311755,"longitude":-0.5725046,"venue":"","address":"1-3 Place de la Victoire, 33000 Bordeaux, France","city":"Bordeaux","state":"Aquitaine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":112,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_75"},{"id":2353,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.6886591,"longitude":2.8948332,"venue":"","address":"Perpignan, France","city":"Perpignan","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_76"},{"id":2355,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.3380048,"longitude":25.1359151,"venue":"\u03a0\u039b\u0391\u03a4\u0395\u0399\u0391 \u0395\u039b\u0395\u03a5\u0398\u0395\u03a1\u0399\u0391\u03a3","address":"\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, \u0397\u03c1\u03ac\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0397\u03c1\u03ac\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf","state":"","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_66"},{"id":2357,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.13616,"longitude":7.24743,"venue":"Zenralplatz","address":"Rue Centrale, Biel\/Bienne, Suisse","city":"Biel\/Bienne","state":"BE","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_58"},{"id":2364,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.0073625,"longitude":23.4280032,"venue":"\u039a\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03bf\u03c5","address":"\u039d\u03ad\u03b1 \u03a0\u03ad\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03c2, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u039d\u03ad\u03b1 \u03a0\u03ad\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03c2","state":"\u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_67"},{"id":2365,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.7820273,"longitude":-71.2951431,"venue":"","address":"812-820 Avenue Moreau, Qu\u00e9bec, QC G1V 3B5, Canada","city":"Qu\u00e9bec","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_77"},{"id":2372,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.9,"longitude":12.4833,"venue":"","address":"","city":"Rome","state":"","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_53"},{"id":2373,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.9,"longitude":12.4833,"venue":"","address":"","city":"Rome","state":"","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_54"},{"id":2374,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":55.9285755,"longitude":-3.18806,"venue":"Scottish Parliament main entrance","address":"13 Blackford Avenue, Edinburgh, Edinburgh, City of Edinburgh EH9, UK","city":"Edinburgh","state":"Scotland","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":56,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1052"},{"id":2381,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-17.79272,"longitude":-50.9196585,"venue":"Em frente ao Vapt Vupt de Rio Verde","address":"Rio Verde - GO, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Rio Verde","state":"GO","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":25,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_6"},{"id":2384,"name":"Caminhada pelo Clima BH - Pra\u00e7a da Liberdade","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-19.9324296,"longitude":-43.9387699,"venue":"Pra\u00e7a da Liberdade","address":"Pra\u00e7a da Liberdade - Savassi, Belo Horizonte - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Belo Horizonte","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":96,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_BH_Praca_da_Liberdade"},{"id":2386,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-25.3840177,"longitude":-49.2654398,"venue":"Parque S\u00e3o Louren\u00e7o","address":"Parque S\u00e3o Louren\u00e7o - Boa Vista, Curitiba - PR, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Curitiba","state":"PR","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":35,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_7"},{"id":2395,"name":"Climate Change Rally","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:30:00","latitude":44.309058,"longitude":-78.319747,"venue":"Millenium Park at Water Street and King.","address":"Peterborough, ON, Canada","city":"Peterborough","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Climate_Change_Rally"},{"id":2402,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-20","start_time":"10:00:00","latitude":40.1904144,"longitude":15.0557935,"venue":"Piazza della Cortiglia - Pollica (SA)","address":"Piazza della Cortiglia, Parco Nazionale del Cilento, Vallo di Diano e Alburni, 84068 Pollica SA, Italia","city":"Pollica","state":"Campania","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_56"},{"id":2445,"name":"Sch\u00f6pfungs-Wallfahrt \"Land.Leben.Glauben.\"","event_date":"2014-09-21","start_time":"05:00:00","latitude":48.464649,"longitude":10.795896,"venue":"","address":"L\u00fctzelburg, 86456 Gablingen, Deutschland","city":"Gablingen","state":"BY","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/SchoepfungsWallfahrt_LandLebenGlauben"},{"id":2450,"name":"Climate -action not words","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":52.5175389,"longitude":-2.087837,"venue":"The Pavillion (near tennis courts), Priory Park ,","address":"55 Priory Road, Dudley, West Midlands DY1 4EY, UK","city":"Dudley","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Climate_action_not_words"},{"id":2466,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.856908,"longitude":-2.165353,"venue":"Pump","address":"Blandford Forum, Blandford Forum, Dorset DT11, UK","city":"Blandford Forum","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1088"},{"id":2467,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.6514344,"longitude":-117.4132577,"venue":"5th and Browne,  Spokane, Washington","address":"25-99 West 5th Avenue, Spokane, WA 99204, USA","city":"Spokane","state":"WA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1089"},{"id":2468,"name":"Petitie catre vremurile odioase!https:\/\/www.facebook.com\/events\/678931715531387\/","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.0669096,"longitude":21.9337153,"venue":"Petitie catre vremurile odioase  Petitie catre vremurile odioase  Bun\u0103 ziua. M\u0103 numesc Andreica Sorin \u015fi ar fi o \u00eentreag\u0103 istorie despre mine de la na\u0163ionalizarea \u015fi etatizarea b\u0103ncilor 1947-1948 p\u00e2n\u0103 azi (na\u0163ionalizare = etatizare).Bunicii mei au fost oa","address":"Oradea","city":"Oradea","state":"BH","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Petitie_catre_vremurile_odioasehttpswwwfacebookcomevents678931715531387"},{"id":2469,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-36.3154959,"longitude":-57.6760324,"venue":"","address":"Castelli 2-100, Dolores, Buenos Aires Province, Argentina","city":"Dolores","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1090"},{"id":2470,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.2964181,"longitude":-99.1923829,"venue":"Bosque de Tlalpan","address":"BOSQUE DE TLALPAN, Camino a Santa Teresa, Parque Nacional Bosque del Pedregal, 14010 Ciudad de M\u00e9xico, D.F., M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":50,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_76"},{"id":2472,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-27.5830687,"longitude":-48.544647,"venue":"Av. Beira mar Norte","address":"Pra\u00e7a Governador Celso Ramos - Agron\u00f4mica, Florian\u00f3polis - SC, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Florian\u00f3polis","state":"SC","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_8"},{"id":2473,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-27.5830687,"longitude":-48.544647,"venue":"Av Beira Mar Norte","address":"Pra\u00e7a Governador Celso Ramos - Agron\u00f4mica, Florian\u00f3polis - SC, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Florian\u00f3polis","state":"SC","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_9"},{"id":2474,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-29.8585821,"longitude":31.0256434,"venue":"Durban City Hall","address":"Church Street, Durban 4001, South Africa","city":"Durban","state":"KZN","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1091"},{"id":2475,"name":"Cleanliness Nature Walk\/ MTB Ride Around Fort Aguada","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":15.4934822,"longitude":73.7743869,"venue":"Next to Fort Aguada Entrance","address":"Aguada - Siolim Road, Aguada Fort Area, Candolim, Goa 403515, India","city":"Candolim","state":"GA","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Cleanliness_Nature_Walk_MTB_Ride_Around_Fort_Aguada"},{"id":2476,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.6378141,"longitude":-90.5139688,"venue":"plaza central centro Hist\u00f3rico de Guatemala","address":"Centro Hist\u00f3rico de Guatemala, Guatemala, Guatemala","city":"Guatemala","state":"Guatemala","country":"Guatemala","country_code":"GT","rsvp_count":35,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_77"},{"id":2477,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.194713,"longitude":5.9431910000001,"venue":"","address":"Sisteron, France","city":"Sisteron","state":"PACA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_85"},{"id":2478,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-7.9485074,"longitude":-34.8272187,"venue":"beira mar","address":"Rua \u00c9dson R\u00e9gis, 109-129 - Janga, Paulista - PE, 53439-160, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Paulista","state":"PE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_10"},{"id":2479,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.3621896,"longitude":22.942159,"venue":"","address":"\u0392\u03cc\u03bb\u03bf\u03c2, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0392\u03cc\u03bb\u03bf\u03c2","state":"\u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03a3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03ac \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_68"},{"id":2480,"name":"Charla x el cambio clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.4773612,"longitude":-58.4992702,"venue":"La Aldea Encantada (Plaza de Per\u00fa y Av. Sta F\u00e9)","address":"Acassuso, Buenos Aires Province, Argentina","city":"Acassuso","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Charla_x_el_cambio_climatico"},{"id":2481,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":26.9124336,"longitude":75.7872709,"venue":"Amar Jawan Jyoti","address":"Jaipur, Rajasthan, India","city":"Jaipur","state":"RJ","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1092"},{"id":2482,"name":"Canberra Wants Action, Not Words","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:30:00","latitude":-35.2776999,"longitude":149.118527,"venue":"Chifley Meadows","address":"The Australian National University, Canberra ACT 0200, Australia","city":"Canberra","state":"ACT","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":27,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Canberra_Wants_Action_Not_Words"},{"id":2483,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-27.4722517,"longitude":153.0242319,"venue":"Exact location TBD","address":"Exact location TBD, Brisbane QLD 4000, Australia","city":"Brisbane","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":26,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1093"},{"id":2484,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":6.9038032,"longitude":79.8683001,"venue":"Independence Square","address":"Independence Square, Colombo 00700, Sri Lanka","city":"Colombo","state":"WP","country":"Sri Lanka","country_code":"LK","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1094"},{"id":2485,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":13.7466858,"longitude":100.5350373,"venue":"Siam Square: outside main entrance to Siam Paragon","address":"Siam Ocean World Bangkok Co., LTD., Pathum Wan, Pathum Wan, Bangkok 10330, Thailand","city":"Bangkok","state":"Bangkok","country":"Thailand","country_code":"TH","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1095"},{"id":2486,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.9666395,"longitude":-0.18003109999995,"venue":"Davant de l'Ajuntament de Gandia","address":"Pla\u00e7a Major, 1, 46701 Gand\u00eda, Valencia, Espa\u00f1a","city":"Gand\u00eda","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_78"},{"id":2487,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.815554,"longitude":7.0498442000001,"venue":"Social Action Conference Hall","address":"Port Harcourt, Nigeria","city":"Port Harcourt","state":"Rivers","country":"Nigeria","country_code":"NG","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1096"},{"id":2488,"name":"\u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Duyarl\u0131l\u0131\u011f\u0131 Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.05016,"longitude":28.96365,"venue":"Akarsu Yoku\u015fu, Cihangir","address":"Piyalepa\u015fa Mh., Akarsu Sokak, 34400 Beyo\u011flu\/Istanbul Province, Turkey","city":"Istanbul","state":"Istanbul Province","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Iklim_Degisikligi_Duyarliligi_Yuruyusu"},{"id":2489,"name":"People's Climate March, from King's Park, Stirling","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":56.108215,"longitude":-3.9372989999999,"venue":"","address":"Stirling, opp Stirling Community Hospital, Stirling, Stirling, Stirling FK8, UK","city":"Stirling","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_from_Kings_Park_Stirling"},{"id":2490,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.0453246,"longitude":-114.0581012,"venue":"Olympic Plaza","address":"Calgary, AB, Canada","city":"Calgary","state":"AB","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":37,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1097"},{"id":2491,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":61.5,"longitude":23.766667,"venue":"","address":"33100 Tampere, Suomi","city":"Tampere","state":"Pirkanmaa","country":"Finland","country_code":"FI","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1098"},{"id":2492,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":22.260423,"longitude":84.8535844,"venue":"","address":"Rourkela, Odisha, India","city":"Rourkela","state":"OD","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1099"},{"id":2493,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":9.5737218,"longitude":76.9959872,"venue":"Peermade","address":"Azhutha, Kerala, India","city":"Azhutha","state":"KL","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1100"},{"id":2494,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.068785,"longitude":-1.794472,"venue":"cathedral, city centre","address":"Salisbury, Salisbury, Wiltshire, UK","city":"Salisbury","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1101"},{"id":2495,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.3980587,"longitude":9.9920990000001,"venue":"M\u00fcnsterplatz","address":"M\u00fcnsterplatz, 89073 Ulm, Germany","city":"Ulm","state":"BW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1102"},{"id":2496,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":23.7314364,"longitude":90.4349092,"venue":"Mughdapara","address":"Mugdapara, Dhaka, Bangladesh","city":"Dhaka","state":"Dhaka Division","country":"Bangladesh","country_code":"BD","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1103"},{"id":2497,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":57.477773,"longitude":-4.224721,"venue":"Velocity cycle cafe","address":"Inverness, Highland, UK","city":"Inverness","state":"Scotland","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1104"},{"id":2498,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.2747105,"longitude":-9.0486787,"venue":"Eyre Square","address":"Eyre Square, Galway, Ireland","city":"Galway","state":"Galway","country":"Ireland","country_code":"IE","rsvp_count":36,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1105"},{"id":2499,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":53.48007,"longitude":-2.23654,"venue":"Piccadilly gardens","address":"Piccadilly Gardens, Manchester, Manchester M1, UK","city":"Manchester","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":55,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1106"},{"id":2501,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-45.029601,"longitude":168.660462,"venue":"Queenstown recreational centre","address":"1 Memorial Street, Queenstown 9300, New Zealand","city":"Queenstown","state":"Otago","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1108"},{"id":2502,"name":"People's Climate March - Stockholm","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":59.3314805,"longitude":18.0715003,"venue":"Kungstr\u00e4dg\u00e5rden","address":"Kungstr\u00e4dg\u00e5rden, Norrmalm, Stockholm, Sweden","city":"Stockholm","state":"Stockholm County","country":"Sweden","country_code":"SE","rsvp_count":117,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Stockholm"},{"id":2503,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.4505096,"longitude":19.3865206,"venue":"oravske vesele","address":"Oravsk\u00e9 Vesel\u00e9, 029 62 Oravsk\u00e9 Vesel\u00e9, Slovensk\u00e1 republika","city":"Oravsk\u00e9 Vesel\u00e9","state":"\u017dilinsk\u00fd kraj","country":"Slovakia","country_code":"SK","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1109"},{"id":2504,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.8219308,"longitude":1.3903994,"venue":"","address":"Saxon Court, Hall Lane, North Walsham, Norfolk NR28 9BG, UK","city":"North Walsham","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1110"},{"id":2505,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":13.0555796,"longitude":80.2836996,"venue":"MARINA BEACH","address":"Marina Beach, Triplicane, Chennai, Tamil Nadu, India","city":"Chennai","state":"TN","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1111"},{"id":2507,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":22.283889,"longitude":114.158333,"venue":"Exchange Square","address":"Exchange Square, Central, Hong Kong","city":"Hong Kong","state":"Hong Kong Island","country":"Hong Kong","country_code":"HK","rsvp_count":27,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1113"},{"id":2509,"name":"Gloucestershire Climate March \u2013 Climate Change: we can Climb it!","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":51.745734,"longitude":-2.217758,"venue":"The Subscription Rooms (forecourt) GL5 1AE","address":"Stroud, Gloucestershire, UK","city":"Stroud","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Gloucestershire_Climate_March_Climate_Change_we_can_Climb_it"},{"id":2510,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":26.2360293,"longitude":50.5830496,"venue":"","address":"Road No 651, Manama, Bahrain","city":"Manama","state":"Capital Governorate","country":"Bahrain","country_code":"BH","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1115"},{"id":2511,"name":"Day to end all rapings of the Earth i.e. unsustainable destruction of the environment","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-40.3566653,"longitude":175.6101935,"venue":"Palmerston North Square","address":"The Square, Palmerston North, Palmerston North 4410, New Zealand","city":"Palmerston North","state":"Manawatu-Wanganui","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Day_to_end_all_rapings_of_the_Earth_ie_unsustainable_destruction_of_the_environment"},{"id":2514,"name":"People's Climate Concert","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":54.486335,"longitude":-0.61334699999998,"venue":"Whitby Rifle Club","address":"Whitby, North Yorkshire, UK","city":"Whitby","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_Concert"},{"id":2515,"name":"Oujda pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":34.6728934,"longitude":-1.9056497,"venue":"Parc Lalla Aicha","address":"Parc Lalla Aicha, Oujda, Maroc","city":"Oujda","state":"Oriental","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Oujda_pour_le_Climat"},{"id":2516,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.63,"longitude":-8.008889,"venue":"","address":"Marrakech, Maroc","city":"Marrakech","state":"Marrakech-Tensift-Al Haouz","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_86"},{"id":2517,"name":"Sett foten ned for fossil energi - People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":63.4305149,"longitude":10.3950528,"venue":"Torget, Midtbyen","address":"Trondheim, Norge","city":"Trondheim","state":"S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag","country":"Norway","country_code":"NO","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Sett_foten_ned_for_fossil_energi_Peoples_Climate_March"},{"id":2521,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.554729,"longitude":121.0244452,"venue":"Ayala Triangle","address":"","city":"Makati","state":"NCR","country":"Philippines","country_code":"PH","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1116"},{"id":2522,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":47,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_73"},{"id":2523,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_74"},{"id":2524,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_75"},{"id":2525,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_76"},{"id":2526,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_77"},{"id":2528,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_78"},{"id":2529,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_79"},{"id":2530,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_80"},{"id":2531,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.7985015,"longitude":13.045787,"venue":"Residenzbrunnen","address":"Residenzplatz 1, Universit\u00e4t Salzburg, 5020 Salzburg, \u00d6sterreich","city":"Salzburg","state":"Sbg.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_81"},{"id":2533,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.5834943,"longitude":7.7459304,"venue":"Place Kl\u00e9ber","address":"Place Kl\u00e9ber, 67000 Strasbourg, France","city":"Strasbourg","state":"Alsace","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":56,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_87"},{"id":2534,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.3192254,"longitude":139.5466868,"venue":"","address":"Kamakura, Kanagawa, Japon","city":"Kamakura","state":"Kanagawa","country":"Japan","country_code":"JP","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_88"},{"id":2535,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-29.763703,"longitude":31.063626,"venue":"The Promenade, Glen Ashley Durban North, 4051","address":"The Promenade, Durban North 4051, South Africa","city":"Durban North","state":"KZN","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1119"},{"id":2536,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.820501,"longitude":20.4624505,"venue":"","address":"\u041a\u043d\u0435\u0433\u0438\u045a\u0435 \u0409\u0443\u0431\u0438\u0446\u0435, \u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434 11000, \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0430","city":"\u0411\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434","state":"","country":"Serbia","country_code":"RS","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1120"},{"id":2538,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.4426627,"longitude":1.0910005000001,"venue":"palais de justice","address":"Palais de Justice, 76000 Rouen, France","city":"Rouen","state":"Haute-Normandie","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":33,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_89"},{"id":2539,"name":"SAUVER LA LAGUNE KHNIFISS DE CHANGEMENT CLIMATIQUE","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":27.939444,"longitude":-12.926111,"venue":"LA LAGUNE KHNIFISS \u00e0 80 km du la ville de tarfaya au nord","address":"Tarfaya, Maroc","city":"Tarfaya","state":"Laayoune-Boujdour-Sakia El Hamra","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/SAUVER_LA_LAGUNE_KHNIFISS_DE_CHANGEMENT_CLIMATIQUE"},{"id":2541,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":5.316667,"longitude":-4.033333,"venue":"Yopougon- toits rouge","address":"Abidjan, C\u00f4te d'Ivoire","city":"Abidjan","state":"Lagunes","country":"C\u00f4te d'Ivoire","country_code":"CI","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_90"},{"id":2542,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.767817,"longitude":51.3384743,"venue":"","address":"Puneh 2, Tehran, Iran","city":"Tehran","state":"Tehran","country":"Iran","country_code":"IR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1121"},{"id":2549,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.7006863,"longitude":9.450882,"venue":"PLACE ST NICOLAS","address":"All\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Fieschi, 20200 Bastia, France","city":"Bastia","state":"Corse","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_91"},{"id":2552,"name":"Marcia Globale per il Clima in spiaggia","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":41.8535339,"longitude":12.1929416,"venue":"Fregene, piazzale del Lido","address":"Lungomare di Ponente, 00054 Fregene RM, Italia","city":"Fregene","state":"Lazio","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_in_spiaggia"},{"id":2553,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.4935774,"longitude":11.3428233,"venue":"Piazza Maggiore","address":"Piazza Maggiore, Bologna, Italia","city":"Bologna","state":"Emilia-Romagna","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":123,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_59"},{"id":2554,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.7645042,"longitude":-17.3660286,"venue":"DAKAR","address":"Dakar, S\u00e9n\u00e9gal","city":"Dakar","state":"Dakar","country":"Senegal","country_code":"SN","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_92"},{"id":2556,"name":"Graz, Hauptplatz","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.070714,"longitude":15.439504,"venue":"Hauptplatz vor dem Rathaus","address":"Graz, \u00d6sterreich","city":"Graz","state":"Stmk.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":59,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/Graz_Hauptplatz"},{"id":2557,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.7666696,"longitude":-85.6248346,"venue":"Open space","address":"Open Space Park, Traverse City, MI 49684, USA","city":"Traverse City","state":"MI","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1122"},{"id":2558,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":49.4677707,"longitude":7.1690625,"venue":"Schlossplatz","address":"Sankt Wendel, Deutschland","city":"Sankt Wendel","state":"SL","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_82"},{"id":2559,"name":"\u05d1\u05d9\u05d7\u05d3 \u05e0\u05e9\u05e0\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d0\u05e7\u05dc\u05d9\u05dd","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":32.07217,"longitude":34.7789983,"venue":"\u05db\u05d9\u05db\u05e8 \u05d4\u05d1\u05d9\u05de\u05d4","address":"\u05db\u05d9\u05db\u05e8 \u05d4\u05d1\u05d9\u05de\u05d4, \u05ea\u05dc \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 \u05d9\u05e4\u05d5, \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc","city":"\u05ea\u05dc \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 \u05d9\u05e4\u05d5","state":"","country":"Israel","country_code":"IL","rsvp_count":69,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1123"},{"id":2560,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.644704,"longitude":0.58746099999996,"venue":"Boulevard Sadi Carnot, 32000 Auch, France","address":"Boulevard Sadi Carnot, 32000 Auch, France","city":"Auch","state":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_93"},{"id":2561,"name":"Freedom People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.9488042,"longitude":-75.1498929,"venue":"Liberty Bell Center mall area of Independence National Historical Park mall North of Independence Hall.","address":"Independence Hall, 520 Chestnut Street, Philadelphia, PA 19106, USA","city":"Philadelphia","state":"PA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Freedom_Peoples_Climate_March"},{"id":2565,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.5224534,"longitude":6.8728467999999,"venue":"Mairie de Frejus","address":"Annexe de la mairie de Fr\u00e9jus, Rue de Marsaou, 83600 Fr\u00e9jus, France","city":"Fr\u00e9jus","state":"PACA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_94"},{"id":2567,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.98765,"longitude":8.2554,"venue":"","address":"Am Forst 6, 26197 Gro\u00dfenkneten, Deutschland","city":"Gro\u00dfenkneten","state":"NDS","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_83"},{"id":2575,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.8802909,"longitude":-72.4842824,"venue":"rue St-George et Lindsay, marche sur le pont","address":"","city":"Drummondville","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_95"},{"id":2576,"name":"Cotonou en Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":6.366667,"longitude":2.4333329999999,"venue":"Cadjehoun, pr\u00e8s de l'a\u00e9roport","address":"Cotonou, B\u00e9nin","city":"Cotonou","state":"Littoral","country":"Benin","country_code":"BJ","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Cotonou_en_Marche_Pour_le_Climat"},{"id":2579,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.8346428,"longitude":17.3599945,"venue":"Fasano, Piazza Ciaia","address":"Piazza Ciaia, 72015 Fasano BR, Italia","city":"Fasano","state":"Puglia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_60"},{"id":2581,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.716667,"longitude":4.05,"venue":"Centre ville","address":"Tizi Ouzou, Alg\u00e9rie","city":"Tizi Ouzou","state":"Tizi Ouzou","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_96"},{"id":2582,"name":"\u0395\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7 \u0394\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":37.983917,"longitude":23.7293599,"venue":"\u03a3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5!","address":"Athens, Greece","city":"Athens","state":"Attica","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":60,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Episimi_Drasi_Athinas_gia_to_Klima_1"},{"id":2583,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.9018762,"longitude":12.4792475,"venue":"roma","address":"Piazza del Parlamento, 00186 Roma, Italia","city":"Roma","state":"Lazio","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":56,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_61"},{"id":2584,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.6261168,"longitude":-90.1909179,"venue":"Keiner Plaza","address":"Kiener Plaza, 500 Chestnut Street, St. Louis, MO 63101, USA","city":"St. Louis","state":"MO","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1126"},{"id":2587,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.224381,"longitude":1.725958,"venue":"Plaza de la Vila","address":"Ajuntament de Vilanova I la Geltr\u00fa, Pla\u00e7a de la Vila, 7, 08800 Villanueva y Geltr\u00fa, Barcelona, Espa\u00f1a","city":"Villanueva y Geltr\u00fa","state":"Barcelona","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_79"},{"id":2593,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":18.0722148,"longitude":-15.9567685,"venue":"carrefour","address":"Carrefour, Nouakchott, Mauritanie","city":"Nouakchott","state":"Trarza","country":"Mauritania","country_code":"MR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_97"},{"id":2597,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico y agroquimicos.","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-25.9576059,"longitude":-60.2724858,"venue":"","address":"Ruta Nacional 95, Chaco, Argentina","city":"General G\u00fcemes","state":"CC","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_y_agroquimicos"},{"id":2598,"name":"La Marcha Chilanga contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.4270245,"longitude":-99.1676647,"venue":"\u00c1ngel de la Independencia","address":"\u00c1ngel de la Independencia, Cuauht\u00e9moc, 06500 Ciudad de M\u00e9xico, DF, M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"DF","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":52,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Chilanga_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2599,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.9879075,"longitude":-74.7887466,"venue":"plaza de la paz","address":"Plaza De La Paz, Calle 53, Barranquilla (Distrito Especial, Industrial Y Portuario), Atl\u00e1ntico, Colombia","city":"Barranquilla (Distrito Especial, Industrial Y Portuario)","state":"Atl\u00e1ntico","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":24,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_80"},{"id":2600,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.2792908,"longitude":1.0794038,"venue":"canterbuty high street","address":"High Street, Canterbury, Kent CT1, UK","city":"Canterbury","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1128"},{"id":2604,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.730937,"longitude":-70.742322,"venue":"Plaza de armas Buin","address":"Buin, Buin, Regi\u00f3n Metropolitana, Chile","city":"Buin","state":"Regi\u00f3n Metropolitana","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":38,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_81"},{"id":2607,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.4723331,"longitude":14.2090499,"venue":"p.zza della rinascita","address":"Piazza della Rinascita, 65122 Pescara PE, Italia","city":"Pescara","state":"Abruzzo","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":22,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_62"},{"id":2613,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.034167,"longitude":23.274722,"venue":"Piata Prefecturii","address":"T\u00e2rgu Jiu, Rom\u00e2nia","city":"T\u00e2rgu Jiu","state":"GJ","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_14"},{"id":2614,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.2630126,"longitude":-2.9349852,"venue":"TEATRO ARRIAGA","address":"","city":"Bilbao","state":"PV","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_82"},{"id":2615,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":44.200847,"longitude":12.4052023,"venue":"Piazza del Grattacielo","address":"Cesenatico FC, Italia","city":"Cesenatico","state":"Emilia-Romagna","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_63"},{"id":2616,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":-17.383333,"longitude":-66.166667,"venue":"plazuela colon frente a la alcald\u00eda","address":"Cochabamba, Bolivia","city":"Cochabamba","state":"Cochabamba","country":"Bolivia","country_code":"BO","rsvp_count":35,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_83"},{"id":2617,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":55.557335,"longitude":-3.847176,"venue":"","address":"Douglas, Isle of Man","city":"Douglas","state":"Scotland","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1132"},{"id":2618,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.1158396,"longitude":13.3612723,"venue":"","address":"Corso Vittorio Emanuele, 314, 90134 Palermo, Italia","city":"Palermo","state":"Sicilia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":34,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_64"},{"id":2619,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.5120954,"longitude":2.4142861,"venue":"hadjout","address":"Hadjout Ville, Hadjout, Alg\u00e9rie","city":"Hadjout","state":"Tipaza","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_98"},{"id":2620,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.291226,"longitude":166.4375086,"venue":"Baie des citrons","address":"Baie des Citrons, Noum\u00e9a, Nouvelle-Cal\u00e9donie","city":"Noum\u00e9a","state":"Province Sud","country":"New Caledonia","country_code":"NC","rsvp_count":32,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_99"},{"id":2624,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":58,"longitude":56.316667,"venue":"\u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f 57, (\u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u043b\u0438\u0446 \u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438 \u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u044b \u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430)","address":"\u041f\u0435\u0440\u043c\u044c, \u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u041f\u0435\u0440\u043c\u044c","state":"\u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_30"},{"id":2625,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.6669547,"longitude":-80.7749355,"venue":"Heron Croft Farm, 599535 Sydenham Concession 2 North","address":"Concession Road 2 North, Annan, ON N0H 1B0, Canada","city":"Annan","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1136"},{"id":2626,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":-41.1334722,"longitude":-71.3102778,"venue":"centro c\u00edvico","address":"San Carlos de Bariloche, R\u00edo Negro, Argentina","city":"San Carlos de Bariloche","state":"RN","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_84"},{"id":2627,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.5832082,"longitude":-7.6473515,"venue":"Maarif","address":"Stade Mohamed V, Rue Al Azrak Ahmed, Casablanca, Maroc","city":"Casablanca","state":"Greater Casablanca","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_100"},{"id":2628,"name":"Meditating with Mother Earth - for People's Climate March","event_date":"2014-09-20","start_time":"08:00:00","latitude":44.552479,"longitude":7.7217934,"venue":"Dojo Zen Sanrin","address":"12045 Fossano CN, Italia","city":"Fossano","state":"Piemonte","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Meditating_with_Mother_Earth_for_Peoples_Climate_March"},{"id":2629,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-17.866667,"longitude":-63,"venue":"Plaza principal 24 de Septiembre","address":"Santa Cruz, Bolivia","city":"Santa Cruz","state":"Departamento Aut\u00f3nomo de Santa Cruz","country":"Bolivia","country_code":"BO","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_85"},{"id":2630,"name":"bozaba","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.166667,"longitude":-2.9333329999999,"venue":"bozab","address":"Nador, Maroc","city":"Nador","state":"Oriental","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/bozaba"},{"id":2631,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-17.866667,"longitude":-63,"venue":"Plaza principal 24 de Septiembre","address":"Santa Cruz, Bolivia","city":"Santa Cruz","state":"Departamento Aut\u00f3nomo de Santa Cruz","country":"Bolivia","country_code":"BO","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_86"},{"id":2632,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":22.8970521,"longitude":-109.9240786,"venue":"La delegacion","address":"Blvd. Hidalgo, Cabo San Lucas, BCS, M\u00e9xico","city":"Cabo San Lucas","state":"BCS","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_87"},{"id":2633,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.5022216,"longitude":15.0872055,"venue":"Piazza Duomo. Catania","address":"Piazza Duomo, Catania CT, Italia","city":"Catania","state":"Sicilia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_65"},{"id":2634,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":18.466667,"longitude":-69.95,"venue":"Plaza la bandera","address":"Santo Domingo, Dominican Republic","city":"Santo Domingo","state":"Santo Domingo","country":"Dominican Republic","country_code":"DO","rsvp_count":54,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_88"},{"id":2637,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.3027697,"longitude":-64.8632189,"venue":"","address":"Rosehill Drive, Somerset Village, Bermuda","city":"Somerset Village","state":"Sandys","country":"Bermuda","country_code":"BM","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1138"},{"id":2638,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":54.7694668,"longitude":56.0222339,"venue":"\u041f\u0430\u0440\u043a \u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u044b \u0438 \u043e\u0442\u0434\u044b\u0445\u0430 \u0438\u043c \u041c. \u0413\u0430\u0444\u0443\u0440\u0438 (\u0432\u043e\u0437\u043b\u0435 \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430)","address":"\u043f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442 \u041e\u043a\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f, \u0423\u0444\u0430, \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0430\u0448\u043a\u043e\u0440\u0442\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 450098","city":"\u0423\u0444\u0430","state":"\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0411\u0430\u0448\u043a\u043e\u0440\u0442\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_31"},{"id":2639,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-39.0267525,"longitude":-67.5751724,"venue":"PLAZA DE LA MANZANA,   AV.ROCA Y CANALITO","address":"General Roca, R\u00edo Negro, Argentina","city":"General Roca","state":"RN","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_90"},{"id":2640,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":3.463411,"longitude":-76.5208162,"venue":"Avenida 2 norte #10 - 70","address":"10, Avenida 2 # 30N-70, Cali, Valle del Cauca, Colombia","city":"Cali","state":"Valle del Cauca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":72,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_91"},{"id":2641,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.069059,"longitude":12.5492451,"venue":"Bastia  Umbra","address":"Bastia Umbra PG, Italia","city":"Bastia Umbra","state":"Umbria","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_66"},{"id":2642,"name":"Ayuda para ni\u00f1os de bajos recursos","event_date":"2014-11-15","start_time":"08:00:00","latitude":18.480526,"longitude":-69.8578152,"venue":"","address":"Avenida Boulevard del Faro, Santo Domingo Este 11604, Dominican Republic","city":"Santo Domingo Este","state":"Santo Domingo","country":"Dominican Republic","country_code":"DO","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Ayuda_para_ninos_de_bajos_recursos"},{"id":2644,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":7.062533,"longitude":-73.093742,"venue":"iglesia de ca\u00f1averal, caminata hacia alcald\u00eda de bucaramanga, via autopista.","address":"Floridablanca, Santander, Colombia","city":"Floridablanca","state":"Santander","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_92"},{"id":2645,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.5536625,"longitude":25.594754,"venue":"","address":"\u0422\u0435\u0430\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c, \u0422\u0435\u0440\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c, \u0422\u0435\u0440\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0422\u0435\u0440\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c","state":"\u0422\u0435\u0440\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_32"},{"id":2646,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.183333,"longitude":44.516667,"venue":"","address":"Yerevan, Armenia","city":"Yerevan","state":"Yerevan","country":"Armenia","country_code":"AM","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_33"},{"id":2647,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.8353824,"longitude":3.0857184,"venue":"rotonda de andorra","address":"Avinguda Andorra, Girona, Espanya","city":"Girona","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_93"},{"id":2648,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.2654265,"longitude":-2.9453811,"venue":"Plaza Sagrado Coraz\u00f3n","address":"Plaza del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas, 48013 Bilbao, Vizcaya, Espa\u00f1a","city":"Bilbao","state":"PV","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_94"},{"id":2649,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.975033,"longitude":31.994583,"venue":"\u0432\u0443\u043b. \u0420\u0430\u0434\u044f\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430, \u0431\u0456\u043b\u044f \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440\u043c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0442\u0443 \"\u0421\u043e\u0442\u043a\u0430\"","address":"\u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0457\u0432, \u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0457\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430","city":"\u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0457\u0432","state":"\u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0457\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_34"},{"id":2650,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.8353824,"longitude":3.0857184,"venue":"rotonda de andorra","address":"Avinguda Andorra, Girona, Espanya","city":"Girona","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_95"},{"id":2651,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.4652861,"longitude":15.5552228,"venue":"P.za della stazione","address":"Piazza della Stazione, 71121 Foggia FG, Italia","city":"Foggia","state":"Puglia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_67"},{"id":2652,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":6.1748383,"longitude":-75.3412342,"venue":"INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA NORMAL SUPERIOR RAFAEL MAR\u00cdA GIRALDO","address":"Instituci\u00f3n Educativa Normal Superior Rafael Mar\u00eda Giraldo, Marinilla, Antioquia, Colombia","city":"Marinilla","state":"Antioquia","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_96"},{"id":2653,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":7.1297,"longitude":-73.12577,"venue":"FLORIDABLANCA","address":"Bucaramanga, Bucaramanga, Santander, Colombia","city":"Bucaramanga","state":"Santander","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":31,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_97"},{"id":2654,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.7030131,"longitude":0.79324559999998,"venue":"","address":"Vielha, Lleida, Spain","city":"Vielha","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_98"},{"id":2655,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":46.067413,"longitude":11.1210584,"venue":"Piazza Duomo","address":"Piazza del Duomo, 29, 38122 Trento, Italia","city":"Trento","state":"Trentino-Alto Adige","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_68"},{"id":2656,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-20.2528553,"longitude":-70.1287311,"venue":"playa cavacha","address":"Playa Chipana, Iquique, Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1, Chile","city":"Iquique","state":"Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_99"},{"id":2657,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.5017441,"longitude":-73.5551786,"venue":"Place d'Youville","address":"Place d'Youville, Montr\u00e9al, QC H2Y, Canada","city":"Montr\u00e9al","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":48,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_101"},{"id":2658,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":4.75,"longitude":-76.25,"venue":"Plaza Central - Casa Ambiental Comunitaria","address":"El Cairo, Valle Del Cauca, Colombia","city":"El Cairo","state":"Valle Del Cauca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_100"},{"id":2659,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-32.9988086,"longitude":-71.4950266,"venue":"Las Dunas de Concon","address":"Las Dunas, Vi\u00f1a del Mar, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile","city":"Vi\u00f1a del Mar","state":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":25,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_101"},{"id":2660,"name":"\u0130klim Adaleti Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc","event_date":"2014-09-20","start_time":"17:00:00","latitude":41.0287619,"longitude":28.974738,"venue":"T\u00fcnel Meydan\u0131, Taksim","address":"Asmal\u0131 Mescit Mh., \u0130stiklal Caddesi No:186, 34200 Beyo\u011flu\/\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","city":"\u0130stanbul","state":"\u0130stanbul","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":31,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/tr\/event\/climate\/Iklim_Adaleti_Yuruyusu"},{"id":2661,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":50.9412784,"longitude":6.9582814,"venue":"K\u00f6lner Dom","address":"K\u00f6lner Dom, Domkloster 4, 50667 K\u00f6ln, Deutschland","city":"K\u00f6ln","state":"NRW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":106,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_84"},{"id":2662,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":28.4674673,"longitude":-16.2474337,"venue":"PLAZA DE ESPA\u00d1A","address":"Plaza de Espa\u00f1a, Santa Cruz de Tenerife, Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a","city":"Santa Cruz de Tenerife","state":"CN","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":30,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_102"},{"id":2663,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.7828647,"longitude":-73.9653551,"venue":"Central Park","address":"Central Park, New York, NY, USA","city":"New York","state":"NY","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1139"},{"id":2664,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"19:00:00","latitude":51.660372,"longitude":39.202117,"venue":"\u041f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c \u043b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430","address":"\u041f\u043b\u0435\u0445\u0430\u043d\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430, 10, \u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u0436, \u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u0436\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 394018","city":"\u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u0436","state":"\u0412\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u0436\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_35"},{"id":2665,"name":"Pasto se mueve contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":1.2079181,"longitude":-77.2772771,"venue":"Plaza de Nari\u00f1o","address":"Carrera 19 # 16-2 a 16-100, Pasto, Nari\u00f1o, Colombia","city":"Pasto","state":"Nari\u00f1o","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Pasto_se_mueve_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2666,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-12.0497701,"longitude":-77.0501058,"venue":"Plaza de Armas","address":"Avenida Zorritos, Lima 15082, Per\u00fa","city":"Lima","state":"Lima","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":43,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_103"},{"id":2667,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":42.5496671,"longitude":11.9121837,"venue":"presso il lungolago","address":"01010 Capodimonte VT, Italia","city":"Capodimonte","state":"Lazio","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_69"},{"id":2668,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.42478,"longitude":-75.5468,"venue":"centro avenidad venezuela","address":"Venezuela, Cartagena de Indias, Bol\u00edvar, Colombia","city":"Cartagena de Indias","state":"Bol\u00edvar","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_104"},{"id":2669,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.0408784,"longitude":7.9645026000001,"venue":"Piazza Dante","address":"Piazza Dante, 14022 Castelnuovo Don Bosco AT, Italia","city":"Castelnuovo Don Bosco","state":"Piemonte","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_70"},{"id":2670,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.6175899,"longitude":0.62001459999999,"venue":"Balmes , Obispo Ruano , Prat de la Riba , Rovira Roure y Fleming","address":"L\u00e9rida, L\u00e9rida, Espa\u00f1a","city":"L\u00e9rida","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_105"},{"id":2671,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":4.70524,"longitude":-74.06497,"venue":"canal cordoba","address":"C\u00f3rdoba, Bogot\u00e1, Cundinamarca, Colombia","city":"Bogota","state":"Cundinamarca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_106"},{"id":2672,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":58,"longitude":56.316667,"venue":"\u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f 57, (\u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u043b\u0438\u0446 \u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438 \u0413\u0430\u0437\u0435\u0442\u044b \u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430)","address":"\u0443\u043b. \u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f, 57 \u0433.\u041f\u0435\u0440\u043c\u044c, \u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u041f\u0435\u0440\u043c\u044c","state":"\u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_36"},{"id":2673,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.5199617,"longitude":6.6335971,"venue":"Les ruines romaines de Vidy pour remonter \u00e0 la place du ch\u00e2teau.","address":"Lausanne, Suisse","city":"Lausanne","state":"VD","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_102"},{"id":2674,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":21.8852562,"longitude":-102.2915677,"venue":"Plaza de Armas","address":"Aguascalientes, AGS, M\u00e9xico","city":"Aguascalientes","state":"AGS","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":27,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_108"},{"id":2675,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-36.8328466,"longitude":-73.0017986,"venue":"Plaza de la Independencia","address":"Independencia, Concepci\u00f3n, Biob\u00edo, Chile","city":"Concepci\u00f3n","state":"Biob\u00edo","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_109"},{"id":2676,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.5109914,"longitude":49.2749144,"venue":"\u041f\u0430\u0440\u043a \u041f\u043e\u0431\u0435\u0434\u044b","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u041f\u0430\u0440\u043a \u041f\u043e\u0431\u0435\u0434\u044b, \u0422\u043e\u043b\u044c\u044f\u0442\u0442\u0438, \u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u0422\u043e\u043b\u044c\u044f\u0442\u0442\u0438","state":"\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_37"},{"id":2677,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":55.1627105,"longitude":61.4003653,"venue":"\u041a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u041a\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u044b, 56, \u0427\u0435\u043b\u044f\u0431\u0438\u043d\u0441\u043a, \u0427\u0435\u043b\u044f\u0431\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 454091","city":"\u0427\u0435\u043b\u044f\u0431\u0438\u043d\u0441\u043a","state":"\u0427\u0435\u043b\u044f\u0431\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_38"},{"id":2678,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.4290924,"longitude":-70.6306411,"venue":"Parque Metropolitano","address":"Camino Carlos Reed, Providencia, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile","city":"Santiago","state":"Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":128,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_110"},{"id":2679,"name":"POP UP","event_date":"2014-08-29","start_time":"13:00:00","latitude":6.2517065,"longitude":-75.5634316,"venue":"Centro Log\u00edstico del Eje Cafetero Cerritos","address":"Oriental # 54-1 a 54-99, Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","city":"Medell\u00edn","state":"Antioquia","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/POP_UP"},{"id":2680,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.444433,"longitude":32.059767,"venue":"14 \u0433\u0440\u0443\u0434\u043d\u044f 1943-\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 (\u0413\u0430\u0440\u043c\u0430\u0442\u0430) \u0432\u0443\u043b\u0438\u0446\u044f \u0412\u0435\u0440\u043d\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438, 12\/ \u0421\u043c\u0456\u043b\u044f\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430, \u0427\u0435\u0440\u043a\u0430\u0441\u0438, \u0427\u0435\u0440\u043a\u0430\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430","address":"\u0427\u0435\u0440\u043a\u0430\u0441\u0438, \u0427\u0435\u0440\u043a\u0430\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430","city":"\u0427\u0435\u0440\u043a\u0430\u0441\u0438","state":"\u0427\u0435\u0440\u043a\u0430\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_39"},{"id":2681,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.4072426,"longitude":-105.5745188,"venue":"Taos Plaza","address":"Taos Plaza, North Plaza, Taos, NM 87571, USA","city":"Taos","state":"NM","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1140"},{"id":2682,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":11.2449467,"longitude":-74.2134386,"venue":"plaza de bolivar","address":"Parque Simon Bolivar, Carrera 1, Santa Marta, Magdalena, Colombia","city":"Santa Marta","state":"Magdalena","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_111"},{"id":2683,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.045646,"longitude":-71.620361,"venue":"CHILE","address":"Valpara\u00edso, Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile","city":"Valpara\u00edso","state":"Regi\u00f3n de Valpara\u00edso","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1141"},{"id":2684,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":17.393977,"longitude":78.467768,"venue":"HYDERABAD CITY","address":"Hyderabad, Public Garden Road, Devi Bagh, Red Hills, Nampally, Hyderabad, Telangana 500004, India","city":"Hyderabad","state":"Telangana","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1142"},{"id":2685,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-13","start_time":"18:00:00","latitude":59.9205981,"longitude":10.7603465,"venue":"Bookrelaese, Poems for the world, with trhree members from \"Halvs\u00f8stra\".","address":"Schous Plass, 0552 Oslo, Norge","city":"Oslo","state":"Oslo","country":"Norway","country_code":"NO","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1143"},{"id":2686,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":5.0273519,"longitude":-74.009689,"venue":"PARQUE PRINCIPAL","address":"Zipaquir\u00e1, Cundinamarca, Colombia","city":"Zipaquir\u00e1","state":"Cundinamarca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_112"},{"id":2687,"name":"\u0130klim \u0130\u00e7in Halk Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.901847,"longitude":41.248976,"venue":"Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi","address":"Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi, Atat\u00fcrk Mh., 25000 Erzurum\/Erzurum, T\u00fcrkiye","city":"Erzurum","state":"Erzurum","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/tr\/event\/climate\/Iklim_Icin_Halk_Yuruyusu_22"},{"id":2688,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.993934,"longitude":36.230407,"venue":"","address":"Rymars'ka street, 3\/5, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1144"},{"id":2689,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.7,"longitude":-61.5167,"venue":"King George the 5th Park","address":"","city":"Maraval","state":"","country":"Trinidad and Tobago","country_code":"TT","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1145"},{"id":2690,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.993934,"longitude":36.230407,"venue":"","address":"Rymars'ka street, 3\/5, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1146"},{"id":2691,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.993934,"longitude":36.230407,"venue":"","address":"Rymars'ka street, 3\/5, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1147"},{"id":2692,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.993934,"longitude":36.230407,"venue":"","address":"Rymars'ka street, 3\/5, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1148"},{"id":2693,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-27","start_time":"13:00:00","latitude":-26.9704015,"longitude":-55.0525305,"venue":"Centro cultural municipal","address":"Ruiz de Montoya, Misiones, Argentina","city":"Ruiz de Montoya","state":"MN","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_113"},{"id":2694,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.41373,"longitude":-75.5335769,"venue":"Reloj publico","address":"Cartagena, Bol\u00edvar, Colombia","city":"Cartagena","state":"Bol\u00edvar","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_114"},{"id":2695,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.993934,"longitude":36.230407,"venue":"","address":"Rymars'ka street, 3\/5, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1149"},{"id":2697,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.993934,"longitude":36.230407,"venue":"","address":"Rymars'ka street, 3\/5, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1150"},{"id":2698,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.8388,"longitude":35.139567,"venue":"\u041f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c \u041c\u0430\u044f\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e","address":"Zaporizhia, Zaporiz'ka oblast, Ukraine","city":"Zaporizhia","state":"Zaporiz'ka oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_40"},{"id":2699,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-12.046374,"longitude":-77.0427934,"venue":"El Faro. Miraflores. Lima Peru","address":"Lima, Peru","city":"Lima","state":"Lima","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":46,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_116"},{"id":2702,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.8873296,"longitude":4.2596195,"venue":"plaza de la Esplanada","address":"Ma\u00f3-Mah\u00f3n, Islas Baleares, Espa\u00f1a","city":"Ma\u00f3-Mah\u00f3n","state":"PM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_117"},{"id":2703,"name":"Marche TAWADA Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.4355532,"longitude":-5.2242565,"venue":"Azrou","address":"Le Rocher, Azrou, Morocco","city":"Azrou","state":"Meknes-Tafilalet","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_TAWADA_Pour_le_Climat"},{"id":2704,"name":"Fiesta Mondo \u2022 Verde Futuro - Consapevolezza di un futuro sostenibile","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":45.5206995,"longitude":11.7127488,"venue":"","address":"Camisano Vicentino VI, Italia","city":"Camisano Vicentino","state":"Veneto","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Fiesta_Mondo_Verde_Futuro_Consapevolezza_di_un_futuro_sostenibile"},{"id":2706,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-2.1852441,"longitude":-80.0255465,"venue":"","address":"","city":"guayaquil","state":"Guayas","country":"Ecuador","country_code":"EC","rsvp_count":36,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_118"},{"id":2707,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.5252261,"longitude":-117.0170658,"venue":"Av. Paseo de los heroes, Zona Urbana Rio Tijuana 22010","address":"Boulevard Cuauhtemoc Norte, Zona Urbana R\u00edo Tijuana, 22010 Tijuana, BC, M\u00e9xico","city":"Tijuana","state":"BC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_119"},{"id":2709,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-13.53195,"longitude":-71.9674626,"venue":"Av. La cultura (Frontis de la UNSAAC)","address":"Cusco, Per\u00fa","city":"Cusco","state":"Cuzco","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_120"},{"id":2710,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.5247342,"longitude":-117.0180719,"venue":"av. paseo de los heroes, zona urbana rio tijuana, 22010","address":"Paseo de los Heroes 9799, Zona Urbana R\u00edo Tijuana, 22010 Tijuana, BC, M\u00e9xico","city":"Tijuana","state":"BC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_121"},{"id":2711,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.5247342,"longitude":-117.0180719,"venue":"av. paseo de los heroes, zona urbana rio tijuana, 22010","address":"Paseo de los Heroes 9799, Zona Urbana R\u00edo Tijuana, 22010 Tijuana, BC, M\u00e9xico","city":"Tijuana","state":"BC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_122"},{"id":2713,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.5247342,"longitude":-117.0180719,"venue":"av. paseo de los heroes, zona urbana rio tijuana, 22010","address":"Paseo de los Heroes 9799, Zona Urbana R\u00edo Tijuana, 22010 Tijuana, BC, M\u00e9xico","city":"Tijuana","state":"BC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_123"},{"id":2715,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.5247342,"longitude":-117.0180719,"venue":"av. paseo de los heroes, zona urbana rio tijuana, 22010","address":"Paseo de los Heroes 9799, Zona Urbana R\u00edo Tijuana, 22010 Tijuana, BC, M\u00e9xico","city":"Tijuana","state":"BC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_124"},{"id":2717,"name":"Marche Pour le Climatchaine humaine pour l'arr\u00eat du nucl\u00e9aire","event_date":"2014-09-20","start_time":"14:00:00","latitude":44.933393,"longitude":4.8923600000001,"venue":"champs de Mars","address":"Valence, France","city":"Valence","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climatchaine_humaine_pour_larret_du_nucleaire"},{"id":2718,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.1940511,"longitude":-72.5715035,"venue":"","address":"Brome, QC J0E, Canada","city":"Brome","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_103"},{"id":2719,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-37.092058,"longitude":-73.154582,"venue":"Desde Plaza de Armas, en el Ode\u00f3n, por las calles de la ciudad, Pedro Aguirre Cerda, Cousi\u00f1o","address":"Lota, Lota, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile","city":"Lota","state":"Regi\u00f3n del Biob\u00edo","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_125"},{"id":2720,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.6886591,"longitude":2.8948332,"venue":"Place de Catalogne, 66000 Perpignan","address":"Perpignan, France","city":"Perpignan","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_104"},{"id":2721,"name":"Jornada por la Emergencia Clim\u00e1tica","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":20.2114185,"longitude":-87.4653502,"venue":"Explanada central","address":"Tulum, QROO, M\u00e9xico","city":"Tulum","state":"QROO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Jornada_por_la_Emergencia_Climatica"},{"id":2722,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.544389,"longitude":-113.4909267,"venue":"Agassiz Fair Grounds","address":"Edmonton, AB, Canada","city":"Edmonton","state":"AB","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1154"},{"id":2723,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":16.863611,"longitude":-99.8825,"venue":"","address":"Acapulco, Guerrero, Mexico","city":"Acapulco","state":"GRO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_126"},{"id":2724,"name":"EcoCaminata","event_date":"2014-09-21","start_time":"06:00:00","latitude":-19.043045,"longitude":-65.2449177,"venue":"Plaza Cuman\u00e1","address":"Plaza Cumana, Sucre, Bolivia","city":"Sucre","state":"Chuquisaca","country":"Bolivia","country_code":"BO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/EcoCaminata"},{"id":2725,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-38.73383,"longitude":-72.584496,"venue":"Plaza de Armas","address":"Temuco, Temuco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile","city":"Temuco","state":"Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_85"},{"id":2727,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-32.4845349,"longitude":-58.2321416,"venue":"","address":"Concepci\u00f3n del Uruguay, Entre R\u00edos, Argentina","city":"Concepci\u00f3n del Uruguay","state":"ER","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_128"},{"id":2728,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.9096176,"longitude":12.9130711,"venue":"Piazza del Popolo","address":"Piazza del Popolo, Piazza del Popolo, 61121 Pesaro Pesaro Urbino, Italia","city":"Pesaro","state":"Marche","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_71"},{"id":2729,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.5397806,"longitude":39.8132194,"venue":"","address":"\u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0430 \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0439 \u0410\u0445\u0443\u043d \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430, 11, \u041c\u0430\u043b\u044b\u0439 \u0410\u0445\u0443\u043d, \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 354039","city":"\u041c\u0430\u043b\u044b\u0439 \u0410\u0445\u0443\u043d","state":"\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1155"},{"id":2730,"name":"Visite de l'\u00e9co-centre d'A Petits PAS","event_date":"2014-09-30","start_time":"10:30:00","latitude":50.48481,"longitude":2.118325,"venue":"\u00e0 A Petits PAS","address":"62310 Ruisseauville, France","city":"Ruisseauville","state":"Nord-Pas-de-Calais","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Visite_de_lecocentre_dA_Petits_PAS"},{"id":2731,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.033333,"longitude":-88.283333,"venue":"","address":"Elgin, IL, USA","city":"Elgin","state":"IL","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1156"},{"id":2732,"name":"Levantemos nuestra voz en contra al pago del gravamen de la Valorizaci\u00f3n del Poblado","event_date":"2014-08-30","start_time":"09:00:00","latitude":6.2441899,"longitude":-75.5778849,"venue":"Plazoleta de La Alpujarra","address":"La Alpujarra, Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","city":"Medell\u00edn","state":"Antioquia","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":21,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Levantemos_nuestra_voz_en_contra_al_pago_del_gravamen_de_la_Valorizacion_del_Poblado"},{"id":2733,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.69863,"longitude":2.887654,"venue":"Place de Catalogne, 66000 Perpignan","address":"Place de Catalogne, 66000 Perpignan, France","city":"Perpignan","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_105"},{"id":2734,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":5.44948,"longitude":-74.66794,"venue":"Parque Bol\u00edvar","address":"La Dorada, Caldas, Colombia","city":"La Dorada","state":"Caldas","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_129"},{"id":2735,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.7754181,"longitude":9.1817588,"venue":"Fu\u00dfg\u00e4ngerzone S-Untertr\u00fcrkheim","address":"Stuttgart, Deutschland","city":"Stuttgart","state":"BW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":30,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_86"},{"id":2736,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.6980963,"longitude":2.8879885,"venue":"Place de Catalogne, 66000 Perpignan","address":"2 Place de Catalogne, 66000 Perpignan, France","city":"Perpignan","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_106"},{"id":2737,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-32.7457846,"longitude":-60.7290617,"venue":"Campo de la Gloria","address":"Campo de la Gloria - Belgrano 2200, 2200 San Lorenzo, Santa Fe, Argentina","city":"San Lorenzo","state":"SF","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_130"},{"id":2738,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.4230431,"longitude":-75.5491878,"venue":"Torre del reloj","address":"MONUMENTO TORRE DEL RELOJ, Cartagena de Indias, Bol\u00edvar, Colombia","city":"Cartagena de Indias","state":"Bol\u00edvar","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_131"},{"id":2739,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.41962,"longitude":-6.1494239,"venue":"ayuntamiento","address":"Ayuntamiento de Chiclana de la Frontera, C\/ Constituci\u00f3n, 1, 11130 Chiclana de la Frontera, C\u00e1diz, C\u00e1diz, Espa\u00f1a","city":"Chiclana de la Frontera, C\u00e1diz","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_132"},{"id":2740,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.69863,"longitude":2.887654,"venue":"Place de Catalogne,66000 Perpignan","address":"Place de Catalogne, 66000 Perpignan, France","city":"Perpignan","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_107"},{"id":2741,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.69863,"longitude":2.887654,"venue":"Place de Catalogne,66000 Perpignan","address":"Place de Catalogne, 66000 Perpignan, France","city":"Perpignan","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_108"},{"id":2742,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":5.03652,"longitude":-75.47513,"venue":"Parque Caldas","address":"Parque, Manizales, Caldas, Colombia","city":"Manizales","state":"Caldas","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_133"},{"id":2743,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":20.6596988,"longitude":-103.3496092,"venue":"centro histrico","address":"","city":"Guadalajara","state":"JAL","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_134"},{"id":2744,"name":"una giornata al parco nord pensando al clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.5583553,"longitude":9.2143838,"venue":"cinisello balsamo parco nord","address":"Cinisello Balsamo MI, Italia","city":"Cinisello Balsamo","state":"Lombardia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_72"},{"id":2745,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.833333,"longitude":-91.516667,"venue":"Teatro Municipal","address":"Quezaltenango, Guatemala","city":"Quezaltenango","state":"Quetzaltenango","country":"Guatemala","country_code":"GT","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_135"},{"id":2746,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":28.113988,"longitude":-15.4184828,"venue":"Fuente Luminosa","address":"Plaza Fuero Real de Gran Canaria, 10, 35004 Las Palmas de Gran Canaria, Las Palmas, Espa\u00f1a","city":"Las Palmas de Gran Canaria","state":"CN","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":24,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_136"},{"id":2747,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":20.6761719,"longitude":-103.3469788,"venue":"PLAZA DE ARMAS","address":"Plaza de armas, Av 16 de Septiembre sn, Zona Centro, 44100 Guadalajara, JAL, M\u00e9xico","city":"Guadalajara","state":"JAL","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":47,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_137"},{"id":2748,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":8.5848854,"longitude":-71.169337,"venue":"AV. LAS AMERICAS","address":"Av. Las Am\u00e9ricas, M\u00e9rida, Venezuela","city":"M\u00e9rida","state":"M\u00e9rida","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_138"},{"id":2749,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":-5.1853097,"longitude":-80.6490033,"venue":"PLAZA MERINO  - CERCADO DE PIURA","address":"Piura, Per\u00fa","city":"Piura","state":"Piura","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_139"},{"id":2750,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.0833,"longitude":-87.2167,"venue":"Concha Acustica Parque Central de Tegucigalpa","address":"Tegucigalpa, Honduras","city":"Tegucigalpa","state":"Francisco Moraz\u00e1n","country":"Honduras","country_code":"HN","rsvp_count":28,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_140"},{"id":2751,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":27.777595,"longitude":-82.6312036,"venue":"5th Ave NE & Beach Dr NE","address":"Beach Drive Northeast & 5th Avenue Northeast, St. Petersburg, FL 33701, USA","city":"St. Petersburg","state":"FL","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1157"},{"id":2752,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":55.9516854,"longitude":37.7872339,"venue":"\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a, \u0432\u043e\u0437\u043b\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0441\u0430 \u043e\u0431\u043e\u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f","address":"\u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 141017","city":"\u041c\u044b\u0442\u0438\u0449\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d","state":"\u041c\u041e","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_41"},{"id":2753,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.0570277,"longitude":17.1159073,"venue":"via nazioni unite, 10","address":"Via Nazioni Unite, 10, 88900 Crotone KR, Italia","city":"Crotone","state":"Calabria","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_73"},{"id":2754,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":30.2644344,"longitude":-97.7465757,"venue":"Austin City Hall","address":"Austin City Hall, 301 West 2nd Street, Austin, TX 78701, USA","city":"Austin","state":"TX","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1158"},{"id":2755,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-11-21","start_time":"13:00:00","latitude":-12.0602622,"longitude":-75.2039644,"venue":"parque tupac amaru","address":"Parque Tupac Amaru, Huancayo, Per\u00fa","city":"Huancayo","state":"Jun\u00edn","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_141"},{"id":2756,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.4697911,"longitude":-0.37696299999993,"venue":"","address":"Plaza del Ayuntamiento, 1, 46002 Valencia, Valencia, Espa\u00f1a","city":"Valencia","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":70,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_142"},{"id":2757,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.4326018,"longitude":-99.1332049,"venue":"zocalo de la ciudad de mexico","address":"Z\u00f3calo, Centro, 06010 Ciudad de M\u00e9xico, D.F., M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":51,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1159"},{"id":2758,"name":"Appel \u00e0 Danser Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-18.9004069,"longitude":47.5220186,"venue":"Behoririka","address":"Behoririka, Madagascar","city":"Antananarivo Atsimondrano","state":"Tananarive","country":"Madagascar","country_code":"MG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Appel_a_Danser_Pour_le_Climat"},{"id":2759,"name":"La Fiesta Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-21.5338119,"longitude":-64.734667,"venue":"Plaza Luis de Fuentes","address":"Gral. Trigo, Tarija, Bolivia","city":"Tarija","state":"Tarija","country":"Bolivia","country_code":"BO","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Fiesta_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2760,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.7292826,"longitude":1.8225153999999,"venue":"","address":"Manresa, Barcelona, Espanya","city":"Manresa","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_143"},{"id":2761,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.2869323,"longitude":-81.3674389,"venue":"Camana Bay","address":"George Town, Islas Caim\u00e1n","city":"George Town","state":"George Town","country":"Cayman Islands","country_code":"KY","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_144"},{"id":2762,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-0.1759821,"longitude":-78.4927134,"venue":"Plaza de las Am\u00e9ricas","address":"Avenue de la Republica, Quito 170147, Ecuador","city":"Quito","state":"Pichincha","country":"Ecuador","country_code":"EC","rsvp_count":70,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_145"},{"id":2763,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.8787772,"longitude":-97.5499794,"venue":"","address":"Principal, Matamoros, TAMPS, M\u00e9xico","city":"Matamoros","state":"TAMPS","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_146"},{"id":2764,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":22.572646,"longitude":88.363895,"venue":"uttarpara ganabhaban","address":"Kolkata, West Bengal, India","city":"Kolkata","state":"WB","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1160"},{"id":2765,"name":"Contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.883611,"longitude":-56.181944,"venue":"Parque Rod\u00f3","address":"","city":"Montevideo","state":"Montevideo","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":34,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2766,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.756698,"longitude":-106.4409596,"venue":"Plaza de la Mexicanidad","address":"Plaza de la Mexicanidad, Ju\u00e1rez, CHIH, EE. UU.","city":"Ju\u00e1rez","state":"CHIH","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_147"},{"id":2767,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.3774783,"longitude":-1.1171675000001,"venue":"The Post Office","address":"The Post Office, Doncaster Road, Langold, Worksop, Nottinghamshire S81 9QJ, UK","city":"Langold","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1161"},{"id":2768,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.2922619,"longitude":-99.6459299,"venue":"Avenida Independencia 50000 Toluca de Lerdo","address":"Avenida Independencia, Toluca de Lerdo, MEX, M\u00e9xico","city":"Toluca de Lerdo","state":"MEX","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_148"},{"id":2769,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.0569452,"longitude":-104.2955623,"venue":"San Pedrito","address":"San Pedrito, Manzanillo, COL, M\u00e9xico","city":"Manzanillo","state":"COL","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_149"},{"id":2770,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.8889,"longitude":80.47,"venue":"Town Hall, Suryalanka Road, Bapatla","address":"Bapatla, Andhra Pradesh, India","city":"Bapatla","state":"AP","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1162"},{"id":2771,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.866667,"longitude":10.85,"venue":"Devant le port, entre celui-ci et les caf\u00e9s","address":"Houmt Souk, Tunisie","city":"Houmt Souk","state":"M\u00e9denine","country":"Tunisia","country_code":"TN","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_109"},{"id":2772,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-20","start_time":"09:00:00","latitude":23.810332,"longitude":90.4125181,"venue":"Shahbag","address":"Dhaka, Bangladesh","city":"Dhaka","state":"Dhaka Division","country":"Bangladesh","country_code":"BD","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1164"},{"id":2773,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.454366,"longitude":-2.047327,"venue":"Place Duclos","address":"22100 Dinan, France","city":"Dinan","state":"Bretagne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_110"},{"id":2774,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.620909,"longitude":4.389863,"venue":"Place de la Poste","address":"Aubenas, France","city":"Aubenas","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_111"},{"id":2775,"name":"Film & Kunstnacht zu Klimawandel, Energiewende und Nachhaltigkeit","event_date":"2014-09-20","start_time":"18:00:00","latitude":49.1426929,"longitude":9.210879,"venue":"Kleiner Deutschhof, Foyer der Volkshochschule und Deutschhofkeller","address":"Heilbronn, Deutschland","city":"Heilbronn","state":"BW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/Film_Kunstnacht_zu_Klimawandel_Energiewende_und_Nachhaltigkeit"},{"id":2776,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":3.583333,"longitude":-76.25,"venue":"","address":"Palmira, Valle del Cauca, Colombia","city":"Palmira","state":"Valle del Cauca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_150"},{"id":2777,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-2.3062241,"longitude":-78.1153707,"venue":"Calle 24 de Mayo","address":"Macas, Ecuador","city":"Macas","state":"Morona-Santiago","country":"Ecuador","country_code":"EC","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_151"},{"id":2778,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":5.06798,"longitude":-75.51738,"venue":"Plaza de Bol\u00edvar de Manizales","address":"Manizales, Manizales, Caldas, Colombia","city":"Manizales","state":"Caldas","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1165"},{"id":2779,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.756698,"longitude":-106.4409596,"venue":"Plaza de la mexicanidad","address":"Plaza de la Mexicanidad, Ju\u00e1rez, CHIH, EE. UU.","city":"Ju\u00e1rez","state":"CHIH","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_152"},{"id":2780,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-29.4085808,"longitude":-66.8572006,"venue":"Plaza 25 de Mayo, San Nicol\u00e1s de Bari y 25 de Mayo","address":"25 de Mayo, La Rioja, La Rioja, Argentina","city":"La Rioja","state":"LR","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_153"},{"id":2781,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.37131,"longitude":-69.1476133,"venue":"","address":"Ruta Provincial 89, Mendoza, Argentina","city":"Tupungato","state":"MZ","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_154"},{"id":2783,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":28.6403471,"longitude":-106.0864303,"venue":"En el palomar","address":"El Palomar, Palomar, El, 31204 Chihuahua, CHIH, M\u00e9xico","city":"Chihuahua","state":"CHIH","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_155"},{"id":2784,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":49.7914671,"longitude":9.9285843,"venue":"Augustinerstra\u00dfe","address":"Augustinerstra\u00dfe, 97070 W\u00fcrzburg, Deutschland","city":"W\u00fcrzburg","state":"BY","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_15"},{"id":2785,"name":"V Marcha por la Vida","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.4216171,"longitude":-3.7078914,"venue":"gran via y san Bernardo","address":"Calle San Bernardo, 8, 28013 Madrid, Madrid, Espa\u00f1a","city":"Madrid","state":"Comunidad de Madrid","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":25,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/V_Marcha_por_la_Vida"},{"id":2786,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":18.8552952,"longitude":-97.0979404,"venue":"instituto tecnologico de orizaba","address":"Instituto Tecnol\u00f3gico de Orizaba, Emiliano Zapata, 94320 Orizaba, VER, M\u00e9xico","city":"Orizaba","state":"VER","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_156"},{"id":2787,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":23.1999734,"longitude":-106.4217818,"venue":"PLAZUELA REPUBLICA , FRENTE AL PALACIO MUNICIPAL, BENITO JUAREZ  Y ANGEL FLORES","address":"\u00c1ngel Flores 830, Centro, 82000 Mazatl\u00e1n, SIN, M\u00e9xico","city":"Mazatl\u00e1n","state":"SIN","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_157"},{"id":2788,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-3.983333,"longitude":-79.2,"venue":"parque central calles 10 de agosto entre Bolviar y Bernardo Valdivieso, frente a la gobernaci\u00f3n","address":"Loja, Ecuador","city":"Loja","state":"Loja","country":"Ecuador","country_code":"EC","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_158"},{"id":2789,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":18.43,"longitude":-68.97,"venue":"Av. santa rosa. El boulevar","address":"La Romana, Rep\u00fablica Dominicana","city":"La Romana","state":"La Romana","country":"Dominican Republic","country_code":"DO","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_159"},{"id":2790,"name":"Concentraci\u00f3n de apoyo a las minor\u00edas religiosas en Irak","event_date":"2014-09-01","start_time":"20:00:00","latitude":40.3455806,"longitude":-1.1038639999999,"venue":"PLaza Mayor","address":"Plaza Mayor, 44003 Teruel, Teruel, Espa\u00f1a","city":"Teruel","state":"Arag\u00f3n","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Concentracion_de_apoyo_a_las_minorias_religiosas_en_Irak"},{"id":2791,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":29.0834342,"longitude":-110.9590461,"venue":"Plaza Emiliana de Zubeldia","address":"Plaza Emiliana de Zubeldia, Luis Encinas Jhonson, Centro, 83000 Hermosillo, SON, M\u00e9xico","city":"Hermosillo","state":"SON","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_160"},{"id":2792,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":-14.062394,"longitude":-75.7249509,"venue":"parque grau, san isidro","address":"Grau, Ica, Per\u00fa","city":"Ica","state":"Ica","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_161"},{"id":2793,"name":"Prima Klima","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":46.853258,"longitude":9.5300271,"venue":"Bahnhofsplatz","address":"Bahnhofplatz, 7000 Chur, Schweiz","city":"Chur","state":"GR","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/Prima_Klima"},{"id":2794,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.833014,"longitude":-108.7306725,"venue":"Centennial Park","address":"Lander, WY 82520, USA","city":"Lander","state":"WY","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1166"},{"id":2795,"name":"La Victoria para la Vida y la Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.9564131,"longitude":-63.8509477,"venue":"Plaza Bolivar","address":"Plaza Bolivar, Calle Igualdad, Porlamar, Venezuela","city":"Porlamar","state":"Nueva Esparta","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Victoria_para_la_Vida_y_la_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2796,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-29","start_time":"18:00:00","latitude":33.5565238,"longitude":-7.6224518,"venue":"","address":"British Consulate-General, \u05e7\u05d6\u05d1\u05dc\u05e0\u05e7\u05d4, \u05de\u05d5\u05e0\u05d0\u05e7\u05d5","city":"\u05e7\u05d6\u05d1\u05dc\u05e0\u05e7\u05d4","state":"Grand Casablanca","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_112"},{"id":2797,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":9.9280694,"longitude":-84.0907246,"venue":"Parque de las garant\u00edas sociales","address":"San Jos\u00e9, Costa Rica","city":"San Jos\u00e9","state":"San Jos\u00e9","country":"Costa Rica","country_code":"CR","rsvp_count":115,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_162"},{"id":2798,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":44.3951469,"longitude":0.2011066,"venue":"AIRE DE PIQUE-NIQUE FORET DU MAS ROUTE DE CASTELJALOUX en venant du Mas d'Agenais","address":"D6, 47430 Le Mas-d'Agenais, France","city":"Le Mas-d'Agenais","state":"Aquitaine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_113"},{"id":2799,"name":"\"Pachamama Ceremony \"- Ceremony to the Mother Earth -.In the Circle of the Latinamerican Countries in Auroville, The City of the Human Unity ,  we wil do an offering to the Mother Earth ,thanking for all that she gives to us and finishing with a bonfire .","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":12.0122839,"longitude":79.8039645,"venue":"INnternational Zone in Auroville.Circle of the Latinamerican Countries , opposite the Canadian sit , near the Tibetan Pavilion","address":"Kottakarai Road, Auroville, Bommayapalayam, Tamil Nadu 605101, India","city":"Bommayapalayam","state":"TN","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Pachamama_Ceremony_Ceremony_to_the_Mother_Earth_In_the_Circle_of_the_Latinamerican_Countries_in_Auroville_The_City_of_th"},{"id":2801,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":12.372439,"longitude":-1.4833575,"venue":"Wemtenga","address":"Wemtenga, Ouagadougou, Burkina Faso","city":"Ouagadougou","state":"Centre","country":"Burkina Faso","country_code":"BF","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_114"},{"id":2802,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.9717371,"longitude":-86.838079,"venue":"","address":"2314 Clare Park Dr, Franklin, TN 37069, USA","city":"Franklin","state":"TN","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1167"},{"id":2803,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":17.2674609,"longitude":-97.6799084,"venue":"Centro","address":"Fray Lucero, Centro, 69800 Tlaxiaco, Oaxaca, Mexico","city":"Tlaxiaco","state":"OAX","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_163"},{"id":2804,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.7036374,"longitude":44.7898217,"venue":"\u0420\u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435\u043b\u0438","address":"Mikheil Zandukeli Street, \u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438, \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f","city":"\u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438","state":"\u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438","country":"Georgia","country_code":"GE","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_42"},{"id":2805,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":31.966944,"longitude":-6.569444,"venue":"Azilal","address":"Azilal, Maroc","city":"Azilal","state":"Tadla-Azilal","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_115"},{"id":2807,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.5653483,"longitude":2.5033683,"venue":"parking de palmanova frente a amadip.esment","address":"07184 Calvi\u00e0, Islas Baleares, Espa\u00f1a","city":"Calvi\u00e0","state":"PM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_164"},{"id":2808,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":-16.4034579,"longitude":-71.5484707,"venue":"Parque \"Libertad de Expresi\u00f3n\"","address":"Parque \"Libertad de expresi\u00f3n\", Lazo De Los Rios, Arequipa, Per\u00fa","city":"Arequipa","state":"Arequipa","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_165"},{"id":2809,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.5769906,"longitude":-121.4935112,"venue":"State Capital","address":"1010 L Street, Sacramento, CA 95814, USA","city":"Sacramento","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1168"},{"id":2810,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":13.6757837,"longitude":-89.2894733,"venue":"","address":"Nueva San Salvador, El Salvador","city":"Nueva San Salvador","state":"La Libertad","country":"El Salvador","country_code":"SV","rsvp_count":24,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_166"},{"id":2811,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-8.9326827,"longitude":-76.1193538,"venue":"jr. huanuco, Hu\u00e1nuco, Per\u00fa","address":"Jr.Iquitos, Aucayacu, Per\u00fa","city":"Aucayacu","state":"Hu\u00e1nuco","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_167"},{"id":2812,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":22.151698,"longitude":-100.9762847,"venue":"Plaza de Armas","address":"Plaza De Armas, Centro Hist\u00f3rico, 78000 San Luis Potos\u00ed, SLP, M\u00e9xico","city":"San Luis Potos\u00ed","state":"SLP","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_168"},{"id":2813,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":37.7968899,"longitude":12.435054,"venue":"Marsala","address":"Piazza del Popolo, 91025 Marsala TP, Italia","city":"Marsala","state":"Sicilia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_74"},{"id":2814,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":30.34,"longitude":76.38,"venue":"Urban Estate, Phase- 3 , Near All India Radio Station","address":"Patiala, Punjab, India","city":"Patiala","state":"PB","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1169"},{"id":2816,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-12.1296037,"longitude":-77.0227633,"venue":"28 de julio","address":"28 de Julio, Miraflores 15047, Per\u00fa","city":"Miraflores","state":"Lima","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":48,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_170"},{"id":2817,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-29","start_time":"13:00:00","latitude":-33.45,"longitude":-70.6667,"venue":"","address":"","city":"Santiago","state":"","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1170"},{"id":2818,"name":"DESCUBRIMIENTO DEL SIGLO","event_date":"2014-08-29","start_time":"12:15:00","latitude":-33.45,"longitude":-70.6667,"venue":"","address":"Valpara\u00edso, 29 de Agosto  2014\n\n\nSe\u00f1ores\nCiudadanos  de Chile\nPresente\n\n \n\nDe mi consideraci\u00f3n : \n\nReciban  un cordial  saludo de Paola  N\u00fa\u00f1ez , Profesora y Traductora Ingle\u0301s-Espa\u00f1ol, de la cuidad de Valpara\u00edso.\n\nConocedora de los esfuerzos que viene rea","city":"Santiago","state":"","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/DESCUBRIMIENTO_DEL_SIGLO"},{"id":2819,"name":"Roberto","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.4326077,"longitude":-99.133208,"venue":"Z\u00f3calo Capitalino, Centro Hist\u00f3rico. M\u00e9xico D.F.","address":"Mexico City, Federal District, Mexico","city":"Mexico City","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Roberto"},{"id":2821,"name":"Un dia sin basura en las calles","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.4326077,"longitude":-99.133208,"venue":"toda la ciudad","address":"Ciudad de M\u00e9xico, D.F., M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Un_dia_sin_basura_en_las_calles"},{"id":2824,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.6492,"longitude":-74.0628,"venue":"PLAZA PRINCIPAL DE VILLA DE LEYVA","address":"","city":"Bogot\u00e1","state":"","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_171"},{"id":2826,"name":"Uppsala \u2665 100 % f\u00f6rnyelsebar energi & People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:30:00","latitude":59.8547838,"longitude":17.6333175,"venue":"Slottsbacken nedanf\u00f6r Gunillaklockan vid Uppsala Slott \/ Uppsala Castle Hill","address":"Drottning Christinas v\u00e4g, 752 37 Uppsala, Sweden","city":"Uppsala","state":"Uppsala County","country":"Sweden","country_code":"SE","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Uppsala_100_fornyelsebar_energi_Peoples_Climate_March"},{"id":2828,"name":"Tree Planting","event_date":"2014-09-20","start_time":"08:00:00","latitude":-20.945,"longitude":29.025,"venue":"Gwanda and Kanabulemu Parish","address":"Gwanda, Zimbabwe","city":"Gwanda","state":"Matabeleland South","country":"Zimbabwe","country_code":"ZW","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Tree_Planting_1"},{"id":2829,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.545556,"longitude":24.5625,"venue":"piata trandafirilor(in fata catedralei ortodoxe)","address":"T\u00e2rgu Mure\u0219, Romania","city":"T\u00e2rgu Mure\u0219","state":"MS","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_16"},{"id":2830,"name":"People's Climate March - Boise, ID","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.6176269,"longitude":-116.1998498,"venue":"Idaho State Capitol Building","address":"Idaho State Capitol Building, 700 West Jefferson Street, Boise, ID 83702, USA","city":"Boise","state":"ID","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1173"},{"id":2831,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448 \u0432 \u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0435","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.202778,"longitude":50.140833,"venue":"","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0412\u043e\u043b\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442 10 (\u0431\u0430\u0441\u0441\u0435\u0439\u043d \u0426\u0421\u041a \u0412\u0412\u0421) ,\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430, \u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430","state":"\u0421\u0430\u043c\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_43"},{"id":2832,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":13.4729582,"longitude":-88.1771488,"venue":"Parque Guzm\u00e1n","address":"3A Avenida Sur, San Miguel, El Salvador","city":"San Miguel","state":"San Miguel","country":"El Salvador","country_code":"SV","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_172"},{"id":2833,"name":"No al maltrato infantil","event_date":"2014-09-03","start_time":"13:00:00","latitude":19.3986809,"longitude":-99.0571905,"venue":"TODO EL MUNDO","address":"EVANGELIO A TODO EL MUNDO, Gral. M. Cepeda 30, Juan Escutia, 09100 Ciudad de M\u00e9xico, D.F., M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/No_al_maltrato_infantil"},{"id":2834,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-36.620768,"longitude":-64.290062,"venue":"","address":"Santa Rosa, La Pampa, Argentina","city":"Santa Rosa","state":"LP","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_173"},{"id":2835,"name":"People's Climate March Ljubljana","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":46.0515209,"longitude":14.5059192,"venue":"Pre\u0161ernov trg","address":"Pre\u0161eren Square, 1000 Ljubljana, Slovenia","city":"Ljubljana","state":"","country":"Slovenia","country_code":"SI","rsvp_count":38,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Ljubljana"},{"id":2836,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.314459,"longitude":-49.0586951,"venue":"Pra\u00e7a Vit\u00f3ria R\u00e9gia","address":"Bauru - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Bauru","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_12"},{"id":2839,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":21.1189116,"longitude":-101.6720641,"venue":"arco de la calzada","address":"Arco de la Calzada, Calle Calzada de Los Heroes, Centro, 37000 Le\u00f3n, GTO, M\u00e9xico","city":"Le\u00f3n","state":"GTO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_174"},{"id":2840,"name":"Mar\u0219ul Cetatenilor pentru Ac\u0163iunea Climatic\u0103 Global\u0103.","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":46.0705075,"longitude":23.5578154,"venue":"Bulevardul Transilvaniei","address":"Bulevardul Transilvaniei, Alba Iulia, Romania","city":"Alba Iulia","state":"AB","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_din_Alba_Iulia_pentru_Actiune_Climatica"},{"id":2842,"name":"Salvemos Nuestra Nave Terraquea","event_date":"2014-09-20","start_time":"10:00:00","latitude":-12.1217856,"longitude":-77.030449,"venue":"Parque Kennedy. Miraflores","address":"Kennedy Park, Diagonal, Miraflores Lima 18, Peru","city":"Miraflores","state":"Lima","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":60,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Salvemos_Nuestra_Nave_Terraquea"},{"id":2845,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.0920756,"longitude":-5.5932508999999,"venue":"Plaza Mayor","address":"Plaza Mayor, 37799, Salamanca, Espa\u00f1a","city":"Salamanca","state":"CL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_175"},{"id":2846,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.893837,"longitude":-56.1641046,"venue":"Plaza de la bandera","address":"Plaza de la Democracia, Montevideo 11600, Uruguay","city":"Montevideo","state":"Departamento de Montevideo","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":55,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_176"},{"id":2850,"name":"Restablecer la DEMOCRACIA en Venezuela","event_date":"2014-08-29","start_time":"13:00:00","latitude":10.5,"longitude":-66.916667,"venue":"","address":"Caracas, Venezuela","city":"Caracas","state":"Dto. Capital","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Restablecer_la_DEMOCRACIA_en_Venezuela"},{"id":2856,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.318334,"longitude":-1.9812313,"venue":"Frente Ayutamiento. Jardines de Alderdi-ere","address":"San Sebasti\u00e1n, Guip\u00fazcoa, Espa\u00f1a","city":"San Sebasti\u00e1n","state":"PV","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_177"},{"id":2858,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.1674946,"longitude":-115.148789,"venue":"","address":"495 South Main Street, Las Vegas, NV 89101, USA","city":"Las Vegas","state":"NV","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1178"},{"id":2859,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.7302537,"longitude":13.005525,"venue":"Colleferro","address":"Piazza Italia, 1, 00034 Colleferro RM, Italia","city":"Colleferro","state":"Lazio","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_75"},{"id":2860,"name":"Proposition : Constitution...Gouvernement mondial...Politique globale \u00e9nerg\u00e9tique...","event_date":"2014-09-21","start_time":"00:00:00","latitude":44.8983,"longitude":-76.2449,"venue":"","address":"","city":"Perth","state":"","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Proposition_ConstitutionGouvernement_mondialPolitique_globale_energetique"},{"id":2861,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":57.6271147,"longitude":39.8447659,"venue":"\u0423\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u044b","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u044b, \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043b\u044c, \u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043b\u044c","state":"\u042f\u0440\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_44"},{"id":2863,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":12.7951266,"longitude":100.9180862,"venue":"Silverlake, Pattaya, Thailand","address":"Na Chom Thian, Sattahip District, Chon Buri, Thailand","city":"Na Chom Thian","state":"\u0e08.\u0e0a\u0e25\u0e1a\u0e38\u0e23\u0e35","country":"Thailand","country_code":"TH","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1179"},{"id":2865,"name":"Donetck","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.9582263,"longitude":37.7926309,"venue":"kuprina str? 23a","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u041a\u0443\u043f\u0440\u0438\u043d\u0430, 23, \u0414\u043e\u043d\u0435\u0446\u043a, \u0414\u043e\u043d\u0435\u0446\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0414\u043e\u043d\u0435\u0446\u043a","state":"\u0414\u043e\u043d\u0435\u0446\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Donetck"},{"id":2866,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-25.2760915,"longitude":-57.626202,"venue":"Costanera de Asuncion","address":"Costanera, Asuncion, Paraguay","city":"Asuncion","state":"Asunci\u00f3n","country":"Paraguay","country_code":"PY","rsvp_count":42,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_178"},{"id":2867,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.2595982,"longitude":-2.9251613,"venue":"PLAZA DEL ARRIAGA","address":"Plaza del Arriaga, 48005 Bilbao, Vizcaya, Espa\u00f1a","city":"Bilbao","state":"PV","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_179"},{"id":2868,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.5022169,"longitude":-119.5941773,"venue":"Gyro Park main.st","address":"16-152 Main Street, Penticton, BC V2A, Canada","city":"Penticton","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1180"},{"id":2869,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-0.6444697,"longitude":-80.4159603,"venue":"Parque el Indio - Bahia de Caraquez","address":"Bahia de Caraquez, Ecuador","city":"Bahia de Caraquez","state":"Manabi","country":"Ecuador","country_code":"EC","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_180"},{"id":2870,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.138956,"longitude":11.566267,"venue":"Karlsplatz","address":"Karlsplatz 10, 80335 Munich, Germany","city":"Munich","state":"BY","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":75,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1181"},{"id":2871,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.7555002,"longitude":7.6303424,"venue":"","address":"Aarefeldstrasse 16, 3600 Thun, Schweiz","city":"Thun","state":"BE","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_87"},{"id":2872,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.7175201,"longitude":-58.5356412,"venue":"Plaza de Ciudad Evita","address":"Ciudad Evita, Buenos Aires, Argentina","city":"Ciudad Evita","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_181"},{"id":2873,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-26.8119575,"longitude":-65.2000298,"venue":"Plaza Independencia, frente a la Casa de Gobierno de Tucuman, sobre calle 25 de Mayo","address":"25 de Mayo, San Miguel de Tucum\u00e1n, Tucum\u00e1n, Argentina","city":"San Miguel de Tucum\u00e1n","state":"TM","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_184"},{"id":2874,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico (Vecinos de unidad Habitacional de Vistas del Maurel)","event_date":"2014-09-06","start_time":"13:00:00","latitude":19.4326077,"longitude":-99.133208,"venue":"http:\/\/goo.gl\/7MO5Qd Avenida panamericana # 240 y avenida del IMAN, Perif\u00e9rico Sur - Norte","address":"Ciudad de M\u00e9xico, D.F., M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_Vecinos_de_unidad_Habitacional_de_Vistas_del_Maurel"},{"id":2875,"name":"CAMPAMENTO EN DEFENSA DE LOS NEVADOS","event_date":"2014-11-21","start_time":"17:00:00","latitude":-13.63372,"longitude":-71.398193,"venue":"LAGUNA SIVINACOCHA A 4460 msnm","address":"Ocongate, Per\u00fa","city":"Ocongate","state":"Cuzco","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/CAMPAMENTO_EN_DEFENSA_DE_LOS_NEVADOS"},{"id":2876,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.2293752,"longitude":13.4119297,"venue":"","address":"Podbo\u0159any, \u010cesk\u00e1 republika","city":"Podbo\u0159any","state":"\u00dasteck\u00fd kraj","country":"Czech Republic","country_code":"CZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_88"},{"id":2877,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":60,"longitude":-95,"venue":"Highway 97 at Parkinson's Rec Center","address":"","city":"Kelowna","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1182"},{"id":2878,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.7020438,"longitude":8.032862,"venue":"Piazza Giuseppe Garibaldi","address":"Piazza Giuseppe Garibaldi, 12051 Alba CN, Italia","city":"Alba","state":"Piemonte","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_76"},{"id":2879,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":39.6113236,"longitude":3.2854006,"venue":"EN FRENTE DEL AYUNTAMIENTO !!!!!!!!!!!","address":"07530 Sant Lloren\u00e7 des Cardassar, Bal\u00e9ares, Espagne","city":"Sant Lloren\u00e7 des Cardassar","state":"PM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_185"},{"id":2880,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":28.4898438,"longitude":-16.3198175,"venue":"plaza de la concepcion","address":"Plaza de la Concepci\u00f3n, 38201 San Crist\u00f3bal de La Laguna, Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a","city":"San Crist\u00f3bal de La Laguna","state":"CN","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_186"},{"id":2881,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.683333,"longitude":26.583333,"venue":"\u0443\u043b. \u0421\u043e\u0431\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0432\u043e\u0437\u043b\u0435 \u041f\u043e\u0447\u0442\u044b \u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438","address":"\u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0435\u0446-\u041f\u043e\u0434\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439, \u0425\u043c\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u041a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0435\u0446-\u041f\u043e\u0434\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439","state":"\u0425\u043c\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_45"},{"id":2883,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":1.856293,"longitude":-76.039391,"venue":"pparque principal","address":"Pitalito, Huila, Colombia","city":"Pitalito","state":"Huila","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_187"},{"id":2884,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.648317,"longitude":-113.6101357,"venue":"Red willow park","address":"215 Sturgeon Road, St. Albert, AB T8N, Canada","city":"St. Albert","state":"AB","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1183"},{"id":2885,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":24.0225845,"longitude":-104.6716274,"venue":"Plaza IV centenario zona centro","address":"Plaza IV Centenario, Zona Centro, 34000 Durango, DGO, M\u00e9xico","city":"Durango","state":"DGO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_188"},{"id":2886,"name":"ACTIEDAG VOOR ONS KLIMAAT! wie niet meedoet is gebrandmerkt!","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.7587669,"longitude":5.7610933999999,"venue":"","address":"Voeren, Belgi\u00eb","city":"Voeren","state":"Vlaams Gewest","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/ACTIEDAG_VOOR_ONS_KLIMAAT_wie_niet_meedoet_is_gebrandmerkt"},{"id":2887,"name":"People's Climate March in Eastbourne","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.768035,"longitude":0.29047200000002,"venue":"On the beach by the pier","address":"Eastbourne, East Sussex, UK","city":"Eastbourne","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_in_Eastbourne"},{"id":2888,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-30.9546,"longitude":-58.7833,"venue":"Plazoleta LA PALOMA","address":"av. Libertador","city":"montecarlo","state":"misiones","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_189"},{"id":2890,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.3498053,"longitude":-6.2603097,"venue":"","address":"Dubl\u00edn, Irlanda","city":"Dubl\u00edn","state":"Dubl\u00edn","country":"Ireland","country_code":"IE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_190"},{"id":2894,"name":"Marcha contra el Cambio Clim\u00e1tico. \u00a1Salvemos nuestro hogar!","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-16.3993384,"longitude":-71.5371208,"venue":"","address":"Paseo Portal de la Municipalidad, Arequipa, Per\u00fa","city":"Arequipa","state":"Arequipa","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Marcha_contra_el_Cambio_Climatico_Salvemos_nuestro_hogar"},{"id":2895,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.0013169,"longitude":14.995495,"venue":"corso nazionale","address":"Corso Nazionale, 86039 Termoli CB, Italia","city":"Termoli","state":"Molise","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_77"},{"id":2896,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.8430556,"longitude":37.3583333,"venue":"\u041b\u044b\u0441\u0430\u044f \u0433\u043e\u0440\u0430","address":"\u0413\u043e\u0440\u0430 \u041b\u044b\u0441\u0430\u044f, \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 353411 \u0423\u0431\u043e\u0440\u043a\u0430 \u043f\u043b\u044f\u0436\u0430. \u0414\u0432\u0443\u0445\u043a\u0438\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0437\u043e\u043d\u0430 \u0434\u0438\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043b\u044f\u0436\u0430. \u0421\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u044d\u043a\u0441\u043f\u043b\u0443\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043b\u044f\u0436\u0435\u0439 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0438\u0431\u043e \u043a \u043f\u043b\u044f\u0436\u0443 \u043d\u0430\u0434\u043e \u0441\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0432\u044b\u0441\u043e\u0442\u044b 200 \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043e \u043b\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438\u0446\u0435 \u0432 783 \u0441\u0442\u0443\u043f\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438, \u0434\u043b\u0438\u043d\u043e\u0439 450 \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u0432. \u041c\u0443\u0441\u043e\u0440 \u0443\u0436\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0438\u0440","city":"\u0410\u043d\u0430\u043f\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d","state":"\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_47"},{"id":2897,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.3580116,"longitude":23.5123193,"venue":"\u041c\u0456\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0420\u0430\u0442\u0443\u0448\u0430","address":"\u0414\u0440\u043e\u0433\u043e\u0431\u0438\u0447, \u041b\u044c\u0432\u0456\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430","city":"\u0414\u0440\u043e\u0433\u043e\u0431\u0438\u0447","state":"\u041b\u044c\u0432\u0456\u0432\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_48"},{"id":2898,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.4307695,"longitude":-1.3493655,"venue":"Rotherham Clifton Park","address":"Clifton Park, Clifton Lane, Rotherham, South Yorkshire S65 2AA, UK","city":"Rotherham","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1185"},{"id":2899,"name":"Klimaatmars van Utrecht naar Amsterdam","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":52.1,"longitude":5.043664,"venue":"Station Terwijde","address":"Utrecht, Station Terwijde, 3544 Utrecht, Nederland","city":"Utrecht","state":"UT","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Klimaatmars_van_Utrecht_naar_Amsterdam"},{"id":2900,"name":"Concert pour la Paix","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":47.1484655,"longitude":2.488466,"venue":"Eglise","address":"Place de l'\u00c9glise, 18390 Saint-Michel-de-Volangis, France","city":"Saint-Michel-de-Volangis","state":"Centre","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Concert_pour_la_Paix"},{"id":2901,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.8807892,"longitude":11.0967415,"venue":"piazza del comune","address":"Piazza del Comune, 59100 Prato PO, Italia","city":"Prato","state":"Toscana","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_79"},{"id":2902,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-41.4721411,"longitude":-72.9395341,"venue":"Plaza de Puerto Montt (centro)","address":"Antonio Varas, Puerto Montt, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile","city":"Puerto Montt","state":"Regi\u00f3n de Los Lagos","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_192"},{"id":2903,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":20.653407,"longitude":-105.2253316,"venue":"Inicia en Htel Rosita por todo el malecon termina en los arcos con mensajes de alunas personas","address":"Puerto Vallarta, JAL, M\u00e9xico","city":"Puerto Vallarta","state":"JAL","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_193"},{"id":2904,"name":"One Wave Festival","event_date":"2014-09-20","start_time":"12:00:00","latitude":48.428735,"longitude":-123.3647569,"venue":"Centennial Square","address":"Centennial Square, Victoria, BC V8W, Canada","city":"Victoria","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":38,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/One_Wave_Festival"},{"id":2905,"name":"People's Climate March LA - Building Blocks Against Climate Change","event_date":"2014-09-20","start_time":"13:00:00","latitude":34.0617497,"longitude":-118.2841613,"venue":"Wilshire Boulevard between Wilton Place and Alvarado Street","address":"2899 Wilshire Boulevard, Los Angeles, CA 90005, USA","city":"Los Angeles","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_LA_Bulding_Bocks_Against_Climate_Chang"},{"id":2906,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-14.9861988,"longitude":29.9862629,"venue":"","address":"","city":"Kafue","state":"Lusaka","country":"Zambia","country_code":"ZM","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1186"},{"id":2907,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.4419143,"longitude":-8.2953094,"venue":"LARGO DO TOURAL","address":"Largo do Toural, 4810 Guimar\u00e3es, Portugal","city":"Guimar\u00e3es","state":"Distrito de Braga","country":"Portugal","country_code":"PT","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_194"},{"id":2908,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.618965,"longitude":26.252792,"venue":"\u0426\u0443\u043c","address":"\u0426\u0423\u041c, \u0420\u043e\u0432\u043d\u043e, \u0420\u043e\u0432\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0420\u043e\u0432\u043d\u043e","state":"\u0420\u043e\u0432\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_49"},{"id":2909,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":18.9217113,"longitude":-99.2340464,"venue":"zocalo de cuernavaca","address":"Z\u00f3calo de Cuernavaca, Miguel Hidalgo, Centro, 62000 Cuernavaca, MOR, M\u00e9xico","city":"Cuernavaca","state":"MOR","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_195"},{"id":2910,"name":"Sensibilisation contre la d\u00e9forestation","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":3.2706813,"longitude":19.5944819,"venue":"Mission Bwamanda","address":"N6, R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo","city":"Sud-Ubangi","state":"\u00c9quateur","country":"Congo, DPR","country_code":"CD","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Sensibilisation_contre_la_deforestation"},{"id":2911,"name":"Marsz dla Klimatu","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.2472527,"longitude":21.0133776,"venue":"Kolumna zygmunta","address":"Kolumna Zygmunta III Wazy, plac Zamkowy, Warszawa, Polska","city":"Warszawa","state":"mazowieckie","country":"Poland","country_code":"PL","rsvp_count":33,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/pl\/event\/climate\/Marsz_dla_Klimatu_7"},{"id":2912,"name":"Consider the Guinea Climate","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":9.509167,"longitude":-13.712222,"venue":"Commune de kaloum","address":"Kaloum, Guin\u00e9e","city":"Kaloum","state":"R\u00e9gion de Conakry","country":"Guinea","country_code":"GN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Consider_the_Guinea_Climate"},{"id":2913,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.3697226,"longitude":-80.9822322,"venue":"Slow Food Market, Market Square Stratford","address":"Stratford Market Square, Stratford, ON N5A, Canada","city":"Stratford","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1187"},{"id":2914,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-20","start_time":"13:00:00","latitude":44.528645,"longitude":-1.252563,"venue":"plage de la Salie Nord","address":"Plage de la Sali\u00e9-Nord, 33260 La Teste-de-Buch, France","city":"La Teste-de-Buch","state":"Aquitaine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_117"},{"id":2915,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.063611,"longitude":-69.334722,"venue":"al frente de la flor de janove lamora","address":"Barquisimeto, Venezuela","city":"Barquisimeto","state":"Lara","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_196"},{"id":2916,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.795454,"longitude":-1.147783,"venue":"L\u00e8ge rond point - cabane du r\u00e9sinier","address":"","city":"L\u00e8ge-Cap-Ferret","state":"Aquitaine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_118"},{"id":2917,"name":"Cadena humana por el clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.7625587,"longitude":-1.6356183,"venue":"Plaza de los Fueros de Noain","address":"Plaza de los Fueros, 31110 No\u00e1in, Navarra, Espa\u00f1a","city":"No\u00e1in","state":"Navarra","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Cadena_humana_por_el_clima"},{"id":2918,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.359399,"longitude":-1.7661479999999,"venue":"Xingudi","address":"Hendaye, France","city":"Hendaye","state":"Aquitaine","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_119"},{"id":2919,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-42.8425359,"longitude":173.2933804,"venue":"The Lions Childrens Park, Corner of Main Road and Gore Bay Road","address":"Gore Bay Road, Gore Bay, New Zealand","city":"Gore Bay","state":"Canterbury","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1188"},{"id":2920,"name":"\"Voces infantiles en contra del cambio clim\u00e1tico: Los ni\u00f1os tambi\u00e9n protestamos\"","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":20.68964,"longitude":-88.2022488,"venue":"Parque Principal","address":"","city":"Valladolid","state":"YUC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Voces_infantiles_en_contr_del_cambio_climatico_Los_ninos_tambien_protestamos"},{"id":2921,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.4167754,"longitude":-3.7037902,"venue":"Cada persona en la puerta de su casa: Inundemos las aceras de la ciudad.","address":"Madrid, Madrid, Espa\u00f1a","city":"Madrid","state":"Comunidad de Madrid","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":65,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_197"},{"id":2922,"name":"Actiedag voor het Klimaat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.2308396,"longitude":4.4213752000001,"venue":"park spoor noord","address":"Park Spoor Noord, Ellermanstraat, 2060 Antwerp, Belgium","city":"Antwerp","state":"Flanders","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":29,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Actiedag_voor_het_Klimaat_13"},{"id":2923,"name":"La Marcha Ciudadana por la Naturaleza, la Vida y Evoluci\u00f3n Humana","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.4167754,"longitude":-3.7037902,"venue":"La Puerta de La Tabacalera","address":"Madrid, Madrid, Espa\u00f1a","city":"Madrid","state":"Comunidad de Madrid","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":25,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_por_la_Naturaleza_la_Vida_y_Evolucion_Humana"},{"id":2924,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-4.0018597,"longitude":-79.2013407,"venue":"Loja, Plaza de San Sebasti\u00e1n","address":"Plaza de San Sebasti\u00e1n, Loja, Ecuador","city":"Loja","state":"Loja","country":"Ecuador","country_code":"EC","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_198"},{"id":2925,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.8782132,"longitude":-8.5448445,"venue":"Plaza del Obradoiro. Frente al Ayuntamiento de Santiago de Compostela","address":"Plaza del Obradoiro. Frente a la CATEDRAL  y el Ayuntamiento del Santiago\nSantiago de Compostela, La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a","city":"Santiago de Compostela","state":"GA","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_199"},{"id":2926,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-25.5973096,"longitude":-54.578387,"venue":"plaza san martin","address":"Avenida Tres Fronteras 101-149, Puerto Iguaz\u00fa, Misiones, Argentina","city":"Puerto Iguaz\u00fa","state":"MN","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_200"},{"id":2927,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.4627195,"longitude":-2.4449852,"venue":"paseo del espolon","address":"Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a","city":"Logro\u00f1o","state":"La Rioja","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_201"},{"id":2928,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":20.65,"longitude":-103.316667,"venue":"Plaza de la Bandera-Boulevard Marcelino Garcia Barragan-Jardin Hidalgo (Morelos y Progreso) Centro de Tlaquepaque.","address":"44840 San Pedro Tlaquepaque, JAL, M\u00e9xico","city":"San Pedro Tlaquepaque","state":"JAL","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_202"},{"id":2929,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.2004383,"longitude":-96.1368699,"venue":"Macroplaza del Malec\u00f3n","address":"Malec\u00f3n, Mario Molina 23, Zona Centro, 91700 Veracruz, VER, M\u00e9xico","city":"Veracruz","state":"VER","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_203"},{"id":2930,"name":"\u00c1rbol de los deseos contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"19:00:00","latitude":37.6726446,"longitude":-4.9337946000001,"venue":"Avennida Carlos III (Rotonda del Olivo)","address":"14100 La Carlota, C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","city":"La Carlota","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Arbol_de_los_deseos_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":2931,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.1008868,"longitude":-56.214788,"venue":"Plaza Asamblea","address":"Plaza Asamblea, Florida, Uruguay","city":"Florida","state":"Departamento de Florida","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_204"},{"id":2932,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.2193226,"longitude":-122.598398,"venue":"Bandstand on 224th Street","address":"Maple Ridge, BC, Canada","city":"Maple Ridge","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1189"},{"id":2933,"name":"People's Climate March - Marcha Invicta pelo Ambiente","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":41.1686739,"longitude":-8.6788358,"venue":"Parque da Cidade","address":"Parque da Cidade, 4100 Porto, Portugal","city":"Porto","state":"Porto District","country":"Portugal","country_code":"PT","rsvp_count":66,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Marcha_Invicta_pelo_Ambiente"},{"id":2934,"name":"Actiedag voor het Klimaat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.5005468,"longitude":5.7484515,"venue":"","address":"Haringweg 25, 8251 RR Dronten, Nederland","city":"Dronten","state":"FL","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Actiedag_voor_het_Klimaat_14"},{"id":2935,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":20.6744266,"longitude":-103.3874311,"venue":"Glorieta La Minerva","address":"Minerva, Av. Vallarta y Lopez Mateos, Zona Centro, Guadalajara, JAL, Mexico","city":"Guadalajara","state":"JAL","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":22,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_206"},{"id":2936,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":1.3448223,"longitude":103.8223506,"venue":"McRitchie Reservoir","address":"MacRitchie Reservoir, Singapore","city":"Singapore","state":"","country":"Singapore","country_code":"SG","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_80"},{"id":2937,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-13.1606814,"longitude":-74.2270817,"venue":"Ayacucho","address":"Jr. Lima, Ayacucho, Per\u00fa","city":"Ayacucho","state":"Ayacucho","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_207"},{"id":2938,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-38.7182993,"longitude":-62.2642511,"venue":"Municipalidad de Bah\u00eca Blanca","address":"Municipalidad de Bah\u00eda Blanca - Alsina 65, Bah\u00eda Blanca, Buenos Aires, Argentina","city":"Bah\u00eda Blanca","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_208"},{"id":2939,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.425087,"longitude":-58.5796585,"venue":"Tigre","address":"Tigre, Buenos Aires, Argentina","city":"Tigre","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_209"},{"id":2940,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.246944,"longitude":-67.596111,"venue":"","address":"Maracay, Venezuela","city":"Maracay","state":"Aragua","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_210"},{"id":2941,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":8.2285309,"longitude":124.237123,"venue":"Iligan Public Plaza","address":"Iligan City Public Plaza, Mariano Badelles St., Iligan, Philippines","city":"Iligan","state":"Northern Mindanao","country":"Philippines","country_code":"PH","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1190"},{"id":2942,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.4303222,"longitude":-75.7100084,"venue":"Mus\u00e9e canadien de l'histoire (anciennement Mus\u00e9e des civilisations)","address":"120 Rue Laurier, Gatineau, QC J8X 3V7, Canada","city":"Gatineau","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_120"},{"id":2943,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.5412259,"longitude":-72.7488518,"venue":"Place du march\u00e9","address":"Avenue du March\u00e9, Shawinigan, QC G9N, Canada","city":"Shawinigan","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_121"},{"id":2944,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":-38.9524444,"longitude":-68.0641389,"venue":"Plaza de las Banderas","address":"Neuqu\u00e9n, Neuqu\u00e9n, Argentina","city":"Neuqu\u00e9n","state":"NQ","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_211"},{"id":2945,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":1.15,"longitude":-76.6475,"venue":"Parque Principal","address":"Mocoa, Putumayo, Colombia","city":"Mocoa","state":"Putumayo","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_212"},{"id":2946,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":9.551945,"longitude":-69.236664,"venue":"araure acarigua","address":"Acarigua (AGV), Araure, Venezuela","city":"Araure","state":"Portuguesa","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_213"},{"id":2947,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.5276066,"longitude":-96.9226098,"venue":"plaza lerdo","address":"Plaza Lerdo, Zona Centro, 91000 Xalapa Enr\u00edquez, VER, M\u00e9xico","city":"Xalapa Enr\u00edquez","state":"VER","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_214"},{"id":2948,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.9492597,"longitude":13.8511067,"venue":"Rathaus","address":"Stadtverwaltung Lassan, 17440 Lassan, Deutschland","city":"Lassan","state":"MV","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_91"},{"id":2949,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":3.4645156,"longitude":-76.5265285,"venue":"Parque versalles","address":"Parque Versalles, Avenida 4, Cali, Valle del Cauca, Colombia","city":"Cali","state":"Valle del Cauca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_215"},{"id":2950,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.6718224,"longitude":-75.6789905,"venue":"Parque Principal Sim\u00f3n Bol\u00edvar","address":"Filandia, Quind\u00edo, Colombia","city":"Filandia","state":"Quind\u00edo","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_216"},{"id":2951,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-32.9396223,"longitude":149.0929255,"venue":"Flagstaff Hill","address":"Euchareena NSW 2866, Australia","city":"Euchareena","state":"NSW","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1191"},{"id":2952,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.833333,"longitude":75.283333,"venue":"\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c, \u043d\u0435\u0434\u0430\u043b\u0435\u043a\u043e \u043e\u0442 \u043c\u044d\u0440\u0438\u0438","address":"\u0422\u043e\u043a\u043c\u043e\u043a, \u041a\u0438\u0440\u0433\u0438\u0437\u0438\u044f","city":"\u0422\u043e\u043a\u043c\u043e\u043a","state":"\u0427\u0443\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Kyrgistan","country_code":"KG","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_50"},{"id":2953,"name":"AGENDA 21 DO CETEP IREC\u00ca","event_date":"2014-09-22","start_time":"13:00:00","latitude":-11.3037498,"longitude":-41.8538408,"venue":"CETEP IREC\u00ca","address":"Irec\u00ea - BA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Irec\u00ea","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/AGENDA_21_DO_CETEP_IRECE"},{"id":2954,"name":"AGENDA 21 DO CETEP IREC\u00ca","event_date":"2014-09-22","start_time":"13:00:00","latitude":-11.3037498,"longitude":-41.8538408,"venue":"CETEP IREC\u00ca","address":"Irec\u00ea - BA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Irec\u00ea","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/AGENDA_21_DO_CETEP_IRECE_1"},{"id":2955,"name":"AGENDA 21 DO CETEP IREC\u00ca","event_date":"2014-09-22","start_time":"13:00:00","latitude":-11.3037498,"longitude":-41.8538408,"venue":"CETEP IREC\u00ca","address":"Irec\u00ea - BA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Irec\u00ea","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/AGENDA_21_DO_CETEP_IRECE_2"},{"id":2956,"name":"AGENDA 21 DO CETEP IREC\u00ca","event_date":"2014-09-22","start_time":"13:00:00","latitude":-11.3037498,"longitude":-41.8538408,"venue":"CETEP IREC\u00ca","address":"Irec\u00ea - BA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Irec\u00ea","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/AGENDA_21_DO_CETEP_IRECE_3"},{"id":2957,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.7765838,"longitude":3.0821443,"venue":"Place de Jaude","address":"Place de Jaude, 63000 Clermont-Ferrand, France","city":"Clermont-Ferrand","state":"Auvergne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_122"},{"id":2958,"name":"AGENDA 21 DO CETEP IREC\u00ca","event_date":"2014-09-22","start_time":"13:00:00","latitude":-11.3078454,"longitude":-41.8418587,"venue":"CETEP IREC\u00ca","address":"Rua D, 2-54, Irec\u00ea - BA, 44900-000, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Irec\u00ea","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/AGENDA_21_DO_CETEP_IRECE_4"},{"id":2959,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.630335,"longitude":12.5660992,"venue":"","address":"San Don\u00e0 di Piave VE, Italia","city":"San Don\u00e0 di Piave","state":"Veneto","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_81"},{"id":2960,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.9067339,"longitude":1.4205982999999,"venue":"vara de rey","address":"Ibiza, Islas Baleares, Espa\u00f1a","city":"Ibiza","state":"PM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_217"},{"id":2961,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.7293882,"longitude":73.0931461,"venue":"","address":"Islamabad, Pakistan","city":"Islamabad","state":"Islamabad Capital Territory","country":"Pakistan","country_code":"PK","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1192"},{"id":2962,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":-20.7561334,"longitude":-42.8767147,"venue":"4 Pilastras","address":"Quatro Pilastras - Entrada da UFV - Avenida P H Rolfs - Bela Vista, Vi\u00e7osa - MG, 36570-000, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Vi\u00e7osa","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_13"},{"id":2963,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":3.8944322,"longitude":11.5004735,"venue":"Avenue Jean Paul II","address":"Avenue Jean Paul II, Yaounde, Cameroon","city":"Yaounde","state":"Central","country":"Cameroon","country_code":"CM","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1193"},{"id":2964,"name":"Actiedag voor het Klimaat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.2574121,"longitude":6.7927725,"venue":"Enschedesestraat","address":"Hengelo, The Netherlands","city":"Hengelo","state":"OV","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Actiedag_voor_het_Klimaat_15"},{"id":2965,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.051197,"longitude":8.3941090000001,"venue":"Bad Berleburg \/ Wanderung der VHS  um 14 Uhr in Bad Berleburg \/Start : Rathaus","address":"Bad Berleburg, 57319 Bad Berleburg, Deutschland","city":"Bad Berleburg","state":"NRW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_92"},{"id":2966,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":47.3218067,"longitude":5.0415388,"venue":"Place de la lib\u00e9ration ( Mairie)","address":"Mairie, Place de la Lib\u00e9ration, 21000 Dijon, France","city":"Dijon","state":"Bourgogne","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_123"},{"id":2967,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.566667,"longitude":32.516667,"venue":"-------------- var from us","address":"Khartoum, Sudan","city":"Khartoum","state":"Khartoum","country":"Sudan","country_code":"SD","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1194"},{"id":2968,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":17.7112404,"longitude":83.3182009,"venue":"R.K. Beach, Beach Road, Visakhapatnam","address":"R.K.Beach Bus Stop, Beach Road, Paanduranga Puram, Visakhapatnam, Andhra Pradesh 530003, India","city":"Visakhapatnam","state":"AP","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1195"},{"id":2969,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.566667,"longitude":32.516667,"venue":"-------------- var from us","address":"Khartoum, Sudan","city":"Khartoum","state":"Khartoum","country":"Sudan","country_code":"SD","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1196"},{"id":2970,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.9736225,"longitude":32.2724871,"venue":"\u0424\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0430\u043b","address":"T1217, \u041a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d","state":"\u041a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_51"},{"id":2971,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-45.0345125,"longitude":169.2016905,"venue":"The Big Fruit","address":"Cromwell, New Zealand","city":"Cromwell","state":"Otago","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1197"},{"id":2972,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.3618809,"longitude":5.140145,"venue":"Th\u00e9atre de verdure","address":"26110 Nyons, France","city":"Nyons","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_124"},{"id":2973,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.1206352,"longitude":18.2990281,"venue":"","address":"Via Trento e Trieste, 5, 73024 Maglie LE, Italia","city":"Maglie","state":"Puglia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_82"},{"id":2974,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-45.0345125,"longitude":169.2016905,"venue":"The Big Fruit","address":"Cromwell, New Zealand","city":"Cromwell","state":"Otago","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1198"},{"id":2975,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.445278,"longitude":30.984167,"venue":"","address":"\u0413\u043e\u043c\u0435\u043b\u044c, \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c","city":"\u0413\u043e\u043c\u0435\u043b\u044c","state":"\u0413\u043e\u043c\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Belarus","country_code":"BY","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_52"},{"id":2976,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.4357504,"longitude":-122.7116874,"venue":"Luther Burbank gardens","address":"Luther Burbank Home & Gardens, 204 Santa Rosa Avenue, Santa Rosa, CA 95404, USA","city":"Santa Rosa","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1199"},{"id":2977,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.789868,"longitude":22.872843,"venue":"","address":"Pia\u0163a 25 Octombrie 1, Satu Mare, Romania","city":"Satu Mare","state":"SM","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_17"},{"id":2978,"name":"Zeleno drevo, moje zdravje","event_date":"2014-09-21","start_time":"19:00:00","latitude":46.5422342,"longitude":15.6699239,"venue":"Zeleno drevo, moje zdravje","address":"2000 Maribor, Slovenija","city":"Maribor","state":"","country":"Slovenia","country_code":"SI","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Zeleno_drevo_moje_zdravje"},{"id":2979,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.7755053,"longitude":-5.8041209,"venue":"PLACE DES NATIONS","address":"Place des Nations, T\u00e1nger, Marruecos","city":"T\u00e1nger","state":"T\u00e1nger-Tetu\u00e1n","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_125"},{"id":2980,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.883312,"longitude":-4.774463,"venue":"Plaza de la corredera","address":"Plaza de la Corredera, 14002 C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","city":"C\u00f3rdoba","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_218"},{"id":2981,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.44499,"longitude":12.39143,"venue":"Stufen der Pfarrkirche","address":"Kitzb\u00fchel, \u00d6sterreich","city":"Kitzb\u00fchel","state":"Tir.","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_93"},{"id":2982,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.741767,"longitude":7.4230190000001,"venue":"","address":"Beausoleil, France","city":"Beausoleil","state":"PACA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_126"},{"id":2983,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.9107038,"longitude":12.4763579,"venue":"piazza del popolo","address":"Piazza del Popolo, Piazza del Popolo, Rom, Italien","city":"Rom","state":"Latium","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_83"},{"id":2984,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":30.0444196,"longitude":31.2357116,"venue":"\u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0626\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646","address":"\u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629\u060c \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629\u202c\u060c \u0645\u0635\u0631","city":"\u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629","state":"\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629\u202c","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":53,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_60"},{"id":2985,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.942993,"longitude":34.633381,"venue":"","address":"\u0421\u0442\u0435\u043f\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430, \u0421\u0443\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0421\u0442\u0435\u043f\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430","state":"\u0421\u0443\u043c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_53"},{"id":2986,"name":"Marche Pour le Climat et reprend ta terre !!","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.9888322,"longitude":4.7152138,"venue":"hotel de ville","address":"H\u00f4tel de Ville, 183 Rue de la Paix, 69400 Villefranche-sur-Sa\u00f4ne, France","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_et_reprend_ta_terre"},{"id":2987,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":61.666667,"longitude":50.816667,"venue":"\u043a\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f-\u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043c\u0430\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u043e\u0434 \u0447\u0430\u0441\u0430\u043c\u0438","address":"\u0421\u044b\u043a\u0442\u044b\u0432\u043a\u0430\u0440, \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u041a\u043e\u043c\u0438, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u0421\u044b\u043a\u0442\u044b\u0432\u043a\u0430\u0440","state":"\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u041a\u043e\u043c\u0438","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_54"},{"id":2988,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.0149288,"longitude":-6.8326188999999,"venue":"Place Pi\u00e8trie (Avenue Abou Inane) \/ Devant le Parlement (Avenue Mohammed V)","address":"Avenue Annasr, Rabat, Maroc","city":"Rabat","state":"Rabat-Sal\u00e9-Zemmour-Za\u00ebr","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_127"},{"id":2989,"name":"\u0130klim \u0130\u00e7in Halk Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.008929,"longitude":28.9671149,"venue":"K\u0131br\u0131s \u015eehitleri Caddesi","address":"\u0130stanbul, 34130 Fatih\/\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","city":"\u0130stanbul","state":"\u0130stanbul","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/tr\/event\/climate\/Iklim_Icin_Halk_Yuruyusu_23"},{"id":2990,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.0969392,"longitude":25.7265399,"venue":"\u0443\u043b.\u0428\u0435\u0432\u0447\u0435\u043d\u043a\u0430","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u0428\u0435\u0432\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e, \u041a\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0435\u0446, \u0422\u0435\u0440\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u041a\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0435\u0446","state":"\u0422\u0435\u0440\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_55"},{"id":2991,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.4785972,"longitude":-3.1819634,"venue":"Millennium stadium","address":"Millennium Stadium, Westgate Street, Cardiff, Cardiff CF10 1NS, UK","city":"Cardiff","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1200"},{"id":2992,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.0373317,"longitude":-4.0540734,"venue":"Plaza de Espa\u00f1a","address":"Plaza Espa\u00f1a, 23740 And\u00fajar, Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","city":"And\u00fajar","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_219"},{"id":2993,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.9736225,"longitude":32.2724871,"venue":"\u041e\u043f\u0435\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0435\u0430\u0442\u0440","address":"T1217, \u041a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d","state":"\u041a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_56"},{"id":2994,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"20:00:00","latitude":42.4313839,"longitude":-8.6446796,"venue":"Praza Ferrer\u00eda","address":"Praza da Ferrer\u00eda, 36002 Pontevedra, Pontevedra, Espa\u00f1a","city":"Pontevedra","state":"GA","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_220"},{"id":2995,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.6827788,"longitude":5.8133393000001,"venue":"place du char","address":"Char Am\u00e9ricain M10, Place L\u00e9opold, 6700 Arlon, Belgique","city":"Arlon","state":"R\u00e9gion wallonne","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_128"},{"id":2996,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.5556269,"longitude":-5.9219356999999,"venue":"Plaza de Espa\u00f1a(Ayuntamiento)","address":"Ayuntamiento de Avil\u00e9s, Plaza de Espa\u00f1a, 1, 33402 Avil\u00e9s, Asturias, Espa\u00f1a","city":"Avil\u00e9s","state":"Principado de Asturias","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_221"},{"id":2997,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-20","start_time":"12:00:00","latitude":44.3841127,"longitude":-64.5164142,"venue":"MP Gerald Keddy's office","address":"","city":"Bridgewater","state":"NS","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1201"},{"id":2998,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-10-01","start_time":"13:00:00","latitude":48.713611,"longitude":32.673333,"venue":"\u0413\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a \u0440\u0430\u0437\u0432\u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0439","address":"\u0417\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u043a\u0430, \u041a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0417\u043d\u0430\u043c\u0435\u043d\u043a\u0430","state":"\u041a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_57"},{"id":2999,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":7.703889,"longitude":8.6141660000001,"venue":"Aper Aku stadium to Benue state university","address":"Makurdi (MDI), Makurdi Airport (MDI), Makurdi, Nigeria","city":"Makurdi","state":"Benue","country":"Nigeria","country_code":"NG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1202"},{"id":3000,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":1.6141667,"longitude":-75.6147222,"venue":"Parque San Francisco","address":"Parque San Francisco, Florencia, Caquet\u00e1, Colombia","city":"Florencia","state":"Caquet\u00e1","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_222"},{"id":3001,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.3406295,"longitude":12.3747969,"venue":"Marktplatz","address":"Marktplatz, 04109 Leipzig, Deutschland","city":"Leipzig","state":"SN","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_94"},{"id":3002,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.7127837,"longitude":-74.0059413,"venue":"INTERNET","address":"New York, NY, USA","city":"New York","state":"NY","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_223"},{"id":3003,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":9.9126951,"longitude":-67.3542489,"venue":"Plaza Bolivar","address":"Plaza Bolivar, Avenida Sendrea, San Juan de Los Morros, Venezuela","city":"San Juan de Los Morros","state":"Gu\u00e1rico","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_224"},{"id":3004,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.7473501,"longitude":7.1431098,"venue":"Place de la Mairie de Vence","address":"Rue de la Mairie, 06640 Saint-Jeannet, France","city":"Saint-Jeannet","state":"PACA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_129"},{"id":3005,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.007911,"longitude":-0.74536000000001,"venue":"Place du grand Jardi et Place de la mairie","address":"Maul\u00e9vrier, France","city":"Maul\u00e9vrier","state":"Pays de la Loire","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_130"},{"id":3006,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":20.9660441,"longitude":-89.627433,"venue":"cetro de la cuidad calle 60 x 59 (zocalo)","address":"M\u00e9rida, YUC, M\u00e9xico","city":"M\u00e9rida","state":"YUC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_225"},{"id":3007,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":20.9660441,"longitude":-89.627433,"venue":"centro de la ciudad (zocalo) calle 60 x 59","address":"M\u00e9rida, YUC, M\u00e9xico","city":"M\u00e9rida","state":"YUC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_226"},{"id":3008,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":43.7223216,"longitude":7.1117033,"venue":"de la place du grand jardin \u00e0 la mairie pour remise de la p\u00e9tition vers 09h30 si possible message en direct sur grand \u00e9cran depuis New York par Avaaz","address":"","city":"Vence","state":"PACA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_131"},{"id":3009,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":20.9660441,"longitude":-89.627433,"venue":"plaza mayor (zocalo) calle 60 x 59","address":"M\u00e9rida, YUC, M\u00e9xico","city":"M\u00e9rida","state":"YUC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_227"},{"id":3010,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":54.370121,"longitude":81.9000968,"venue":"\u041f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430","address":"\u043f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442 \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430, \u041e\u0440\u0434\u044b\u043d\u0441\u043a\n\n\n\u041f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430,\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a,\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 633261","city":"\u041e\u0440\u0434\u044b\u043d\u0441\u043a\u043e\u0435","state":"\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_58"},{"id":3011,"name":"Talking Circle - Climate Change","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":48.5479718,"longitude":-58.5815353,"venue":"TBA","address":"Stephenville, NL, Canada","city":"Stephenville","state":"NL","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Talking_Circle_Climate_Change"},{"id":3012,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.617214,"longitude":85.1446954,"venue":"GANDHI MAIDAN","address":"Gandhi Maidan, Muradpur, Patna, Bihar 800001, India","city":"Patna","state":"BR","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1203"},{"id":3013,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.617214,"longitude":85.1446954,"venue":"GANDHI MAIDAN","address":"Gandhi Maidan, Muradpur, Patna, Bihar 800001, India","city":"Patna","state":"BR","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1204"},{"id":3014,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.617214,"longitude":85.1446954,"venue":"GANDHI MAIDAN","address":"Gandhi Maidan, Muradpur, Patna, Bihar 800001, India","city":"Patna","state":"BR","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1205"},{"id":3015,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.617214,"longitude":85.1446954,"venue":"GANDHI MAIDAN","address":"Gandhi Maidan, Muradpur, Patna, Bihar 800001, India","city":"Patna","state":"BR","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1206"},{"id":3016,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.39815,"longitude":4.4325200000001,"venue":"le terril des Hiercheuses","address":"Rue de la Belle-Vue, 6001 Charleroi, Belgique","city":"Charleroi","state":"R\u00e9gion wallonne","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_132"},{"id":3017,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.783333,"longitude":87.466667,"venue":"RANGBHUMI MAIDAN","address":"","city":"Purnea","state":"BR","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1207"},{"id":3018,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.7847346,"longitude":87.4733377,"venue":"RANGBHUMI MAIDAN","address":"Rangbhumi Maidan, PWD Colony, Purnea, Bihar 854301, India","city":"Purnea","state":"BR","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1208"},{"id":3019,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.7847346,"longitude":87.4733377,"venue":"RANGBHUMI MAIDAN","address":"Rangbhumi Maidan, PWD Colony, Purnea, Bihar 854301, India","city":"Purnea","state":"BR","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1209"},{"id":3020,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":22.5727987,"longitude":88.3637124,"venue":"RANGBHUMI MAIDAN","address":"7, Waterloo Street, Newland, College Square, Kolkata, West Bengal 700009, India","city":"Kolkata","state":"WB","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1210"},{"id":3022,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.1138094,"longitude":-104.3384616,"venue":"Plaza del Pez Vela, centro","address":"Manzanillo, COL, M\u00e9xico","city":"Manzanillo","state":"COL","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_229"},{"id":3023,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":54.780401,"longitude":32.04609,"venue":"","address":"\u041a\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430, 4, \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a, \u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 214000","city":"\u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a","state":"\u0421\u043c\u043e\u043b\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_59"},{"id":3024,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-26.9930938,"longitude":-48.6356285,"venue":"","address":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa","state":"SC","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_14"},{"id":3026,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":1.289822,"longitude":-77.3586119,"venue":"principales calles","address":"Narino, Nari\u00f1o, Colombia","city":"Narino","state":"Nari\u00f1o","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_230"},{"id":3027,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.1081461,"longitude":15.2466113,"venue":"","address":"Ulica Franka Lisice 9A, 23000, Zadar, Hrvatska","city":"Zadar","state":"Zadarska \u017eupanija","country":"Croatia","country_code":"HR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1211"},{"id":3028,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.6935352,"longitude":-73.6398825,"venue":"\u00eele des moulins","address":"\u00cele des Moulins, Terrebonne, QC, Canada","city":"Terrebonne","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_133"},{"id":3029,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.1783629,"longitude":-115.5707694,"venue":"Banff Central Park near the gazebo . Across from the post office on Buffalo St.","address":"","city":"Banff","state":"AB","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1212"},{"id":3030,"name":"Marxa Ciutadana contra el Canvi Clim\u00e0tic","event_date":"2014-09-19","start_time":"16:00:00","latitude":42.1181833,"longitude":2.7651488,"venue":"Pla\u00e7a de l'Aspirina de Banyoles","address":"Banyoles, Gerona, Espa\u00f1a","city":"Banyoles","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Marxa_Ciutadana_contra_el_Cambi_Climatic"},{"id":3031,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-6.7716139,"longitude":-79.8386029,"venue":"parque principal de chiclayo","address":"Parque Principal, San Jos\u00e9, Chiclayo 14001, Per\u00fa","city":"Chiclayo","state":"Lambayeque","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_231"},{"id":3032,"name":"People's Climate March: Burlington, ON","event_date":"2014-09-20","start_time":"10:00:00","latitude":43.3244601,"longitude":-79.7961034,"venue":"Lakeshore Road (Meet at Spencer Smith Park Bandstand)","address":"","city":"Burlington","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Burlington_ON"},{"id":3033,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":26.1176941,"longitude":91.6493532,"venue":"West bora gaon(near Deepar beel)","address":"Deepor Beel Birds Sanctuary, Guwahati, Assam","city":"Guwahati","state":"AS","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1213"},{"id":3034,"name":"Meatless Monday Potluck (on Sunday) and People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":36.9770094,"longitude":-122.019758,"venue":"612 Ocean St, Santa Cruz, CA, 95060","address":"612 Ocean Street, Santa Cruz, CA 95060, USA","city":"Santa Cruz","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Meatless_Monday_Potluck_on_Sunday_and_Peoples_Climate_March"},{"id":3035,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.833333,"longitude":-89.15,"venue":"Calles centrales de la ciudad","address":"Cop\u00e1n Ruinas, Honduras","city":"Cop\u00e1n Ruinas","state":"Cop\u00e1n","country":"Honduras","country_code":"HN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_232"},{"id":3036,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.5296832,"longitude":-6.292999,"venue":"Plaza San Juan de Dios","address":"Plaza de San Juan de Dios, 13D, 11005 C\u00e1diz, C\u00e1diz, Espa\u00f1a","city":"C\u00e1diz","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_233"},{"id":3037,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":52.5998997,"longitude":39.586551,"venue":"","address":"\u0422\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u0430\u044f \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430, \u041b\u0438\u043f\u0435\u0446\u043a, \u041b\u0438\u043f\u0435\u0446\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 398059","city":"\u041b\u0438\u043f\u0435\u0446\u043a","state":"\u041b\u0438\u043f\u0435\u0446\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1214"},{"id":3038,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":56.8383205,"longitude":60.5999635,"venue":"","address":"\u043f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442 \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430, 33, \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433, \u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 620014","city":"\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433","state":"\u0421\u0432\u0435\u0440\u0434\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_60"},{"id":3039,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.5319198,"longitude":-117.045995,"venue":"Punto de reunion:Parque teniente Guerrero. Recorrido:calle tercera, CECUT, Palacio Municiapal, Punto de llegada: Unidad Deportiva del CREA.","address":"Calle Salvador D\u00edaz Mir\u00f3n 4ta. 7517, Zona Centro, 22000 Tijuana, BC, M\u00e9xico","city":"Tijuana","state":"BC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_234"},{"id":3040,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.8728323,"longitude":8.6512155,"venue":"Luisenplatz","address":"Luisenplatz, 64283 Darmstadt, Germany","city":"Darmstadt","state":"HE","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_95"},{"id":3041,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.57259,"longitude":27.8272606,"venue":"\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u043d\u0430  \u0447\u0430\u0441\u0442","address":"\u0414\u043e\u0431\u0440\u0438\u0447, \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f","city":"\u0414\u043e\u0431\u0440\u0438\u0447","state":"\u0414\u043e\u0431\u0440\u0438\u0447","country":"Bulgaria","country_code":"BG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_61"},{"id":3042,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-22.516863,"longitude":-63.805584,"venue":"Plaza San Martin","address":"Plaza San Mart\u00edn - Tartagal, Salta, Argentina","city":"Tartagal","state":"SA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_235"},{"id":3043,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":0.3385772,"longitude":-78.1363173,"venue":"PARQUE BULEVAR CENTRICA","address":"Parque Boulevar C\u00e9ntrica, Avenida Mariano Acosta, Ibarra, Ecuador","city":"Ibarra","state":"Imbabura","country":"Ecuador","country_code":"EC","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_236"},{"id":3044,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.216667,"longitude":27.666667,"venue":"In fata Primariei Barladului","address":"B\u00e2rlad, Rom\u00e2nia","city":"B\u00e2rlad","state":"VS","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_18"},{"id":3045,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.0430884,"longitude":-94.5869343,"venue":"JC Nichols Fountains @ 47th and Main Street on the Plaza","address":"4666-4678 Main Street, Kansas City, MO 64111, USA","city":"Kansas City","state":"MO","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1215"},{"id":3046,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:30:00","latitude":44.1046366,"longitude":9.8197067,"venue":"Piazza Beverini","address":"Piazza Giulio Beverini, 19121 La Spezia SP, Italia","city":"La Spezia","state":"Liguria","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_85"},{"id":3047,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.9290316,"longitude":2.1413817,"venue":"Rassemblement sur les berges du Tarn, sous la Palais de la Berbie (o\u00f9 nous prendrons la photo de groupe en forme de coeur). Marche vers la Pr\u00e9fecture, puis vers la Mairie.","address":"13h30 - RDV Berges du Tarn (sous le Palais de la Berbie, \"Albi Croisi\u00e8res\", d\u00e9part gabarres) : photo de groupe. 14h30 - D\u00e9part vers Quai Choiseul, Place Ste C\u00e9cile, Pr\u00e9fecture, Place du Vigan, Mairie, place Lap\u00e9rouse (-> les Cordeliers). Retour berges.","city":"Albi","state":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_134"},{"id":3048,"name":"Encuentro de Andy Vlogs","event_date":"2014-09-12","start_time":"13:00:00","latitude":-34.5279795,"longitude":-56.2745214,"venue":"","address":"Continuacion Zorilla de San Martin, Canelones, Uruguay","city":"Canelones","state":"Departamento de Canelones","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Encuentro_de_Andy_Vlogs"},{"id":3049,"name":"qaue planten muchos arboles la meseta castellana no tiene arboles ni vegetacion y los pueblos tampoco ,creo que se esta desertizando la vegetacion hace llover y aca no llueve casi nunca. la tierra esta seca y blanca","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.9863563,"longitude":-0.051324600000044,"venue":"","address":"Castell\u00f3n, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","city":"Castell\u00f3n","state":"Comunidad Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/qaue_planten_muchos_arboles_la_meseta_castellana_no_tiene_arboles_ni_vegetacion_y_los_pueblos_tampoco_creo_que_se_esta_d"},{"id":3050,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":6.3681805,"longitude":-10.7878893,"venue":"","address":"United Nations Drive, New Kru Town, Liberia","city":"New Kru Town","state":"Montserrado","country":"Liberia","country_code":"LR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1216"},{"id":3051,"name":"Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":20.5887932,"longitude":-100.3898881,"venue":"Plaza de Armas","address":"Santiago de Quer\u00e9taro, QRO, M\u00e9xico","city":"Santiago de Quer\u00e9taro","state":"QRO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_1"},{"id":3052,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":44.9983525,"longitude":7.6802878,"venue":"Parco Le Vallere (ingresso)","address":"Moncalieri TO, Italia","city":"Moncalieri","state":"Piemonte","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_86"},{"id":3053,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":28.2122455,"longitude":-14.0212278,"venue":"35260 gran tarajal, avenida de la constitucion","address":"Avenida Constituci\u00f3n, 35620 Gran Tarajal, Las Palmas, Espa\u00f1a","city":"Gran Tarajal","state":"CN","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_237"},{"id":3054,"name":"\u0130klim \u0130\u00e7in Karadeniz Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.6641805,"longitude":32.2216303,"venue":"Inkum plaj\u0131","address":"\u0130skele Caddesi, 74000 Bart\u0131n, T\u00fcrkiye","city":"Bart\u0131n Merkez","state":"Bart\u0131n","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/tr\/event\/climate\/Iklim_Icin_Halk_Yuruyusu_24"},{"id":3055,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.8986,"longitude":-8.4958,"venue":"","address":"","city":"Cork","state":"","country":"Ireland","country_code":"IE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1217"},{"id":3056,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico - Huanuco","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-9.9294777,"longitude":-76.2397383,"venue":"Plaza de armas","address":"Plaza de Armas, Hu\u00e1nuco 10001, Per\u00fa","city":"Hu\u00e1nuco","state":"Hu\u00e1nuco","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_Huanuco"},{"id":3057,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.4060009,"longitude":13.01515,"venue":"Piazza XX Settembre","address":"Piazza XX Settembre, 4, 33028 Tolmezzo UD, Italia","city":"Tolmezzo","state":"Friuli-Venezia Giulia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_87"},{"id":3058,"name":"Ciudad Real y Miguelturra se unen por la pasarela peat\u00f3n-bici sobre la A-43.","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":38.9814191,"longitude":-3.9329186,"venue":"parque Gasset, puerta en ronda de Alarcos.","address":"Parque Gasset, Ciudad Real, Ciudad Real, Espa\u00f1a","city":"Ciudad Real","state":"CM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Ciudad_Real_y_Miguelturra_se_unen_por_la_pasarela_peatonbici_sobre_la_A43"},{"id":3059,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":27.2316174,"longitude":-109.231959,"venue":"Eco-museo de sitio Tehuelibampo","address":"Eco-Museo de Sitio Tehuelibampo, 85237 SON, M\u00e9xico","city":"Navojoa","state":"SON","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_238"},{"id":3060,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":13.3918533,"longitude":-81.3770606,"venue":"puente entre santa catalina y providencia","address":"Santa Catalina, Archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, Colombia","city":"Santa Catalina","state":"Archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_239"},{"id":3061,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-13.5167,"longitude":-71.978844,"venue":"La plaza de armas del Cusco","address":"Plaza de Armas, Plateros, Cusco, Per\u00fa","city":"Cusco","state":"Cuzco","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_240"},{"id":3062,"name":"Miguelturra y Ciudad Real se unen por la pasarela peat\u00f3n-patin-bici sobre la A-43.","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":38.9626177,"longitude":-3.8898249,"venue":"plaza Dr. Fleming","address":"Plaza Doctor Fleming, 13170 Miguelturra, Ciudad Real, Espa\u00f1a","city":"Miguelturra","state":"CM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Miguelturra_y_Ciudad_Real_se_unen_por_la_pasarela_peatonbici_sobre_la_A43"},{"id":3063,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":6.55517,"longitude":-73.13367,"venue":"Parque principal.","address":"Parque Principal, San Gil, Santander, Colombia","city":"San Gil","state":"Santander","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_241"},{"id":3064,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.5662732,"longitude":-44.9671873,"venue":"BOSQUE DE CRUZEIRO","address":"RUA RUY COTRIM","city":"Cruzeiro","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1218"},{"id":3065,"name":"Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-39.8143749,"longitude":-73.2456239,"venue":"plaza de la rep\u00fablica (plaza de armas de Valdivia)","address":"Camilo Henr\u00edquez 501-549, Valdivia, Los R\u00edos, Chile","city":"Valdivia","state":"Los R\u00edos","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_2"},{"id":3066,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":35.2827524,"longitude":-120.6596156,"venue":"Mitchell Park","address":"San Luis Obispo, CA, USA","city":"San Luis Obispo","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1219"},{"id":3067,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":17.966968,"longitude":-94.7161818,"venue":"Jaltipan, Veracruz","address":"J\u00e1ltipan, 96200 VER, M\u00e9xico","city":"J\u00e1ltipan","state":"VER","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_242"},{"id":3068,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.6253774,"longitude":-115.4518601,"venue":"","address":"Calzada Francisco L. Montejano 1378, Fraccionamiento Villa Mediterranea, Mexicali, BC, M\u00e9xico","city":"Mexicali","state":"BC","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_243"},{"id":3069,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":8.2935082,"longitude":-62.7370329,"venue":"Plaza Monumental CVG","address":"Carrera Churum Mer\u00fa, Ciudad Guayana 8050, Venezuela","city":"Ciudad Guayana","state":"Bol\u00edvar","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_244"},{"id":3070,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":8.8624684,"longitude":-75.8441814,"venue":"Bulevar del R\u00edo","address":"Rio Sinu, Ceret\u00e9, C\u00f3rdoba, Colombia","city":"Ceret\u00e9","state":"C\u00f3rdoba","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_245"},{"id":3071,"name":"People's Climate Human Chain \/March in Chandgaon, Chittagong, Bangladesh","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":22.3752397,"longitude":91.8470156,"venue":"Chandgaon Shishu Park, Bahaddarhat Bus Terminal, Chandgaon , Chittagong, Bangladesh","address":"B-Block Chandgaon R\/A Main Road, Chittagong, Bangladesh","city":"Chittagong","state":"Chittagong Division","country":"Bangladesh","country_code":"BD","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_Human_Chain_March_in_Chandgaon_Chittagong_Bangladesh"},{"id":3072,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":16.7796353,"longitude":96.1508203,"venue":"","address":"Bo Gyoke Road, Yangon, Republic of the Union of Myanmar","city":"Yangon","state":"Yangon Region","country":"Myanmar","country_code":"MM","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1220"},{"id":3073,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-37.7870012,"longitude":175.279253,"venue":"Panguru , North Hokianga","address":"Hamilton, New Zealand","city":"Hamilton","state":"Waikato","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1221"},{"id":3074,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.0779061,"longitude":-87.1665652,"venue":"","address":"Anillo Periferico 2, Tegucigalpa, Honduras","city":"Tegucigalpa","state":"Francisco Moraz\u00e1n","country":"Honduras","country_code":"HN","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_246"},{"id":3075,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.1891232,"longitude":5.7328999,"venue":"Place de Verdun","address":"Mus\u00e9e de Grenoble, 9 Place de Verdun, 38000 Grenoble, France","city":"Grenoble","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_135"},{"id":3076,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.1849096,"longitude":1.2099939,"venue":"barceloneta","address":"43140 La Pobla de Mafumet, Tarragona, Espa\u00f1a","city":"La Pobla de Mafumet","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_247"},{"id":3077,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":27.6631598,"longitude":85.3196671,"venue":"Mahalaxmisthan, Lalitpur 14,","address":"Mahalaxmisthan Road, Lalitpur 44700, Nepal","city":"Lalitpur","state":"Central Region","country":"Nepal","country_code":"NP","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1222"},{"id":3078,"name":"Mobilisation pour le climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":32.2930774,"longitude":-9.2366425,"venue":"Web","address":"Safi, Maroc","city":"Safi","state":"Doukkala-Abda","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Mobilisation_pour_le_climat"},{"id":3079,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.5244109,"longitude":4.2050171,"venue":"ouacif","address":"ouacif, Ouacif, Alg\u00e9rie","city":"Ouacif","state":"Tizi Ouzou","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_136"},{"id":3080,"name":"EL  CLIMA NO ESPERA","event_date":"2014-09-03","start_time":"18:00:00","latitude":-12.046374,"longitude":-77.0427934,"venue":"Auditorio PACHACAMAC.LIMA. Jr. Cailloma 714.Of. 101. segundo piso.945058944.MIERCOLES VERDES","address":"","city":"Lima","state":"Lima","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/EL_CLIMA_NO_ESPERA"},{"id":3081,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.9420329,"longitude":-3.3108803,"venue":"carretera de trev\u00e9lez, fuente agria de P\u00f3rtugos","address":"18415 P\u00f3rtugos, Granada, Espa\u00f1a","city":"P\u00f3rtugos","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_248"},{"id":3082,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":56.0095865,"longitude":92.8537073,"venue":"\u041c\u0438\u0440\u0430 \u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0441\u0430, \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u044f\u0440\u0441\u043a, \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u044f\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","city":"\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u044f\u0440\u0441\u043a","state":"\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u044f\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_62"},{"id":3083,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.8794495,"longitude":-6.9706535,"venue":"Subdelegacion del Gobierno de Badajoz","address":"Badajoz, Badajoz, Espa\u00f1a","city":"Badajoz","state":"EX","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_249"},{"id":3084,"name":"Sing for Peace - Walk for Climate","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":-35.2877975,"longitude":149.0693236,"venue":"National Arboretum","address":"National Arboretum Canberra, Canberra City ACT 2601, Australia","city":"Canberra City","state":"ACT","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Sing_for_Peace_Walk_for_Climate"},{"id":3086,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.1595557,"longitude":1.5338260999999,"venue":"place de l'h\u00f4tel de ville","address":"Mairie de Brive, Place de l'H\u00f4tel de ville, 19100 Brive-la-Gaillarde, France","city":"Brive-la-Gaillarde","state":"Limousin","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_137"},{"id":3087,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.9284745,"longitude":-1.0072251,"venue":"place colbert","address":"Rue Colbert, 17780 Soubise, France","city":"Soubise","state":"PCh","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_138"},{"id":3088,"name":"People's Climate March \"F\u00fcnf vor Zw\u00f6lf\"","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:55:00","latitude":48.7631039,"longitude":11.4248742,"venue":"Rathausplatz Ingolstadt","address":"Rathausplatz 2, 85049 Ingolstadt, Deutschland","city":"Ingolstadt","state":"BY","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Funf_vor_Zwolf"},{"id":3089,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-12.05,"longitude":-77.05,"venue":"Quivilla","address":"Av. Proncipal Posta de salud","city":"Distrito de Quivilla-Prov. La Uni\u00f3n Regi\u00f3n Hu\u00e1nuco","state":"","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_250"},{"id":3090,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.5976259,"longitude":-46.7111779,"venue":"pra\u00e7a Vinicius de Moraes","address":"Pra\u00e7a Vin\u00edcius de Moraes - Morumbi, S\u00e3o Paulo - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":15,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_15"},{"id":3092,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.8856109,"longitude":32.8596925,"venue":"","address":"\u00c7ankaya Mh., Ahmet \u0130hsan Sokak No:1, 06105 Ankara\/Ankara, T\u00fcrkiye","city":"Ankara","state":"Ankara","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1224"},{"id":3093,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.8959377,"longitude":35.5072652,"venue":"","address":"Al Shouhada, Lebanon","city":"Beirut","state":"Beirut","country":"Lebanon","country_code":"LB","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1225"},{"id":3094,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.4346583,"longitude":-89.2344729,"venue":"Hillcrest Park to Waverley Park","address":"","city":"Thunder Bay","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1226"},{"id":3095,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.0014586,"longitude":-3.999628,"venue":"","address":"","city":"La Guingueta d'Aneu, LLeida","state":"CM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_251"},{"id":3096,"name":"Caminhada pelo Clima em Tau\u00e1 Cear\u00e1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-6.0076879,"longitude":-40.2935452,"venue":"Pracinha da Igreja Nossa Senhora do perp\u00e9tuo Socorro","address":"Tau\u00e1 - CE, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Tau\u00e1","state":"CE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_em_Taua_Ceara"},{"id":3098,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":28.491756,"longitude":-100.919497,"venue":"PLAZA DE ARMAS, Centro Hist\u00f3rico, Saltillo Coahuila, Mexico","address":"Zaragoza, COAH, M\u00e9xico","city":"Zaragoza","state":"COAH","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_252"},{"id":3099,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"08:30:00","latitude":-20.3524168,"longitude":-40.283922,"venue":"Av. Ant\u00f4nio  Gil Veloso, esquina com rua Jair Andrade- Praia de Itapo\u00e3  dire\u00e7\u00e3o da caminhada  Praia da Costa","address":"Avenida Ant\u00f4nio Gil Veloso esquina com rua Jair Andrade\n Vila Velha - ES, 29101-738, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Vila Velha","state":"ES","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_16"},{"id":3100,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.54261,"longitude":9.32943,"venue":"Rathaus in Buchen im NOK","address":"Uhlandstra\u00dfe 6, 74722 Buchen (Odenwald), Deutschland","city":"Buchen (Odenwald)","state":"BW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_96"},{"id":3101,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"08:30:00","latitude":-20.3524884,"longitude":-40.2838889,"venue":"Av. Antonio Gil Veloso esquina com Jair Andrade. Dire\u00e7\u00e3o da caminhada : Itapo\u00e3 -  Praia da Costa","address":"Avenida Ant\u00f4nio Gil Veloso, 2681-2699 - \u30d7\u30e9\u30a4\u30a2\u30fb\u30c0\u30fb\u30b3\u30b9\u30bf Vila Velha - ES, 29101-011, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Vila Velha","state":"ES","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":17,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_17"},{"id":3102,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.3083859,"longitude":-51.1570694,"venue":"Pra\u00e7a Tomy Nakagawa obs: meu email (confirmar presen\u00e7a\/d\u00favidas) pauloarade@yahoo.com.br","address":"","city":"Londrina","state":"PR","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_18"},{"id":3103,"name":"LA MARCHA POR LA VIDA Y LA FAMILIA","event_date":"2014-09-14","start_time":"13:00:00","latitude":-12.1497377,"longitude":-76.9832397,"venue":"San Juan de Miraflores, en la estacion puente atocongo","address":"Puente Atocongo, 1S, San Juan de Miraflores 15056, Per\u00fa","city":"San Juan de Miraflores","state":"","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/LA_MARCHA_POR_LA_VIDA_Y_LA_FAMILIA"},{"id":3104,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":2.4584028,"longitude":-76.594277,"venue":"Campanario Centro Comercial","address":"Carrera 9 # 23N-1 a 23N-99, Popay\u00e1n, Cauca, Colombia","city":"Popay\u00e1n","state":"Cauca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_253"},{"id":3105,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":-4.0393582,"longitude":-44.4706845,"venue":"Pra\u00e7a da Matriz","address":"S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o - MA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o","state":"MA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_19"},{"id":3106,"name":"Encontro  pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":-21.9964647,"longitude":-47.4261942,"venue":"Escadaria da Igreja Matriz","address":"Pirassununga - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Pirassununga","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":23,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Encontro_pelo_Clima"},{"id":3107,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.0204559,"longitude":-45.5563555,"venue":"Av. Do Povo","address":"Taubat\u00e9 - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Taubat\u00e9","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1228"},{"id":3108,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":18.1933028,"longitude":-71.0958314,"venue":"Barrio Enriquillo","address":"Barrio Enriquillo, Barahona 81000, Rep\u00fablica Dominicana","city":"Barahona","state":"Barahona","country":"Dominican Republic","country_code":"DO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_254"},{"id":3109,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":18.4943937,"longitude":-88.2939364,"venue":"","address":"Avenida Carmen Ochoa de Merino 147, Plutarco El\u00edas Calles, 77090 Chetumal, QROO, M\u00e9xico","city":"Chetumal","state":"QROO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_255"},{"id":3110,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":7.766667,"longitude":-72.233333,"venue":"","address":"San Crist\u00f3bal, Venezuela","city":"San Crist\u00f3bal","state":"T\u00e1chira","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_256"},{"id":3111,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-4.2124574,"longitude":-69.9429368,"venue":"parque santander","address":"Parque Santander, Avenida Vasquez Cobo, Leticia, Amazonas, Colombia","city":"Leticia","state":"Amazonas","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_257"},{"id":3112,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"08:00:00","latitude":-3.1184636,"longitude":-40.8303492,"venue":"Pra\u00e7a da matriz","address":"Granja - CE, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Granja","state":"CE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_20"},{"id":3113,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.575,"longitude":-60.975,"venue":"terrain march\u00e9","address":"Ducos, Martinique","city":"Ducos","state":"Le Marin","country":"Martinique","country_code":"MQ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_140"},{"id":3114,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.1230498,"longitude":-64.3493101,"venue":"Plaza Roca","address":"Constituci\u00f3n 700, R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba, Argentina","city":"R\u00edo Cuarto","state":"CB","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_258"},{"id":3115,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.5079878,"longitude":103.8355413,"venue":"\u041f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c \u0443 \u0414\u041a \"\u0421\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\"","address":"\u0443\u043b\u0438\u0446\u0430 \u042d\u043d\u0433\u0435\u043b\u044c\u0441\u0430, \u0410\u043d\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a, \u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 665816","city":"\u0410\u043d\u0433\u0430\u0440\u0441\u043a","state":"\u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b.","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_63"},{"id":3116,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.5607019,"longitude":-70.7862231,"venue":"Ciudad Sat\u00e9lite, Maip\u00fa","address":"Parque Central Oriente 1048-1178, Maip\u00fa, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile","city":"Santiago","state":"Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_259"},{"id":3117,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-28.1357343,"longitude":153.486934,"venue":"Currumbin Beach","address":"","city":"Currumbin","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":16,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1229"},{"id":3118,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-42.8819032,"longitude":147.3238148,"venue":"Parliament House Gardens Hobart","address":"Hobart TAS, Australia","city":"Hobart","state":"TAS","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1230"},{"id":3119,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-12.863333,"longitude":-72.693056,"venue":"Alameda Bolognesi - Ex granja de misiones","address":"Quillabamba, Per\u00fa","city":"Quillabamba","state":"Cuzco","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_260"},{"id":3120,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-1.2807245,"longitude":36.8191872,"venue":"jeevanjee garden","address":"Monrovia Street, Nairobi, Kenya","city":"Nairobi","state":"Nairobi","country":"Kenya","country_code":"KE","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1231"},{"id":3121,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.572151,"longitude":-80.938619,"venue":"City Hall","address":"Owen Sound Fire Hall, 1209 3 Ave E, Owen Sound, ON N4K, Canada","city":"Owen Sound","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1232"},{"id":3122,"name":"Tucum\u00e1n marcha contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-26.8308333,"longitude":-65.1844444,"venue":"Parque 9 de Julio","address":"Parque 9 de Julio, San Miguel de Tucum\u00e1n, Tucum\u00e1n, Argentina","city":"San Miguel de Tucum\u00e1n","state":"TM","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Tucuman_marcha_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":3123,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":12.9624515,"longitude":77.5842711,"venue":"Town Hall, J C Road","address":"105, Jayachamaraja Wodeyar Road, Kumbaragundi, Kalasipalayam, Bengaluru, Karnataka 560002, India","city":"Bengaluru","state":"KA","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1233"},{"id":3124,"name":"Castlemaine Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-37.0664271,"longitude":144.2170024,"venue":"Market Building and Victory Park","address":"Victory Park, Barker Street, Castlemaine VIC 3450, Australia","city":"Castlemaine","state":"VIC","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Castlemaine_Climate_March"},{"id":3125,"name":"Tertulia Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":20.1273311,"longitude":-98.7317702,"venue":"Kiosko frente al reloj monumental de Pachuca. Plaza Independencia.","address":"Plaza Independencia., Centro, 42000 Pachuca, HGO, M\u00e9xico","city":"Pachuca","state":"HGO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Tertulia_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico"},{"id":3126,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-8.1269448,"longitude":-79.031707,"venue":"universidad antenor orrego","address":"Universidad Privada Antenor Orrego, Avenida Am\u00e9rica Sur 3145, Trujillo 1075, Per\u00fa","city":"Trujillo","state":"La Libertad","country":"Peru","country_code":"PE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_261"},{"id":3127,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":14.6378141,"longitude":-90.5139688,"venue":"centro historico","address":"Centro Hist\u00f3rico de Guatemala, Guatemala, Guatemala","city":"Guatemala","state":"Guatemala","country":"Guatemala","country_code":"GT","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_262"},{"id":3128,"name":"Australian Climate Action Summit 2014","event_date":"2014-09-20","start_time":"09:00:00","latitude":-27.476409,"longitude":153.025013,"venue":"QUT","address":"QUT, Brisbane QLD 4000, Australia","city":"Brisbane","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Australian_Climate_Action_Summit_2014"},{"id":3129,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.839683,"longitude":24.029717,"venue":"","address":"\u041b\u044c\u0432\u043e\u0432, \u041b\u044c\u0432\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u041b\u044c\u0432\u043e\u0432","state":"\u041b\u044c\u0432\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_64"},{"id":3130,"name":"PICNIC IN THE PARK FOR ACTION ON CLIMATE CHANGE","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-36.7587112,"longitude":144.2837459,"venue":"Rosiland Park","address":"Bendigo VIC 3550, Australia","city":"Bendigo","state":"VIC","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/PICNIC_IN_THE_PARK_FOR_ACTION_ON_CLIMATE_CHANGE"},{"id":3131,"name":"Marsz dla Klimatu","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.2851479,"longitude":18.9761229,"venue":"Pola Marsowe Chorzow","address":"Pole Marsowe, Chorz\u00f3w, Polska","city":"Chorz\u00f3w","state":"\u015bl\u0105skie","country":"Poland","country_code":"PL","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/pl\/event\/climate\/Marsz_dla_Klimatu_8"},{"id":3132,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.8186,"longitude":20.4681,"venue":"","address":"","city":"zajecar","state":"","country":"Serbia","country_code":"RS","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_97"},{"id":3133,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-21.5477237,"longitude":167.8810308,"venue":"Commune de Tadine (Mar\u00e9)","address":"Tadine, Nouvelle-Cal\u00e9donie","city":"Tadine","state":"Province des \u00eeles Loyaut\u00e9","country":"New Caledonia","country_code":"NC","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_141"},{"id":3134,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":46.635417,"longitude":32.616867,"venue":"","address":"\u0425\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d, \u0425\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c, \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430","city":"\u0425\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d","state":"\u0425\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_65"},{"id":3135,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.5030674,"longitude":-5.0046764,"venue":"Valdehuertos 12","address":"Calle Valdehuertos, 12, 47100 Tordesillas, Valladolid, Espa\u00f1a","city":"Tordesillas","state":"CL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_263"},{"id":3136,"name":"Margaret River","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.9536762,"longitude":115.0735653,"venue":"Margaret River","address":"Margaret River WA 6285, Australia","city":"Margaret River","state":"WA","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Margaret_River"},{"id":3137,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:30:00","latitude":51.260611,"longitude":11.909718,"venue":"vor Kirche in Lunst\u00e4dt","address":"06242 Lunst\u00e4dt, Deutschland","city":"Lunst\u00e4dt","state":"SA","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_98"},{"id":3138,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.204244,"longitude":0.11775260000002,"venue":"Kings parade","address":"King's Parade, Cambridge, Cambridge, Cambridgeshire CB2, UK","city":"Cambridge","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1234"},{"id":3140,"name":"Marsz dla Klimatu","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.3364746,"longitude":15.0503771,"venue":"Kazimierza Wielkiego Ratuszawa","address":"Stargard Szczeci\u0144ski, Polska","city":"Stargard Szczeci\u0144ski","state":"Wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie","country":"Poland","country_code":"PL","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/pl\/event\/climate\/Marsz_dla_Klimatu_9"},{"id":3141,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":43.184277,"longitude":3.003078,"venue":"cours de la r\u00e9publique","address":"Narbonne, France","city":"Narbonne","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_142"},{"id":3142,"name":"Mar\u0219ul Cet\u0103\u021benilor pentru Ac\u021biune Climatic\u0103","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.759722,"longitude":21.23,"venue":"Piata Victoriei (in fata operei)","address":"Timi\u0219oara, Romania","city":"Timi\u0219oara","state":"TM","country":"Romania","country_code":"RO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ro\/event\/climate\/Marsul_Cetatenilor_pentru_Actiune_Climatica_19"},{"id":3149,"name":"Marsz dla Klimatu","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.0616909,"longitude":19.937303,"venue":"Rynek G\u0142.","address":"Rynek G\u0142\u00f3wny 3, Krak\u00f3w, Polska","city":"Krak\u00f3w","state":"Wojew\u00f3dztwo ma\u0142opolskie","country":"Poland","country_code":"PL","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/pl\/event\/climate\/Marsz_dla_Klimatu_10"},{"id":3150,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.9070459,"longitude":13.249154,"venue":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0634\u0637","address":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0634\u0637\u060c \u0637\u0631\u0627\u0628\u0644\u0633\u060c \u0644\u064a\u0628\u064a\u0627","city":"\u0637\u0631\u0627\u0628\u0644\u0633","state":"\u0637\u0631\u0627\u0628\u0644\u0633","country":"Libya","country_code":"LY","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_64"},{"id":3151,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":26.234615,"longitude":50.575506,"venue":"\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646","address":"\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0645\u0629 - \u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646 - \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629\u060c \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0645\u0629\u060c \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646","city":"\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0645\u0629","state":"\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629","country":"Bahrain","country_code":"BH","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_lbHryny"},{"id":3152,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":29.9668343,"longitude":32.5498069,"venue":"\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634","address":"\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u0633\u060c \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u0633\u060c \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u0633\u060c \u0645\u0635\u0631","city":"\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u0633","state":"\u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u0633","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_65"},{"id":3153,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":29.5319199,"longitude":35.0060842,"venue":"\u0633\u0627\u062d\u0647 \u062c\u062a","address":"Aqaba, Jordan","city":"Aqaba","state":"Aqaba","country":"Jordan","country_code":"JO","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_66"},{"id":3154,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.2211,"longitude":35.2544,"venue":"\u062f\u0648\u0627\u0631 \u0646\u0627\u0628\u0644\u0633","address":"\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f","city":"Nablus","state":"","country":"Palestine","country_code":"PS","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_67"},{"id":3155,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":37.9305238,"longitude":23.7478308,"venue":"\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1","address":"\u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03cd\u03c0\u03bf\u03bb\u03b7, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03cd\u03c0\u03bf\u03bb\u03b7","state":"\u0391\u03c4\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_79"},{"id":3156,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":21.5177085,"longitude":39.216375,"venue":"","address":"6833 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631 \u0645\u0627\u062c\u062f\u060c \u062d\u064a \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u0645\u060c \u062c\u062f\u0629 23231\u00a02882\u060c \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629","city":"\u062c\u062f\u0629","state":"\u0645\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0631\u0645\u0629","country":"Saudi Arabia","country_code":"SA","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_68"},{"id":3157,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"22:00:00","latitude":31.2652893,"longitude":32.3018661,"venue":"\u0627\u0644\u0645\u0645\u0634\u0649 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u062d\u064a","address":"\u0628\u0648\u0631 \u0633\u0639\u064a\u062f\u060c \u0628\u0648\u0631 \u0641\u0624\u0627\u062f\u060c \u0628\u0648\u0631 \u0633\u0639\u064a\u062f\u060c \u0645\u0635\u0631","city":"\u0628\u0648\u0631 \u0633\u0639\u064a\u062f","state":"\u0628\u0648\u0631 \u0633\u0639\u064a\u062f","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_69"},{"id":3158,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":56.9846942,"longitude":16.3230921,"venue":"","address":"Salth\u00e4llsv\u00e4gen 5B, 384 30 Blomsterm\u00e5la, \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f","city":"M\u00f6nster\u00e5s","state":"\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0643\u0627\u0644\u0645\u0627\u0631","country":"Sweden","country_code":"SE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_70"},{"id":3159,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-4.348889,"longitude":15.252778,"venue":"Av tourisme espace Chez Tintin commune de ngaliema","address":"Ngaliema, Kinshasa, R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo","city":"Kinshasa","state":"Kinshasa","country":"Congo, DPR","country_code":"CD","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_143"},{"id":3161,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":29.3899456,"longitude":48.0033347,"venue":"\u0623\u0628\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a","address":"\u0623\u0628\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a\u060c \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u060c \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a\u060c \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a\u200e","city":"\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a","state":"\u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629","country":"Kuwait","country_code":"KW","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_lkwyty"},{"id":3162,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":24.6532401,"longitude":46.7122797,"venue":"","address":"\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0634\u0645\u060c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0628\u0639\u060c \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636 12631\u060c \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629","city":"\u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636","state":"\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0631\u064a\u0627\u0636","country":"Saudi Arabia","country_code":"SA","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_71"},{"id":3163,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.952162,"longitude":35.233154,"venue":"","address":"","city":"\u062f\u064a\u0631\u0627\u0644\u063a\u0635\u0648\u0646","state":"","country":"Palestine","country_code":"PS","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_72"},{"id":3164,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.2082197,"longitude":29.9078849,"venue":"\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0643\u062a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0643\u0646\u062f\u0631\u064a\u0629","address":"Al Zarkashi, Al Azaritah WA Ash Shatebi, Qesm Bab Sharqi, Alexandria Governorate, Egypt","city":"Qesm Bab Sharqi","state":"Alexandria Governorate","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_73"},{"id":3165,"name":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0628\u0646\u0627\u0626\u0646\u0627","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":17.1673899,"longitude":-16.0434449,"venue":"","address":"tiguend, Mauritanie","city":"tiguend","state":"Trarza","country":"Mauritania","country_code":"MR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/mn_jl_bnyn"},{"id":3166,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.4777367,"longitude":74.3294199,"venue":"model town","address":"Model Town, Lahore, Pakistan","city":"Lahore","state":"Punjab","country":"Pakistan","country_code":"PK","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_74"},{"id":3167,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":17.0110887,"longitude":54.0791317,"venue":"\u0645\u064a\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644\u0627\u062a","address":"23rd July Street, \u0635\u0644\u0627\u0644\u0629\u060c \u0639\u0645\u0627\u0646","city":"\u0635\u0644\u0627\u0644\u0629","state":"\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0638\u0641\u0627\u0631","country":"Oman","country_code":"OM","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lmny"},{"id":3168,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":16.889167,"longitude":42.561111,"venue":"\u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u0646\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0627\u0644 \u0628\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646\u062a\u062c\u0639 \u0623\u0648\u0642\u0627\u062a \u0633\u0639\u064a\u062f\u0629","address":"\u062c\u0627\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629","city":"\u062c\u0627\u0632\u0627\u0646","state":"\u062c\u0627\u0632\u0627\u0646","country":"Saudi Arabia","country_code":"SA","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_75"},{"id":3169,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":25.3223496,"longitude":55.3780787,"venue":"\u0627\u0644\u0642\u0635\u0628\u0627\u0621","address":"\u0645\u0633\u062c\u062f \u0627\u0644\u0642\u0635\u0628\u0627\u0621 - \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0646 - \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0642\u0629 - \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629","city":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0642\u0629","state":"\u0625\u0645\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0642\u0629\u0651","country":"United Arab Emirates","country_code":"AE","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_76"},{"id":3170,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.766389,"longitude":21.741667,"venue":"\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u0628\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0631","address":"Al Bayda, Libya","city":"Al Bayda","state":"Al Jabal al Akhdar","country":"Libya","country_code":"LY","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_77"},{"id":3171,"name":"\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":55.3678452,"longitude":50.5505005,"venue":"\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f  \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u044c","address":"\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0443\u043b\u0438\u0446\u0430, \u0414\u0430\u043d\u0430\u0443\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430, \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0422\u0430\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0430\u043d, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f, 422951","city":"\u0414\u0430\u043d\u0430\u0443\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430","state":"\u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0422\u0430\u0442\u0430\u0440\u0441\u0442\u0430\u043d","country":"Russia","country_code":"RU","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Narodnyy_klimaticheskiy_marsh_66"},{"id":3172,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-19.9185256,"longitude":-43.9381488,"venue":"","address":"Avenida Amazonas, 322 - Centro, Belo Horizonte - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Belo Horizonte","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_21"},{"id":3173,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.8002885,"longitude":-1.5835056,"venue":"","address":"49 Canal Road, Leeds, West Yorkshire LS12 2LX, UK","city":"Leeds","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_78"},{"id":3175,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.85,"longitude":5.733333,"venue":"\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0643\u0631\u0629","address":"Biskra, Alg\u00e9rie","city":"Biskra","state":"Wilaya de Biskra","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_79"},{"id":3176,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.85,"longitude":5.733333,"venue":"\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0643\u0631\u0629","address":"Biskra, Alg\u00e9rie","city":"Biskra","state":"Wilaya de Biskra","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_80"},{"id":3177,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.6650288,"longitude":20.8537466,"venue":"Ktirio Periferias Ipirou","address":"Ioannina, Greece","city":"Ioannina","state":"Ipiros Ditiki Makedonia","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_80"},{"id":3179,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.8509191,"longitude":21.2543651,"venue":"mpouka beach","address":"Gastouni 273 00, Greece","city":"Gastouni","state":"Peloponnisos Dytiki Ellada ke Ionio","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_81"},{"id":3180,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.5138298,"longitude":24.0180367,"venue":"\u03c0\u03bb \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2","address":"\u03a7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ac, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u03a7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ac","state":"\u039a\u03c1\u03ae\u03c4\u03b7","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_82"},{"id":3181,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":29.638611,"longitude":43.501389,"venue":"","address":"\u0631\u0641\u062d\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629","city":"\u0631\u0641\u062d\u0627\u0621","state":"\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0634\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629","country":"Saudi Arabia","country_code":"SA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_81"},{"id":3183,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":37.5022216,"longitude":15.0872055,"venue":"Catania","address":"Piazza del Duomo, 95131 Catania CT, Italia","city":"Catania","state":"Sicilia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_88"},{"id":3184,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.1813092,"longitude":29.8867583,"venue":"","address":"Shobra Lane, Al Boursah WA Kafr Ashri, Qism Mina El-Basal, Alexandria Governorate, Egypt","city":"Qism Mina El-Basal","state":"Alexandria Governorate","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_82"},{"id":3185,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.566386,"longitude":-83.225999,"venue":"","address":"5045 Charing Cross Road, Bloomfield Hills, MI 48304, USA","city":"Bloomfield Hills","state":"MI","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_83"},{"id":3187,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.6400629,"longitude":22.9444191,"venue":"\u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03c9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03bd  \u03c0\u03bf\u03c5\u03bb\u03ac\u03bd\u03b5","address":"\u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0398\u03b5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03bf\u03bd\u03af\u03ba\u03b7","state":"\u039c\u03b1\u03ba\u03b5\u03b4\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u0398\u03c1\u03ac\u03ba\u03b7","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_83"},{"id":3188,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.690949,"longitude":14.3261658,"venue":"Campingplatz Pyhrn-Priel, Gasthaus \"Hummel in der Au\"","address":"Gleinkerau 34, 4582 Spital am Pyhrn, \u00d6sterreich","city":"Spital am Pyhrn","state":"O\u00d6","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_100"},{"id":3189,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.9,"longitude":35.2,"venue":"","address":"","city":"Ramallah","state":"","country":"Palestine","country_code":"PS","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_84"},{"id":3190,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":30.1197986,"longitude":31.5370003,"venue":"","address":"","city":"el shorouk city","state":"Cairo Governorate","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_85"},{"id":3191,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.1896882,"longitude":43.985607,"venue":"\u0633\u0627\u0645\u064a \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0646 \u0628\u0627\u0631\u0643","address":"Unnamed Road, Martyr Sami Abdul-Rahman Park, Arbil, Iraq","city":"Arbil","state":"Kurdistan Region","country":"Iraq","country_code":"IQ","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_86"},{"id":3192,"name":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":30.5911817,"longitude":32.2785756,"venue":"\u0627\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0628\u0646\u0649 \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644\u064a\u0647 \u060c \u0634 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u060c \u0627\u0644\u0627\u0641\u0631\u0646\u062c \u060c \u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644\u064a\u0647","address":"Salah Salem, Ismailia, Ismailia, Egypt","city":"Ismailia","state":"Ismailia","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/EG_1"},{"id":3193,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.3737,"longitude":-8.0001999999999,"venue":"centre ville","address":"Bir Jdid, Maroc","city":"Bir Jdid","state":"Doukkala-Abda","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_87"},{"id":3194,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.9238953,"longitude":-54.9664879,"venue":"Parada 25 de Rambla Williman","address":"Rbla. Claudio Williman, Maldonado 20005, Uruguay","city":"Maldonado","state":"Departamento de Maldonado","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_264"},{"id":3195,"name":"\u05de\u05e6\u05e2\u05d3 \u05d4\u05d0\u05e7\u05dc\u05d9\u05dd \u05d4\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.7940463,"longitude":34.989571,"venue":"\u05de\u05d5\u05dc  \u05d1\u05e0\u05d9\u05d9\u05df  \u05e2\u05d9\u05e8\u05d9\u05d9\u05ea  \u05d7\u05d9\u05e4\u05d4.  \u05d1\u05d0\u05d9\u05d6\u05d5  \u05e9\u05e2\u05d4?","address":"Haifa, Israel","city":"Haifa","state":"","country":"Israel","country_code":"IL","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/he\/event\/climate\/mtsd_hqlym_hzrkhy_15"},{"id":3196,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.9,"longitude":35.2,"venue":"","address":"","city":"Ramallah","state":"","country":"Palestine","country_code":"PS","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_88"},{"id":3197,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.4323039,"longitude":-100.3554035,"venue":"Monumento al aguila","address":"Zit\u00e1cuaro, MICH, M\u00e9xico","city":"Zit\u00e1cuaro","state":"MICH","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_265"},{"id":3198,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":34.6720366,"longitude":33.0432352,"venue":"old harbour","address":"Old Harbour Bus Stop, Spyrou Araouzou, Limassol, Cyprus","city":"Limassol","state":"Limassol","country":"Cyprus","country_code":"CY","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_84"},{"id":3199,"name":"Avellino salva il Clima!","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:30:00","latitude":40.914204,"longitude":14.7900522,"venue":"Corso Vittorio Emanuele II Avellino AV Italia","address":"Corso Vittorio Emanuele II, 47-53, 83100 Avellino AV, Italia","city":"Avellino","state":"Campania","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Avellino_salva_il_Clima"},{"id":3201,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.2930774,"longitude":-9.2366425,"venue":"75 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0646\u0627\u0646 \u0643\u0648\u0644\u0648\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u064a\u062f\u064a \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645","address":"Safi, Maroc","city":"Safi","state":"Doukkala-Abda","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_89"},{"id":3202,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.3694451,"longitude":44.1910066,"venue":"\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631","address":"\u0635\u0646\u0639\u0627\u0621\u200e\u060c \u0627\u0644\u064a\u064e\u0645\u064e\u0646","city":"\u0635\u0646\u0639\u0627\u0621\u200e","state":"\u0623\u0645\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629","country":"Yemen","country_code":"YE","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_lymn"},{"id":3203,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":50.8365323,"longitude":-0.77937099999997,"venue":"The Cross","address":"2, Chichester, West Sussex PO19, UK","city":"Chichester","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1241"},{"id":3204,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.1470036,"longitude":-73.6358682,"venue":"Plaza de los fundadores a Plaza de banderas","address":"Plaza de Banderas, Entrada A La KR33, Villavicencio, Meta, Colombia","city":"Villavicencio","state":"Meta","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_266"},{"id":3205,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":35.0089336,"longitude":25.739814,"venue":"\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2","address":"\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, Platia Koundourioti ke Kothri, \u0399\u03b5\u03c1\u03ac\u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03b1 722 00, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0399\u03b5\u03c1\u03ac\u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03b1","state":"\u039a\u03c1\u03ae\u03c4\u03b7","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_85"},{"id":3206,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":35.0089336,"longitude":25.739814,"venue":"\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2","address":"\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, Platia Koundourioti ke Kothri, \u0399\u03b5\u03c1\u03ac\u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03b1 722 00, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0399\u03b5\u03c1\u03ac\u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03b1","state":"\u039a\u03c1\u03ae\u03c4\u03b7","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_86"},{"id":3207,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.586477,"longitude":2.650669,"venue":"excorxador","address":"s'Escorxador, 07010 Palma de Mallorca, Islas Baleares, Espa\u00f1a","city":"Palma de Mallorca","state":"PM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_267"},{"id":3208,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.586477,"longitude":2.650669,"venue":"excorxador","address":"s'Escorxador, 07010 Palma de Mallorca, Islas Baleares, Espa\u00f1a","city":"Palma de Mallorca","state":"PM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_268"},{"id":3209,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"08:00:00","latitude":31.833333,"longitude":47.15,"venue":"\u0634\u0627\u0631\u0639 \u062f\u062c\u0644\u0629","address":"Amarah, Iraq","city":"Amarah","state":"Mays\u0101n","country":"Iraq","country_code":"IQ","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_90"},{"id":3210,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.586477,"longitude":2.650669,"venue":"excorxador","address":"s'Escorxador, 07010 Palma de Mallorca, Islas Baleares, Espa\u00f1a","city":"Palma de Mallorca","state":"PM","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_269"},{"id":3211,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":17.509167,"longitude":-91.982222,"venue":"de la cabeza maya pasando por la calle principal y llegar al parque frente al palacio municipal","address":"Palenque, CHIS, M\u00e9xico","city":"Palenque","state":"CHIS","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_270"},{"id":3212,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.5047695,"longitude":2.8759097,"venue":"Saad Dahlab","address":"Agence Comptable Universit\u00e9 de Blida, Blida, Alg\u00e9rie","city":"Blida","state":"Blida","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy"},{"id":3213,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.764859,"longitude":30.504174,"venue":"Ataturk Blv","address":"Atat\u00fcrk Bulvar\u0131, 26000 Eski\u015fehir\/Eski\u015fehir Province, Turkey","city":"Eskisehir","state":"Eskisehir","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_91"},{"id":3219,"name":"People's Climate March - Parade and Ruckus-raising!","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.5690305,"longitude":-80.9405602,"venue":"Owen Sound City Hall","address":"Owen Sound, ON, Canada","city":"Owen Sound","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1246"},{"id":3222,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":20.8482492,"longitude":-86.876106,"venue":"Avenida Rojo Gomez con Blvd. Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos","address":"Puerto Morelos, QROO, M\u00e9xico","city":"Puerto Morelos","state":"QROO","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1247"},{"id":3226,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-35.430647,"longitude":-71.65729,"venue":"Plaza la Loba","address":"Talca, Talca, Maule, Chile","city":"Talca","state":"Maule","country":"Chile","country_code":"CL","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_271"},{"id":3227,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":55.604981,"longitude":13.003822,"venue":"folk","address":"Malm\u00f6, Sverige","city":"Malm\u00f6","state":"Sk\u00e5ne l\u00e4n","country":"Sweden","country_code":"SE","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_92"},{"id":3230,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":17.0664583,"longitude":-96.7238046,"venue":"Explanada de santo domingo","address":"Calle Macedonio Alcal\u00e1 507, Centro, 68000 Oaxaca, OAX, M\u00e9xico","city":"Oaxaca","state":"OAX","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_272"},{"id":3231,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.3146572,"longitude":44.3473041,"venue":"\u0645\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0648\u0631","address":"Mansour, Baghdad, Iraq","city":"Baghdad","state":"Baghd\u0101d","country":"Iraq","country_code":"IQ","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_93"},{"id":3232,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-17","start_time":"16:30:00","latitude":-34.0023289,"longitude":22.653268,"venue":"Kleinkrantz Beach main parking lot","address":"Protea Lane, Wilderness 6560, South Africa","city":"Wilderness","state":"WC","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1250"},{"id":3233,"name":"Marsz dla Klimatu","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.4285438,"longitude":14.5528116,"venue":"Wa\u0142y Chrobrego na przeciwko urz\u0119du wojew\u00f3dzkiego","address":"Szczecin, Polska","city":"Szczecin","state":"Wojew\u00f3dztwo zachodniopomorskie","country":"Poland","country_code":"PL","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/pl\/event\/climate\/Marsz_dla_Klimatu_11"},{"id":3234,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.206491,"longitude":36.1570972,"venue":"","address":"Cebrail Mh., 2. Varl\u0131k Sokak 2-8, 31000 Hatay\/Hatay Province, Turkey","city":"Hatay","state":"Hatay Province","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_94"},{"id":3235,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.3,"longitude":-0.3667,"venue":"","address":"","city":"Pau","state":"","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_145"},{"id":3236,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":15.3694451,"longitude":44.1910066,"venue":"\u062d\u062f\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0639\u064a\u0646 - \u062e\u064a\u0645\u0629 \u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644\u064a\u0629","address":"\u0635\u0646\u0639\u0627\u0621\u200e\u060c \u0627\u0644\u064a\u064e\u0645\u064e\u0646","city":"\u0635\u0646\u0639\u0627\u0621\u200e","state":"\u0623\u0645\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629","country":"Yemen","country_code":"YE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_95"},{"id":3238,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.752887,"longitude":3.042048,"venue":"20 logement de Fonction","address":"Alger, Alg\u00e9rie","city":"Alger","state":"Alger","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_96"},{"id":3239,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.7614523,"longitude":8.0545314,"venue":"\u0637\u0631\u0627\u062f \u0644\u0627\u063a\u0627","address":"CEM 'TRAD LAGHA', N16, Bir El Ater, Alg\u00e9rie","city":"Bir El Ater","state":"T\u00e9bessa","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_97"},{"id":3240,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.0334998,"longitude":31.3555927,"venue":"\u062d\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u0647","address":"Hay Al-Gama'a, Mansoura Qism 2, Mansoura, Daqahlia, Egypt","city":"Mansoura","state":"Daqahlia","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_98"},{"id":3241,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.0085,"longitude":-7.5552,"venue":"","address":"","city":"Lugo","state":"","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_273"},{"id":3243,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":62.0012837,"longitude":14.9989559,"venue":"","address":"V\u00e4nsj\u00f6 220, 842 93 Sveg, Sverige","city":"V\u00e4nsj\u00f6","state":"J\u00e4mtlands l\u00e4n","country":"Sweden","country_code":"SE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_99"},{"id":3244,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.3070424,"longitude":-73.25031,"venue":"place publique du vieux saint-jean","address":"Place publique du Vieux-Saint-Jean, Rue Richelieu, St-Jean-sur-Richelieu, QC J3B 6X9, Canada","city":"St-Jean-sur-Richelieu","state":"QC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_146"},{"id":3245,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":30.334167,"longitude":-9.497222,"venue":"\u0648\u0633\u0637 \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0623\u064a\u062a \u0645\u0644\u0648\u0644 \u0642\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0637\u062d\u0646\u0629 \u0648 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628","address":"A\u00eft Melloul, Maroc","city":"A\u00eft Melloul","state":"Souss-Massa-Dra\u00e2","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_100"},{"id":3246,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.763201,"longitude":-2.70309,"venue":"FLAG MARKET PRESTON","address":"Preston Flag Market, Liverpool street\n Lancashire, UK","city":"Preston","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1252"},{"id":3250,"name":"People's Climate March with Prayers and Banners","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-37.20213,"longitude":174.9035127,"venue":"Sharda Centre","address":"Pukekohe, New Zealand","city":"Pukekohe","state":"Auckland","country":"New Zealand","country_code":"NZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_with_Prayers_and_Banners"},{"id":3251,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-23.5804482,"longitude":-46.6638124,"venue":"Ibirapuera, em frente \u00e0 Assembleia Legislativa de SP,  Av. Pedro \u00c1lvares Cabral","address":"Ibirapuera, S\u00e3o Paulo - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":124,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_22"},{"id":3252,"name":"\uc2dc\ubbfc\uc758 \uae30\ud6c4 \ud589\uc9c4","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.566535,"longitude":126.9779692,"venue":"\uc2dc\uccad \uc55e \uad11\uc7a5","address":"Seoul, South Korea","city":"Seoul","state":"","country":"South Korea","country_code":"KR","rsvp_count":20,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/kr\/event\/climate\/siminyi_gihu_haengjin_25"},{"id":3253,"name":"People's Climate March Geelong","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":-38.1455328,"longitude":144.3644029,"venue":"Transvaal Square - opposite Fishermen's Pier","address":"1 Yarra Street, Geelong VIC 3220, Australia","city":"Geelong","state":"VIC","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Geelong"},{"id":3254,"name":"People's Climate March, Magnetic Island: On the Great Barrier Reef","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-19.159757,"longitude":146.850424,"venue":"Nelly Bay - Breakwater Island","address":"32 The Esplanade, Nelly Bay QLD 4819, Australia","city":"Nelly Bay","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1254"},{"id":3255,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.4390747,"longitude":-112.0722002,"venue":"central park","address":"Central Park, 140 East Tonto Street, Phoenix, AZ 85004, USA","city":"Phoenix","state":"AZ","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1255"},{"id":3256,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.3657222,"longitude":44.1813469,"venue":"\u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u0635\u0646\u0639\u0627\u0621","address":"Sanaa University, Sana'a, Yemen","city":"Sana'a","state":"Amanat Al Asimah","country":"Yemen","country_code":"YE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_101"},{"id":3257,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.6086645,"longitude":2.1357093,"venue":"AYUNTAMIENTO SENTMENAT","address":"Ayuntamiento de Sentmenat, Plaza de la Vila, 1, 08181 Sentmenat, Barcelona, Barcelona, Espa\u00f1a","city":"Sentmenat, Barcelona","state":"CT","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_275"},{"id":3258,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.8144252,"longitude":-75.6948047,"venue":"Plaza de bolivar","address":"Plaza de Bol\u00edvar, Carrera 7\u00ba, Pereira, Risaralda, Colombia","city":"Pereira","state":"Risaralda","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_276"},{"id":3259,"name":"Flower Power","event_date":"2014-09-20","start_time":"23:55:00","latitude":-33.873833,"longitude":-57.3768907,"venue":"\"Las 3 Mar\u00edas\" Resto-Pub","address":"Blvar. Cardona - Florencio Sanchez, Cardona, Uruguay","city":"Cardona","state":"Departamento de Soriano","country":"Uruguay","country_code":"UY","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/Flower_Power_1"},{"id":3260,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":4.440663,"longitude":-75.244141,"venue":"Salida CORTOLIMA  Calle 43, con llegada a Multicentro","address":"Ibagu\u00e9, Tolima, Colombia","city":"Ibagu\u00e9","state":"Tolima","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_277"},{"id":3261,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":32.2225147,"longitude":-110.9748045,"venue":"255 W Alameda St","address":"255 West Alameda Street, Tucson, AZ 85701, USA","city":"Tucson","state":"AZ","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1256"},{"id":3262,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":30.347296,"longitude":48.2934004,"venue":"abadan - rod karon","address":"\u0100b\u0101d\u0101n, Iran","city":"Abadan","state":"Khuzestan","country":"Iran","country_code":"IR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1257"},{"id":3263,"name":"Helmut Weiss","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.317437,"longitude":8.4368339,"venue":"Maximilianstra\u00dfe","address":"Maximilianstra\u00dfe, 67346 Speyer, Deutschland","city":"Speyer","state":"RP","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/Helmut_Weiss"},{"id":3264,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-20.717184,"longitude":139.4927258,"venue":"Park next to Mount Isa Library, West Street","address":"West Street, Mount Isa QLD 4825, Australia","city":"Mount Isa","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1258"},{"id":3265,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.1575332,"longitude":16.376311,"venue":"Destro Quintieri Madonna del Creato","address":"Unnamed Road, 87054 Rogliano CS, Italia","city":"Cosenza","state":"Calabria","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_90"},{"id":3266,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.5211311,"longitude":21.2607769,"venue":"\u03a0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf \u039f\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \u03a6\u03bb\u03cc\u03b3\u03b1\u03c2","address":"\u03a0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf \u039f\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \u03a6\u03bb\u03cc\u03b3\u03b1\u03c2, \u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ac 521 00, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ac","state":"","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_87"},{"id":3267,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e \u0641\u064a \u062e\u0637\u0631 \u062d\u0642\u064a\u0642\u064a","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":32.483333,"longitude":44.433333,"venue":"\u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0648\u0631\u0629 ( \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f - \u0634\u0627\u0631\u0639 60 )","address":"Hillah, Iraq","city":"Hillah","state":"BL","country":"Iraq","country_code":"IQ","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmnkh_fy_khTr_Hqyqy"},{"id":3268,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":31.1385261,"longitude":29.8274089,"venue":"\u0643\u0648\u0631\u0646\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0643\u0646\u062f\u0631\u064a\u0629","address":"Al Kornish, Qesm Ad Dekhilah, Alexandria Governorate, Egypt","city":"Qesm Ad Dekhilah","state":"Alexandria Governorate","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_102"},{"id":3269,"name":"SOLARier- PV Tag","event_date":"2014-09-20","start_time":"09:00:00","latitude":48.321862,"longitude":14.4593373,"venue":"SOLARier GmbH","address":"Bach 8, 4209 Bach, \u00d6sterreich","city":"Bach","state":"O\u00d6","country":"Austria","country_code":"AT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/SOLARier_PV_Tag"},{"id":3270,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":45.0711354,"longitude":7.6854123000001,"venue":"PIAZZA CASTELLO","address":"Piazza Castello, Piazza Castello, 10124 Torino, Italia","city":"Torino","state":"Piemonte","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_91"},{"id":3271,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":41.7649664,"longitude":-2.4727207,"venue":"El Espol\u00f3n","address":"Gerencia de Atenci\u00f3n Primaria de Soria, Paseo del Espol\u00f3n, 16, 42001 Soria, Soria, Espa\u00f1a","city":"Soria","state":"Soria","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_278"},{"id":3273,"name":"Marsul Oamenilor pentru Securitatea Climaterica","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":48.114167,"longitude":27.803333,"venue":"Centrul orasului","address":"\u0414\u0440\u043e\u043a\u0438\u044f, \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430","city":"\u0414\u0440\u043e\u043a\u0438\u044f","state":"\u0414\u0440\u043e\u043a\u0438\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d","country":"Moldova","country_code":"MD","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ru\/event\/climate\/Marsul_Oamenilor_pentru_Securitatea_Climaterica"},{"id":3274,"name":"Klima-Aktionstag Karlsruhe","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":49.0068901,"longitude":8.4036527000001,"venue":"*not decided yet*","address":"Karlsruhe, Allemagne","city":"Karlsruhe","state":"BW","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_Karlsruhe"},{"id":3276,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.1202912,"longitude":6.1764433,"venue":"Place d'armes","address":"Office de Tourisme de Metz, 2 Place d'Armes, 57007 Metz Cedex 1, France","city":"Metz Cedex 1","state":"France","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_147"},{"id":3279,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.0759837,"longitude":72.8776559,"venue":"","address":"Mumbai, Maharashtra, India","city":"Mumbai","state":"MH","country":"India","country_code":"IN","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1262"},{"id":3280,"name":"THE GREEN LINE avond voor het Klimaat","event_date":"2014-09-25","start_time":"19:45:00","latitude":51.215788,"longitude":4.4031344,"venue":"Kavka, oudaan 14, antwerpen","address":"Oudaan 14, 2000 Antwerpen, Belgi\u00eb","city":"Antwerpen","state":"Vlaams Gewest","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/THE_GREEN_LINE_avond_voor_het_Klimaat"},{"id":3281,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.3022334,"longitude":139.850377,"venue":"","address":"2446-9 Odabayashi, Yuki, Ibaraki, Japan","city":"Yuki","state":"Ibaraki","country":"Japan","country_code":"JP","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_103"},{"id":3282,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.6345754,"longitude":22.7284338,"venue":"\u03a0\u039b\u0391\u03a4\u0395\u0399\u0391","address":"\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u03a0\u03ad\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5, \u0386\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2 212 00, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u0386\u03c1\u03b3\u03bf\u03c2","state":"","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_88"},{"id":3283,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.6038898,"longitude":32.5259303,"venue":"\u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631","address":"Al Khalifa Road, Khartoum, Sudan","city":"Khartoum","state":"Khartoum","country":"Sudan","country_code":"SD","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_104"},{"id":3284,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":47.3405069,"longitude":0.61465720000001,"venue":"","address":"556 Cours aux B\u0153ufs, 37510 Ballan-Mir\u00e9, France","city":"Ballan-Mir\u00e9","state":"Centre","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_105"},{"id":3285,"name":"Marsz dla Klimatu","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":51.7637412,"longitude":19.4587808,"venue":"Pasaz Schillera","address":"aleja Leona Schillera, 90-007 \u0141\u00f3d\u017a, Polska","city":"\u0141\u00f3d\u017a","state":"Wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie","country":"Poland","country_code":"PL","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/pl\/event\/climate\/Marsz_dla_Klimatu_12"},{"id":3286,"name":"Trommelkreis f\u00fcr unser Klima","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:30:00","latitude":49.8728323,"longitude":8.6512155,"venue":"Luisenplatz, 64283","address":"Luisenplatz, 64283 Darmstadt, Deutschland","city":"Darmstadt","state":"HE","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/Trommelkreis_fuer_unser_Klima"},{"id":3287,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"20:00:00","latitude":37.0422371,"longitude":22.1141264,"venue":"","address":"","city":"\u039a\u03b1\u03bb\u03b1\u03bc\u03ac\u03c4\u03b1","state":"\u03a0\u03b5\u03bb\u03bf\u03c0\u03cc\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03bf\u03c2 \u0394\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0399\u03cc\u03bd\u03b9\u03bf\u039c\u03b5\u03c3\u03c3\u03b7\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u03a0\u03b5\u03bb\u03bf\u03c0\u03bf\u03bd\u03bd\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_89"},{"id":3288,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":36.2998078,"longitude":-5.3033895,"venue":"Campo de f\u00fatbol Guadiaro","address":"11311 Guadiaro, C\u00e1diz, Espa\u00f1a","city":"Guadiaro","state":"AL","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_279"},{"id":3290,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":50.9111394,"longitude":-114.121237,"venue":"","address":"808 Everridge Drive Southwest, Calgary, AB T2Y 4W5, Canada","city":"Calgary","state":"AB","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1263"},{"id":3291,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-34.5281205,"longitude":-58.473816,"venue":"Anfiteatro Arturo Illia Laprida y el R\u00edo de la Plata, Vicente L\u00f3pez, Buenos Aires, Argentina","address":"Vicente L\u00f3pez, Buenos Aires, Argentina","city":"Vicente L\u00f3pez","state":"BA","country":"Argentina","country_code":"AR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_280"},{"id":3292,"name":"La Concentraci\u00f3 Ciutadana contra el Canvi Clim\u00e0tic de Vila-real","event_date":"2014-09-20","start_time":"14:00:00","latitude":39.9367927,"longitude":-0.10160180000003,"venue":"Front a l'Ajuntament","address":"","city":"Vila-real","state":"Comunitat Valenciana","country":"Spain","country_code":"ES","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Concentracio_Ciutadana_contra_el_Canvi_Climatic"},{"id":3293,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"08:00:00","latitude":10.482008,"longitude":-66.8613349,"venue":"Plaza Alfredo Sadel","address":"Plaza Alfredo Sadel, Caracas, Venezuela","city":"Caracas","state":"Dto. Capital","country":"Venezuela","country_code":"VE","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_281"},{"id":3294,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":48.86,"longitude":2.35,"venue":"","address":"","city":"xxxx","state":"xxxxxx","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_149"},{"id":3295,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":57.7355,"longitude":12.030372,"venue":"Kviberg","address":"Kviberg, Gothenburg, Sweden","city":"Gothenburg","state":"V\u00e4stra G\u00f6taland County","country":"Sweden","country_code":"SE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_106"},{"id":3296,"name":"\u05de\u05e6\u05e2\u05d3 \u05d4\u05d0\u05e7\u05dc\u05d9\u05dd \u05d4\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.5,"longitude":34.75,"venue":"","address":"","city":"\u05ea\u05dc \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1","state":"","country":"Israel","country_code":"IL","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/he\/event\/climate\/mtsd_hqlym_hzrkhy_16"},{"id":3297,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-20.083333,"longitude":47.95,"venue":"Bureau ASOS Analanjirofo","address":"Fenoarivo, Madagascar","city":"Fenoarivo","state":"Tamatave","country":"Madagascar","country_code":"MG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_150"},{"id":3298,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":10.9642103,"longitude":-74.7970435,"venue":"","address":"Barranquilla, Atl\u00e1ntico, Colombia","city":"Barranquilla","state":"Atl\u00e1ntico","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_282"},{"id":3300,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.550634,"longitude":-46.633326,"venue":"Pra\u00e7a Campo de Bagatelle - Bairro de Santana - em frente ao Campo de Marte","address":"S\u00e9 - S\u00e9, S\u00e3o Paulo - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":65,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_23"},{"id":3301,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.589095,"longitude":-48.0487846,"venue":"Pra\u00e7a das 3 escolas","address":"Itapetininga - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Itapetininga","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_24"},{"id":3302,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":37.1889987,"longitude":-8.4412078,"venue":"Em frente \u00e0 entrada das Piscinas Municipais","address":"Silves, Portugal","city":"Silves","state":"Faro","country":"Portugal","country_code":"PT","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_25"},{"id":3303,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-27.581587,"longitude":-48.5441673,"venue":"Pra\u00e7a governador celso ramos","address":"Pra\u00e7a Governador Celso Ramos - Agron\u00f4mica, Florian\u00f3polis - SC, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Florian\u00f3polis","state":"SC","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_26"},{"id":3305,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.155022,"longitude":-46.8873203,"venue":"Parque da Cidade","address":"Parque da Cidade - Pinheirinho\/Represa, Jundia\u00ed - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Jundia\u00ed","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_27"},{"id":3307,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-23.8786864,"longitude":-47.9940081,"venue":"Lagoa do Guap\u00e9","address":"S\u00e3o Miguel Arcanjo - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Miguel Arcanjo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_28"},{"id":3308,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.73082,"longitude":-74.26415,"venue":"Alcaldia de Madrid","address":"Madrid, Madrid, Cundinamarca, Colombia","city":"Madrid","state":"Cundinamarca","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_283"},{"id":3310,"name":"Actiedag voor het Klimaat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":53.218611,"longitude":6.567222,"venue":"Grote Markt","address":"Grote Markt, Groningen, Nederland","city":"Groningen","state":"GR","country":"Netherlands","country_code":"NL","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Actiedag_voor_het_Klimaat_16"},{"id":3311,"name":"Recomposi\u00e7\u00e3o Total das Matas Ciliares","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-16.6810088,"longitude":-49.256317,"venue":"Pra\u00e7a C\u00edvica","address":"Pra\u00e7a C\u00edvica - Setor Sul, Goi\u00e2nia - GO, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Goi\u00e2nia","state":"GO","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":141,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Recomposicao_Total_das_Matas_Ciliares"},{"id":3312,"name":"\u05de\u05e6\u05e2\u05d3 \u05d4\u05d0\u05e7\u05dc\u05d9\u05dd \u05d4\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.5,"longitude":34.75,"venue":"","address":"","city":"\u05e7\u05d9\u05d1\u05d5\u05e5 \u05d0\u05e4\u05d9\u05e7\u05d9\u05dd","state":"","country":"Israel","country_code":"IL","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/he\/event\/climate\/mtsd_hqlym_hzrkhy_17"},{"id":3314,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-3.7281737,"longitude":-38.5276658,"venue":"Pra\u00e7a do Ferreira","address":"Pra\u00e7a do Ferreira - Centro, Fortaleza - CE, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Fortaleza","state":"CE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":14,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_30"},{"id":3316,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-5.8789914,"longitude":-35.1756491,"venue":"Engenheiro Roberto Freire com Avenida Airton Senna","address":"Avenida Engenheiro Roberto Freire - Ponta Negra, Natal - RN, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Natal","state":"RN","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":13,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_31"},{"id":3320,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-25.3910671,"longitude":-49.2326818,"venue":"Parque Bacacheri","address":"ATI Parque Bacacheri - Boa Vista - PR - Rua Paulo Nadolny - Bacacheri, Boa Vista, Curitiba - PR, 82510-410, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Curitiba","state":"PR","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_32"},{"id":3321,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-07","start_time":"13:00:00","latitude":-8.0475458,"longitude":-34.8769621,"venue":"Sindicatos, igrejas e ONGs da regi\u00e3o Metropolitana e Interiores do estado.","address":"CEB\u00ed-Recife, Rua do Hosp\u00edcio, Edif\u00edcio Ol\u00edmpia, 10\u00ba Andar, Sala 1002. CUT Recife, Sindsep-PE Rua Fernandes Vieira, etc...","city":"Recife","state":"PE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_33"},{"id":3322,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-25.4287809,"longitude":-49.3092498,"venue":"Parque Barigui","address":"Parque Barigui, Curitiba - PR, 80810-000","city":"Curitiba","state":"PR","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":43,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_34"},{"id":3323,"name":"EDUCA\u00c7\u00c3O PELA PAZ CLIM\u00c1TICA","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":-13.014723,"longitude":-38.4885177,"venue":"BAIRRO DO RIO VERMELHO, REGI\u00c3O DAS DUAS IGREJAS DOS PESCADORES","address":"Pra\u00e7a Caramuru, 1-43 - Rio Vermelho, Salvador - BA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Salvador","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":42,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/EDUCACAO_PELA_PAZ_CLIMATICA"},{"id":3324,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.3276551,"longitude":44.1878646,"venue":"\u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u0646","address":"\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u0646\u060c \u0635\u0646\u0639\u0627\u0621\u200e\u060c \u0627\u0644\u064a\u064e\u0645\u064e\u0646","city":"\u0635\u0646\u0639\u0627\u0621\u200e","state":"\u0623\u0645\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629","country":"Yemen","country_code":"YE","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_107"},{"id":3330,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-15.5908669,"longitude":-56.1071004,"venue":"pra\u00e7a oito de abril","address":"Pra\u00e7a Oito de Abril, Cuiab\u00e1 - MT, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Cuiab\u00e1","state":"MT","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":27,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_35"},{"id":3332,"name":"Caminhada para um mundo melhor","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":-20.811761,"longitude":-49.3762272,"venue":"Av Bady Bassit - Em frente a Prefeitura Municipal","address":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_para_um_mundo_melhor"},{"id":3335,"name":"Batucada pelo Clima -","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":-8.2849639,"longitude":-35.9701874,"venue":"Grande Hotel\/Esta\u00e7\u00e3o do Forr\u00f3","address":"Caruaru - PE, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Caruaru","state":"PE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Batucada_pelo_Clima"},{"id":3337,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.5505199,"longitude":-46.6333094,"venue":"Pra\u00e7a Nova Am\u00e9rica","address":"S\u00e3o Paulo - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":29,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_36"},{"id":3341,"name":"Caminhada pelo Clima e em defesa do Rio Doce","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-18.8657011,"longitude":-41.9432088,"venue":"Pra\u00e7a da Ilha dos Ara\u00fajos","address":"Ilha dos Ara\u00fajos, Governador Valadares - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Governador Valadares","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_e_em_defesa_do_Rio_Doce"},{"id":3342,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-5.1083383,"longitude":-36.6321702,"venue":"CENTRO PRA\u00c7A","address":"Macau - RN, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Macau","state":"RN","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_37"},{"id":3343,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-21.2044698,"longitude":-47.7961928,"venue":"","address":"Rua Humait\u00e1, 752 - Santa Cruz do Jos\u00e9 Jacques, Ribeir\u00e3o Preto - SP, 14020-680, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Ribeir\u00e3o Preto","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":8,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_38"},{"id":3344,"name":"Marche Scouts Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":48.0270648,"longitude":-1.7366526000001,"venue":"ferme","address":"17 Square du Petit Prince, 35170 Bruz, France","city":"Bruz","state":"Brittany","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Scouts_Pour_le_Climat"},{"id":3346,"name":"Caminhada pelo Clima - Ilha Comprida\/SP","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":-24.7487805,"longitude":-47.5520941,"venue":"Pr\u00f3ximo \u00e0 Pra\u00e7a de Artesanatos do Boqueir\u00e3o Norte","address":"Avenida Copacabana, 2091-2309 - \u30d0\u30a6\u30cd\u30a2\u30fc\u30ea\u30aa\u30fb\u30e2\u30f3\u30c6\u30fb\u30ab\u30eb\u30ed Ilha Comprida - SP, 11925-000, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Ilha Comprida","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_em_Ilha_CompridaSP"},{"id":3347,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"08:00:00","latitude":-20.14278,"longitude":-44.8901124,"venue":"Pra\u00e7a Benedito Valadares, Pra\u00e7a do Santu\u00e1rio (ao lado da Igreja do Santu\u00e1rio de Santo Ant\u00f4nio)","address":"Avenida 21 de Abril, 282-414 - Centro, Divin\u00f3polis - MG, 35500-010, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Divin\u00f3polis","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_39"},{"id":3348,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.8231307,"longitude":-6.9815051,"venue":"","address":"P4032, Maroc","city":"Skhirat-T\u00e9mara","state":"Rabat-Sal\u00e9-Zemmour-Za\u00ebr","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_108"},{"id":3349,"name":"Caminhada na mata pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"12:00:00","latitude":-22.8146996,"longitude":-45.6247967,"venue":"Sete Montanhas, Ribeir\u00e3o Grande","address":"Ribeir\u00e3o Grande, Pindamonhangaba - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Pindamonhangaba","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_na_mata_pelo_Clima"},{"id":3350,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-18.9199261,"longitude":-48.278072,"venue":"Pra\u00e7a Tubal Vilela","address":"Pra\u00e7a Tubal Vilela - Centro, Uberl\u00e2ndia - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Uberl\u00e2ndia","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":30,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_40"},{"id":3353,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0636","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":34.211637,"longitude":-4.0164745,"venue":"\u0633\u062a\u0646\u0637\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0648\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0628\u062a\u0627\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627\u060c \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629\u060c \u062b\u0645 \u0633\u062a\u0645\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u0629 \u0648\u0635\u0648\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0645\u0629 \u0628\u062a\u0627\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u0649.","address":"Rue Bougellal, Taza, Maroc","city":"Taza","state":"Taza-Al Hoce\u00efma-Taounate","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_mn_jl_nqdh_kwkb_lrD"},{"id":3356,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-3.7276431,"longitude":-38.5042945,"venue":"Memorial Castelo Branco, Palacio da Aboli\u00e7\u00e3o - sede do governo do Cear\u00e1","address":"Avenida Bar\u00e3o de Studart, 377-467 - Governo Do Estado Do Cear\u00e1, Governo Do Estado Do Cear\u00e1, Meireles, Fortaleza - CE, 60511-755, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Fortaleza","state":"CE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_41"},{"id":3359,"name":"People's Climate March & Rally","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:45:00","latitude":36.8088763,"longitude":-119.7540822,"venue":"E Shaw Ave & N Cedar Ave","address":"","city":"Fresno","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_Rally"},{"id":3361,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"15:00:00","latitude":-26.9930938,"longitude":-48.6356285,"venue":"Pra\u00e7a Almirante Tamandar\u00e9","address":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Balne\u00e1rio Cambori\u00fa","state":"SC","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_42"},{"id":3362,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-19.9185256,"longitude":-43.9381488,"venue":"","address":"Avenida Amazonas, 322 - Centro, Belo Horizonte - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Belo Horizonte","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_43"},{"id":3363,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-2.4884708,"longitude":-44.2927775,"venue":"Monumento dos Pescadores, Av. Litor\u00e2nea, S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o","address":"Avenida Ulisses Guimar\u00e3es, 553-685 - \u30b5\u30f3\u30fb\u30de\u30eb\u30b3\u30b9 S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o, Brazil","city":"S\u00e3o Lu\u00eds","state":"MA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_44"},{"id":3365,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-18","start_time":"10:15:00","latitude":-30.3401407,"longitude":-54.0802672,"venue":"Escola Rodrigues Alves","address":"Santa Margarida do Sul - RS, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Santa Margarida do Sul","state":"RS","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_45"},{"id":3366,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-19","start_time":"00:00:00","latitude":50.8549596,"longitude":2.7267929,"venue":"Nog niet bepaald","address":"Poperinge, Belgi\u00eb","city":"Poperinge","state":"Vlaams Gewest","country":"Belgium","country_code":"BE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/nl\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1281"},{"id":3367,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-20","start_time":"14:00:00","latitude":36.75,"longitude":5.0666670000001,"venue":"Maison de la culture","address":"B\u00e9ja\u00efa, Alg\u00e9rie","city":"B\u00e9ja\u00efa","state":"B\u00e9ja\u00efa","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_109"},{"id":3370,"name":"The Awakening Party","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":45.4348415,"longitude":11.0116128,"venue":"Canarin, via Nicol\u00f2 Giolfino 4, 37133 Verona","address":"Via Nicol\u00f2 Giolfino, 4, 37133 Verona VR, Italia","city":"Verona","state":"Veneto","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Rewake_fest"},{"id":3371,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.5,"longitude":-90.25,"venue":"Cuidad Universitaria","address":"Ciudad Universitaria, 1A Ave, Guatemala City 01012","city":"Guatemala","state":"Guatemala","country":"Guatemala","country_code":"GT","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_284"},{"id":3372,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":5.82696,"longitude":-73.03441,"venue":"Plaza de libertadores, Catedral de Duitama","address":"Duitama, Duitama, Boyac\u00e1, Colombia","city":"Duitama","state":"Boyac\u00e1","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_285"},{"id":3373,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 - \u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u0635\u0631","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":30.054793,"longitude":31.3467093,"venue":"\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629 \u0646\u0635\u0631 - \u0645\u0635\u0637\u0641\u0649 \u0627\u0644\u0646\u062d\u0627\u0633","address":"Mostafa El-Nahaas, Nasr City, Cairo Governorate, Egypt","city":"Nasr City","state":"Cairo Governorate","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_mdyn_nSr"},{"id":3374,"name":"Caminhada pelo Clima e Conscientiza\u00e7\u00e3o Ambiental","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-29.6860629,"longitude":-53.8069119,"venue":"Pra\u00e7a Saldanha Marinho","address":"Pra\u00e7a Saldanha Marinho - Centro Urbano, Santa Maria - RS, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Santa Maria","state":"RS","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_e_Conscientizacao_Ambiental"},{"id":3375,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-21.7624237,"longitude":-43.3433999,"venue":"Parque Halfed","address":"Juiz de Fora - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Juiz de Fora","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_46"},{"id":3376,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-12.9722286,"longitude":-38.5014201,"venue":"Campo Grande Centro Em frente ao Teatro Castro Alves","address":"","city":"Salvador","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_47"},{"id":3377,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-20.4518956,"longitude":-54.5935731,"venue":"Via Parque cruzamento com a  Av. Mato Grosso","address":"Avenida Mato Grosso, Campo Grande - MS, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Campo Grande","state":"MS","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_48"},{"id":3378,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.6564974,"longitude":-8.5773408,"venue":"Igreja do Castelo de Our\u00e9m","address":"Our\u00e9m, Portugal","city":"Our\u00e9m","state":"Santar\u00e9m","country":"Portugal","country_code":"PT","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_49"},{"id":3379,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-17.8600089,"longitude":-41.5091042,"venue":"Encontro e sa\u00edda da caminhada Pra\u00e7a  Germ\u00e2nica conhecida como a pra\u00e7a da CEMIG, descendo a Epaminondas Otoni, passando pela pra\u00e7a Tiradentes e pra\u00e7a dos Aflitos. at\u00e9 a Luiz Boali onde localiza o Rio e seguir a esquerda at\u00e9 a Get\u00falio Vargas de volta para a","address":"PRA\u00c7A GERM\u00c2NCIA","city":"Te\u00f3filo Otoni","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_50"},{"id":3380,"name":"Marcia Globale per il Clima all'Isola che C'\u00e8 !11a Fiera provinciale delle relazioni e delle economie solidali -","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":45.7724351,"longitude":9.0074397,"venue":"parco comunale","address":"Via Varesina, 22079 Villa Guardia CO, Italia","city":"Villa Guardia","state":"Lombardia","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_allIsola_che_Ce_11a_Fiera_provinciale_delle_relazioni_e_delle_economie_solidali_1"},{"id":3381,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"17:00:00","latitude":-23.5003362,"longitude":-47.4563943,"venue":"Pra\u00e7a do canh\u00e3o, Centro","address":"Centro, Sorocaba - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Sorocaba","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_51"},{"id":3382,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-16.7713882,"longitude":145.6356577,"venue":"Information Centre Park","address":"Kuranda State Forest, Kuranda QLD 4881, Australia","city":"Kuranda","state":"QLD","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1282"},{"id":3383,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.328738,"longitude":-44.54085,"venue":"Pra\u00e7a da Maromba ao Escorrega","address":"Visconde de Mau\u00e1 - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Visconde de Mau\u00e1","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_52"},{"id":3384,"name":"Marcha por la Protecci\u00f3n del Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":17.9959861,"longitude":-66.6361492,"venue":"Estacionamiento Walgreens - Ponce Town Center","address":"2706 Avenida Maruca, Ponce, Ponce 00728, Puerto Rico","city":"Ponce","state":"Ponce","country":"Puerto Rico","country_code":"PR","rsvp_count":10,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Marcha_por_la_Proteccion_del_Clima"},{"id":3385,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-23.4995396,"longitude":-46.8325494,"venue":"Parque Ecol\u00f3gico Tambor\u00e9","address":"Tambor\u00e9, Barueri - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Barueri","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_53"},{"id":3386,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-24.9548551,"longitude":-53.4660431,"venue":"Pra\u00e7a do cal\u00e7ad\u00e3o - Catedra N SR\u00aa Aparecida","address":"Avenida Brasil, 7034-7134 - Pacaembu, Cascavel - PR, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Cascavel","state":"PR","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_54"},{"id":3387,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.5178445,"longitude":-46.1832258,"venue":"","address":"Avenida C\u00e2ndido Xavier de Almeida e Souza, 200 - Universidade de Mogi das Cruzes, Centro C\u00edvico, Mogi das Cruzes - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Mogi das Cruzes","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_55"},{"id":3388,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":-7.0178331,"longitude":-37.275037,"venue":"Canal do Frango Pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio Geo","address":"Patos - PB, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Patos","state":"PB","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_56"},{"id":3389,"name":"Caminhada pelo Clima 21 - Capoeiru\u00e7u Participa!!!","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-12.5998884,"longitude":-38.9590506,"venue":"Br 101, Km 197, Capoeiru\u00e7u","address":"","city":"Cachoeira","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_21_Capoeirucu_Participa"},{"id":3390,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":35.5704014,"longitude":-5.374201,"venue":"\u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629","address":"Place Moulay El Mehdi, T\u00e9touan, Maroc","city":"T\u00e9touan","state":"Tanger-T\u00e9touan","country":"Morocco","country_code":"MA","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_110"},{"id":3391,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.9099384,"longitude":-47.0626332,"venue":"Teatro Centro Convivencia Cultural","address":"Campinas - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Campinas","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":18,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_57"},{"id":3392,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-14.8619237,"longitude":-40.8445346,"venue":"Av olivia flores todos unidos para salvar o planeta -","address":"Vit\u00f3ria da Conquista - BA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Vit\u00f3ria da Conquista","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_58"},{"id":3393,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-1.4500524,"longitude":-48.4835182,"venue":"Pra\u00e7a Batista Campos","address":"Avenida Governador Jos\u00e9 Malcher, 1169 - S\u00e3o Br\u00e1s, Bel\u00e9m - PA, 66060-232, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Bel\u00e9m","state":"PA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_59"},{"id":3395,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-19.8525269,"longitude":-43.9782383,"venue":"LAGOA DA PAMPULHA - PR\u00d3XIMO A IGREJA S\u00c3O FRANCISCO, AV OTACILIO NEGR\u00c3O DE LIMA, 3117. ENTRE RUAS VERSILIA E EXPEDICION\u00c1RIO.","address":"","city":"Belo Horizonte","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":11,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_60"},{"id":3396,"name":"Salve o Planeta come\u00e7ando pelo seu Jardim","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":-23.0194257,"longitude":-45.5643447,"venue":"Rua Domingues Ribas 345","address":"Rua Domingues Ribas, 345 - Vila Iapi, Taubat\u00e9 - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Taubat\u00e9","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Salve_o_Planeta_comecando_pelo_seu_Jardim"},{"id":3397,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.5314368,"longitude":-52.1733719,"venue":"Na Pra\u00e7a Da Prefeitura","address":"Teodoro Sampaio - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Teodoro Sampaio","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_61"},{"id":3398,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.4326018,"longitude":-99.1332049,"venue":"Zocalo de la Ciudad de M\u00e9xico","address":"Z\u00f3calo, Centro, 06010 Ciudad de M\u00e9xico, D.F., M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_286"},{"id":3401,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-19.9433739,"longitude":-44.1873489,"venue":"AV Edimeia Lazarote","address":"Av. Edm\u00e9ia Matos Lazzarotti - Jardim Bras\u00edlia, Betim - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Betim","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_62"},{"id":3402,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-28.8098334,"longitude":153.2741129,"venue":"Spinks Park","address":"Spinks Park, Lismore NSW 2480, Australia","city":"Lismore","state":"NSW","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1285"},{"id":3403,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.5077674,"longitude":-44.0946129,"venue":"Pra\u00e7a S\u00e1vio Gama,em frente a prefeitura .","address":"Volta Redonda - RJ, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Volta Redonda","state":"RJ","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_63"},{"id":3404,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.5615178,"longitude":-46.6560089,"venue":"Masp","address":"Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand - Bela Vista, S\u00e3o Paulo - SP, 01310-200, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":19,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_64"},{"id":3405,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.55068,"longitude":-75.65911,"venue":"Plaza Bolivar","address":"Bol\u00edvar, Armenia, Quind\u00edo, Colombia","city":"Armenia","state":"Quind\u00edo","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_65"},{"id":3407,"name":"Grito Amaz\u00f4nico sobre Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas","event_date":"2014-09-20","start_time":"22:00:00","latitude":-3.1352775,"longitude":-60.0211775,"venue":"Pra\u00e7a Heliodoro Balbi (Antiga Pra\u00e7a da Pol\u00edcia) - Centro","address":"Pra\u00e7a Heliodoro Balbi - Centro, Manaus - Amazonas, Brazil","city":"Manaus","state":"AM","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Grito_Amazonico_sobre_Mudancas_Climaticas"},{"id":3410,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.5874162,"longitude":-46.6576336,"venue":"Parque do Ibirapuera","address":"","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":4,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_66"},{"id":3411,"name":"People's Climate March Geraldton","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-28.76971,"longitude":114.610957,"venue":"TBA","address":"","city":"Geraldton","state":"WA","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1288"},{"id":3412,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-7.1193503,"longitude":-34.8237217,"venue":"Busto de Tamandar\u00e9","address":"Avenida Almirante Tamandar\u00e9, 2-12, Jo\u00e3o Pessoa - PB, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Jo\u00e3o Pessoa","state":"PB","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_67"},{"id":3413,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.6259316,"longitude":-75.3704579,"venue":"\u062d\u0648\u0633\u0627\u0646 - \u0628\u064a\u062a \u0644\u062d\u0645 - \u0627\u0644\u0645\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a","address":"","city":"Bethlehem","state":"PA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_111"},{"id":3414,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":40.6259316,"longitude":-75.3704579,"venue":"\u062d\u0648\u0633\u0627\u0646 - \u0628\u064a\u062a \u0644\u062d\u0645 - \u0627\u0644\u0645\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a","address":"","city":"Bethlehem","state":"PA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_112"},{"id":3415,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.705752,"longitude":35.20266,"venue":"","address":"Bethlehem","city":"Bethlehem","state":"","country":"Palestine","country_code":"PS","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_113"},{"id":3416,"name":"\u0130klim \u0130\u00e7in Halk Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":41.00145,"longitude":39.7177999,"venue":"meydan","address":"","city":"Trabzon","state":"","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/tr\/event\/climate\/Iklim_Icin_Halk_Yuruyusu_25"},{"id":3417,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-33.9926539,"longitude":25.5793582,"venue":"Victoria Park Grounds","address":"Victoria Drive, Port Elizabeth 6011, South Africa","city":"Port Elizabeth","state":"EC","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1289"},{"id":3418,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-1.310341,"longitude":36.8337368,"venue":"SOUTH B","address":"South B, Nairobi, Kenya, Kindly would you provide resource to print materials,and T.shirts","city":"Nairobi","state":"Nairobi","country":"Kenya","country_code":"KE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1290"},{"id":3419,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":44.9144125,"longitude":4.8785885,"venue":"Parc (de Valensolles) Marcel Paul","address":"37 Boulevard de Crussol, 26000 Valence, France","city":"Valence","state":"RA","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_151"},{"id":3420,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":38.7507229,"longitude":-9.2590824,"venue":"Queluz, Pal\u00e1cio, Jardim","address":"Pal\u00e1cio Nacional e Jardins de Queluz, 2745-191 Queluz, Portugal","city":"Queluz","state":"Distrito de Lisboa","country":"Portugal","country_code":"PT","rsvp_count":12,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_68"},{"id":3421,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":60.4612493,"longitude":12.0616348,"venue":"","address":"Snorres veg 13, 2260 Kirken\u00e6r, Norge","city":"Grue","state":"Hedmark","country":"Norway","country_code":"NO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1291"},{"id":3422,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":38.1003732,"longitude":23.2174559,"venue":"\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03a0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf \u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03c3\u03b7","address":"\u0386\u03b3\u03b9\u03bf\u03b9 \u0391\u03bd\u03ac\u03c1\u03b3\u03c5\u03c1\u03bf\u03b9 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1","city":"\u03a8\u03ac\u03b8\u03b1","state":"","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_90"},{"id":3423,"name":"North West Tasmania People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-41.0485055,"longitude":145.8949009,"venue":"Burnie Park","address":"Burnie Park, Parklands TAS 7320, Australia","city":"Parklands","state":"TAS","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/North_West_Tasmania_Peoples_Climate_March"},{"id":3426,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":51.563966,"longitude":-0.44229900000005,"venue":"The Great Barn, Ruislip","address":"Ickenham, Greater London, UK","city":"Ickenham","state":"England","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1293"},{"id":3430,"name":"Sidmouth Climate Change Conversation","event_date":"2014-09-21","start_time":"11:00:00","latitude":50.6786696,"longitude":-3.2346914,"venue":"Esplanade, by Lifeboat Station","address":"2, Sidmouth, Devon EX10 8BG, UK","city":"Sidmouth","state":"","country":"United Kingdom","country_code":"GB","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1294"},{"id":3432,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-7.6553444,"longitude":-35.4642163,"venue":"Vila Siriji","address":"Siriji - PE, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Siriji","state":"PE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_69"},{"id":3433,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-15.8698175,"longitude":27.7664154,"venue":"Levy Business Park","address":"T1, Mazabuka, Zambia","city":"Mazabuka","state":"Southern","country":"Zambia","country_code":"ZM","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1295"},{"id":3434,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":34.675,"longitude":3.258333,"venue":"\u0627\u0644\u0645\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0633\u0627\u062d\u0640\u0640\u0640\u0640\u0629 \u0645\u062d\u0645\u062f \u0628\u0648\u0636\u064a\u0627\u0641 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0640\u0640\u0640\u0640\u0629","address":"Djelfa, Alg\u00e9rie","city":"Djelfa","state":"Wilaya de Djelfa","country":"Algeria","country_code":"DZ","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_114"},{"id":3435,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-20","start_time":"09:00:00","latitude":-32.1978005,"longitude":115.9945724,"venue":"Evening Peel Court, Darling Downs","address":"49 Evening Peal Court, Darling Downs WA 6122, Australia","city":"Darling Downs","state":"WA","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1296"},{"id":3436,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-20.6639305,"longitude":-43.7850227,"venue":"Pra\u00e7a da Rodovi\u00e1ria (Pra\u00e7a Pimentel  Duarte)","address":"Conselheiro Lafaiete - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Conselheiro Lafaiete","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_70"},{"id":3437,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":43.7136,"longitude":7.2595,"venue":"","address":"","city":"Nice","state":"06","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_152"},{"id":3438,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-14.2034904,"longitude":-41.6698461,"venue":"PRA\u00c7A CORONEL ZECA LEITE, JARDIM BRASIL","address":"Pra\u00e7a Coronel Zeca Leite - Centro, Brumado - BA, 46100-000, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Brumado","state":"BA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_71"},{"id":3441,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.3089569,"longitude":12.8442455,"venue":"stadtplatz","address":"Stadtplatz, 93437 Furth im Wald, Deutschland","city":"Furth im Wald","state":"BY","country":"Germany","country_code":"DE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_103"},{"id":3443,"name":"World Wide Climate Change March Salmon Arm","event_date":"2014-09-20","start_time":"13:00:00","latitude":50.7022465,"longitude":-119.2769854,"venue":"West end of McGuire Lake, heading up the TCH to Shuswap Street, then back down Hudson Avenue to the Ross Street Plaza","address":"687-731 Trans-Canada Highway, Salmon Arm, BC V1E 4A7, Canada","city":"Salmon Arm","state":"BC","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/World_Wide_Climate_Change_March_Salmon_Arm"},{"id":3444,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":29.9668343,"longitude":32.5498069,"venue":"","address":"Suez, Suez, Suez, Egypt","city":"Suez","state":"Suez","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_115"},{"id":3452,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":15.65,"longitude":32.483333,"venue":"The National Assembly","address":"Omdurman, Sudan","city":"Omdurman","state":"Khartoum","country":"Sudan","country_code":"SD","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_116"},{"id":3453,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.9629739,"longitude":-46.3312878,"venue":"Pra\u00e7a das Bandeiras - Gonzaga - Santos","address":"Gonzaga, Santos - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Santos","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":7,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_74"},{"id":3456,"name":"Dia da \u00e1rvore - aten\u00e7\u00e3o a mata ciliar","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":-27.0982053,"longitude":-48.9111422,"venue":"margem do rio Itaja\u00ed-Mirim, em frente ao SESC","address":"Brusque - SC, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Brusque","state":"SC","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Dia_da_arvore_atencao_a_mata_ciliar"},{"id":3471,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.6919626,"longitude":-46.7146153,"venue":"Avenida Atlantica","address":"Avenida Atl\u00e2ntica, S\u00e3o Paulo - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_75"},{"id":3475,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.993934,"longitude":36.230407,"venue":"","address":"Rymars'ka street, 3\/5, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1305"},{"id":3476,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.989528,"longitude":36.219863,"venue":"","address":"Karla Marksa street, 14, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1306"},{"id":3477,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.9892958,"longitude":36.2189888,"venue":"","address":"Karla Marksa street, 14, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1307"},{"id":3479,"name":"Caminhada pela conviv\u00eancia pac\u00edfica com o semi\u00e1rido em Iguatu CE","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-6.3561112,"longitude":-39.3068895,"venue":"APA da Lagoa da Bastiana, lado da avenida perimetral","address":"Avenida Perimetral - Loteamento Lagoa Park, Iguatu - CE, 63500-000, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Iguatu","state":"CE","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pela_convivencia_pacifica_com_o_semiarido_em_Iguatu_CE"},{"id":3480,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.65,"longitude":10.9,"venue":"espace NAFOURA fontaine  devant la municipalit\u00e9","address":"Ksar Hellal, Tunisie","city":"Ksar Hellal","state":"Monastir","country":"Tunisia","country_code":"TN","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_153"},{"id":3481,"name":"\u0130klim \u0130\u00e7in Halk Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":37.102233,"longitude":27.2938145,"venue":"Yal\u0131kavak Belediye Meydan\u0131","address":"Merkez Mh., Bar\u0131\u015f Caddesi, 48000 Yal\u0131kavak\/Mu\u011fla Province, Turkey","city":"Yal\u0131kavak","state":"Mugla","country":"Turkey","country_code":"TR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/tr\/event\/climate\/Iklim_Icin_Halk_Yuruyusu_26"},{"id":3490,"name":"Atividade em grupo","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-28.6873809,"longitude":-49.3589763,"venue":"Parque Municipal Maria C\u00e9u","address":"Rua Saldanha da Gama, 742-780 - Comerciario, Crici\u00fama - SC, 88802-470, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Crici\u00fama","state":"SC","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Atividade_em_grupo"},{"id":3495,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.6492,"longitude":-74.0628,"venue":"","address":"","city":"Bogot\u00e1","state":"","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1309"},{"id":3497,"name":"Marcia Globale per il Clima - Lugano","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":46.0042922,"longitude":8.9595318,"venue":"Nel Parco Ciani in zona foce","address":"Viale Carlo Cattaneo 6, 6900 Lugano, Svizzera","city":"Lugano","state":"TI","country":"Switzerland","country_code":"CH","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_93"},{"id":3499,"name":"ewqewqPeople's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":49.989528,"longitude":36.219863,"venue":"","address":"Karla Marksa street, 14, Kharkiv, Kharkiv Oblast, Ukraine","city":"Kharkiv","state":"Kharkiv Oblast","country":"Ukraine","country_code":"UA","rsvp_count":9,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/ewqewqPeoples_Climate_March"},{"id":3500,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-29.8550218,"longitude":-51.1454537,"venue":"Avenida Padre Ant\u00f4nio Vieira n\u00ba 110  Sala 6  Sede Partido Verde Esteio","address":"Avenida Padre Ant\u00f4nio Vieira, 134-166 - \u30aa\u30ea\u30fc\u30f3\u30d4\u30ab Esteio - RS, 93285-120, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Esteio","state":"RS","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_76"},{"id":3502,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.522561,"longitude":34.453593,"venue":"\u0627\u0644\u0643\u062a\u064a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0636\u0631\u0627\u0621","address":"\u063a\u0632\u0629 - \u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0632\u0647\u0631","city":"\u063a\u0632\u0629","state":"","country":"Palestine","country_code":"PS","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_117"},{"id":3507,"name":"Shabbat for the Planet","event_date":"2014-09-19","start_time":"18:00:00","latitude":40.689831,"longitude":-73.976997,"venue":"","address":"","city":"Kings County","state":"NY","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Shabbat_for_the_Planet"},{"id":3508,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-16.3364897,"longitude":-48.9413023,"venue":"Parque Ipiranga","address":"Parque Ipiranga Anapolis - Rua Professora Zenaide de C. Roriz - Jundia\u00ed, An\u00e1polis - GO, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"An\u00e1polis","state":"GO","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":6,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_77"},{"id":3509,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"07:00:00","latitude":14.613333,"longitude":-90.535278,"venue":"Caravana desde las Victorias entrada a Colomba hacia el municioio de San Rafael, San Marcos, finalizando en el municipio de Malacatan, San Marcos.","address":"Guatemala, Guatemala","city":"Guatemala","state":"Guatemala","country":"Guatemala","country_code":"GT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_287"},{"id":3511,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-10,"longitude":-55,"venue":"Orla da Cidade pr\u00f3ximo ao Terminal Fluvial Tur\u00edstico","address":"Pra\u00e7a do Pescador","city":"Santar\u00e9m","state":"Par\u00e1","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_78"},{"id":3512,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":24.3280745,"longitude":54.637794,"venue":"","address":"\u0634\u0627\u0631\u0639 - \u0661\u0669 - \u0623\u0628\u0648 \u0638\u0628\u064a - \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629","city":"\u0623\u0628\u0648 \u0638\u0628\u064a","state":"\u0623\u0628\u0648 \u0638\u0628\u064a","country":"United Arab Emirates","country_code":"AE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_118"},{"id":3513,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"08:00:00","latitude":-10,"longitude":-55,"venue":"Orla da Cidade pr\u00f3ximo ao Terminal Fluvial Tur\u00edstico","address":"Pra\u00e7a do Pescador","city":"Santar\u00e9m","state":"Par\u00e1","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_79"},{"id":3514,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.9099384,"longitude":-47.0626332,"venue":"","address":"Campinas - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Campinas","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1312"},{"id":3516,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-31.7527293,"longitude":-52.3094262,"venue":"HOSPITAL ESPIRITA DE PELOTAS","address":"Hospital Esp\u00edrita de Pelotas - Avenida Domingos de Almeida, 2969 - Areal, Pelotas - RS, 96085-470, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Pelotas","state":"RS","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_80"},{"id":3517,"name":"Psseata de jeep's pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:00:00","latitude":-22.7231819,"longitude":-47.6560364,"venue":"RUA DO PORTO","address":"Avenida Beira Rio, 1099 - Centro, Piracicaba - SP, 13400-820, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Piracicaba","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Psseata_de_jeeps_pelo_Clima"},{"id":3518,"name":"Caminhada pelo Clima para reflorestar Brasil","event_date":"2014-09-20","start_time":"19:00:00","latitude":-19.45738,"longitude":-44.2416695,"venue":"Feira Lagoa Paulinho","address":"Sete Lagoas - MG, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Sete Lagoas","state":"MG","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":3,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_para_reflorestar_Brasil"},{"id":3520,"name":"\u03a0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u039b\u03b1\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u039a\u03bb\u03af\u03bc\u03b1","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.5560941,"longitude":21.7679871,"venue":"\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03b7 \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03b1","address":"\u039a\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u0397\u03c1\u03ce\u03c9\u03bd \u03a0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b5\u03af\u03bf\u03c5, \u03a4\u03c1\u03af\u03ba\u03b1\u03bb\u03b1 421 00, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1","city":"\u03a4\u03c1\u03af\u03ba\u03b1\u03bb\u03b1","state":"","country":"Greece","country_code":"GR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/el\/event\/climate\/Poreia_ton_Laon_gia_to_Klima_92"},{"id":3522,"name":"Marcia Globale per il Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"16:00:00","latitude":46.49808,"longitude":11.35453,"venue":"Piazza Walter","address":"Piazza Walther Von Der Vogelweide, Piazza Walther Von Der Vogelweide, 39100 Bolzano BZ, Italia","city":"Bolzano","state":"Trentino-Alto Adige","country":"Italy","country_code":"IT","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/it\/event\/climate\/Marcia_Globale_per_il_Clima_94"},{"id":3524,"name":"Mudas de \u00e1rvores brasileiras","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-23.5505199,"longitude":-46.6333094,"venue":"Dog Caf\u00e9","address":"S\u00e3o Paulo - SP, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Paulo","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Mudas_de_arvores_brasileiras"},{"id":3528,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-2.5391099,"longitude":-44.2829046,"venue":"","address":"S\u00e3o Lu\u00eds - MA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"S\u00e3o Lu\u00eds","state":"MA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_81"},{"id":3529,"name":"Caminhada pelo Clima em parceria com a Pastoral da Juventude e o extermino de jovens","event_date":"2014-09-07","start_time":"18:00:00","latitude":-5.5986216,"longitude":-47.0135026,"venue":"Saida da Escola Coste Silva. Rua Jos\u00e9 Sarney com a Domingues pereiro de Castro","address":"Buritirana - MA, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Buritirana","state":"MA","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_em_parceria_com_a_Pastoral_da_Juventude_e_o_extermino_de_jovens"},{"id":3532,"name":"\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629\u060c \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646 - \u062a\u0639\u0632","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":13.5756437,"longitude":43.9806208,"venue":"\u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u062a\u0639\u0632","address":"\u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u062a\u0639\u0632\u060c \u062a\u0639\u0632 3086\u060c \u0627\u0644\u064a\u064e\u0645\u064e\u0646","city":"\u062a\u0639\u0632","state":"\u062a\u0639\u0632","country":"Yemen","country_code":"YE","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/msyr_lmnkh_llmy_lshby_lymntz"},{"id":3538,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"09:30:00","latitude":-32.983333,"longitude":27.866667,"venue":"Nahoon Beach, Kidd's Beach","address":"East London, South Africa","city":"East London","state":"EC","country":"South Africa","country_code":"ZA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1327"},{"id":3541,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-23.7626709,"longitude":-53.3116854,"venue":"PRA\u00c7A SANTOS DUMONT","address":"Pra\u00e7a Santos Dumont - Zona I, Umuarama - PR, 87501-260, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Umuarama","state":"PR","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_82"},{"id":3542,"name":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":31.2000924,"longitude":29.9187387,"venue":"\u0627\u0644\u062a\u062c\u0645\u0639 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0643\u062a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0643\u0646\u062f\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0628\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629\u0627\u0644\u0634\u0627\u0637\u0628\u0649","address":"Alexandria, Alexandria Governorate, Egypt","city":"Alexandria","state":"Alexandria Governorate","country":"Egypt","country_code":"EG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/ar\/event\/climate\/lmsyr_lmnkhy_lshby_119"},{"id":3544,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":42.485952,"longitude":2.748826,"venue":"place des Arcades","address":"C\u00e9ret, France","city":"C\u00e9ret","state":"Languedoc-Roussillon","country":"France","country_code":"FR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_155"},{"id":3545,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":19.434094,"longitude":-99.1383479,"venue":"","address":"Bol\u00edvar 21, Centro, 06000 Ciudad de M\u00e9xico, D.F., M\u00e9xico","city":"Ciudad de M\u00e9xico","state":"D.F.","country":"Mexico","country_code":"MX","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_288"},{"id":3547,"name":"Little Oshawa Mobilize","event_date":"2014-09-21","start_time":"14:00:00","latitude":43.8981449,"longitude":-78.8638748,"venue":"","address":"19 Simcoe Street North, Oshawa, ON L1G, Canada","city":"Oshawa","state":"ON","country":"Canada","country_code":"CA","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Little_Oshawa_Mobilize"},{"id":3549,"name":"Klima-Aktionstag","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":52.9998217,"longitude":-8.0049189,"venue":"","address":"Unnamed Road, Co. Tipperary, Ireland","city":"North Tipperary","state":"Tipperary","country":"Ireland","country_code":"IE","rsvp_count":2,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/de\/event\/climate\/KlimaAktionstag_104"},{"id":3550,"name":"Caminhada pelo Clima","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-22.8852048,"longitude":-48.4442353,"venue":"","address":"Prefeitura Municipal de Botucatu - Pra\u00e7a Prof. Pedro Torres, 100, Centro - Centro, Botucatu - SP, 18600-900, Rep\u00fablica Federativa do Brasil","city":"Botucatu","state":"SP","country":"Brazil","country_code":"BR","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/po\/event\/climate\/Caminhada_pelo_Clima_84"},{"id":3551,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":33.83031,"longitude":-116.5468065,"venue":"Alejo and Palm Canyon","address":"North Palm Canyon Drive & East Alejo Road, Palm Springs, CA 92262, USA","city":"Palm Springs","state":"CA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1331"},{"id":3552,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":4.598056,"longitude":-74.075833,"venue":"","address":"Bogot\u00e1, Bogot\u00e1, Colombia","city":"Bogot\u00e1","state":"Bogot\u00e1, D.C.","country":"Colombia","country_code":"CO","rsvp_count":5,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_289"},{"id":3553,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"10:00:00","latitude":-31.2532183,"longitude":146.921099,"venue":"","address":"","city":"Lord Howe Island","state":"","country":"Australia","country_code":"AU","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1332"},{"id":3554,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"18:00:00","latitude":41.5654757,"longitude":-93.6623888,"venue":"Grays Lake","address":"Grays Lake, Des Moines, IA, USA","city":"Des Moines","state":"IA","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1333"},{"id":3555,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":39.1067503,"longitude":-84.4923922,"venue":"Theodore M. Berry International Friendship Park","address":"Theodore M Berry International Friendship Park, Cincinnati, OH 45202, USA","city":"Cincinnati","state":"OH","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1334"},{"id":3557,"name":"Posvet Sporo\u010dila znanosti o podnebnih spremembah","event_date":"2014-09-23","start_time":"09:00:00","latitude":46.0476227,"longitude":14.5045377,"venue":"dvorana SAZU, Novi trg 3","address":"Novi trg 3, 1000 Ljubljana, Slovenija","city":"Ljubljana","state":"","country":"Slovenia","country_code":"SI","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Posvet_Sporocila_znanosti_o_podnebnih_spremembah"},{"id":3558,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":21.278208,"longitude":-157.8279202,"venue":"","address":"Kalakaua Avenue, Honolulu, HI, USA","city":"Honolulu","state":"HI","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1335"},{"id":3559,"name":"La Marcha Ciudadana contra el Cambio Clim\u00e1tico","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":35.138774,"longitude":-89.8326087,"venue":"Shelby Farms Park","address":"Shelby Farms, 500 North Pine Lake Drive, Memphis, TN 38134, USA","city":"Memphis","state":"TN","country":"United States of America","country_code":"US","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/es\/event\/climate\/La_Marcha_Ciudadana_contra_el_Cambio_Climatico_290"},{"id":3560,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":-19.866667,"longitude":46.65,"venue":"Parking A\u00e9roport IVATO","address":"Ivato, Madagascar","city":"Ivato","state":"Tananarive","country":"Madagascar","country_code":"MG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_156"},{"id":3561,"name":"People's Climate March","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":0.3138172,"longitude":32.5740337,"venue":"City Square, Kampala Road","address":"Allen Road, Kampala, Uganda","city":"Kampala","state":"Central Region","country":"Uganda","country_code":"UG","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Peoples_Climate_March_1336"},{"id":3562,"name":"Marche Pour le Climat","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":12.65,"longitude":-8,"venue":"marche commence la place de libert\u00e9 jusqu'au munument de l'independance","address":"","city":"Bamako","state":"Bamako","country":"Mali","country_code":"ML","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/fr\/event\/climate\/Marche_Pour_le_Climat_157"},{"id":3571,"name":"Climate march on Fej\u00f8, Denmark","event_date":"2014-09-21","start_time":"13:00:00","latitude":54.9444444,"longitude":11.4358333,"venue":"Dybvig Havn","address":"Fejo Havn, Danmark","city":"","state":"","country":"Denmark","country_code":"DK","rsvp_count":1,"rsvp_url":"https:\/\/secure.avaaz.org\/en\/event\/climate\/Climate_march_on_Fejo_Denmark"}]